var j=Object.defineProperty,z=Object.defineProperties;var d=Object.getOwnPropertyDescriptors;var m=Object.getOwnPropertySymbols;var g=Object.prototype.hasOwnProperty,f=Object.prototype.propertyIsEnumerable;var p=(r,e,a)=>e in r?j(r,e,{enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0,value:a}):r[e]=a,_=(r,e)=>{for(var a in e||(e={}))g.call(e,a)&&p(r,a,e[a]);if(m)for(var a of m(e))f.call(e,a)&&p(r,a,e[a]);return r},n=(r,e)=>z(r,d(e));import{_ as s}from"./preload-helper-ec9aa979.js";import{p as E}from"./config-9de8a8bc.js";const v=async({offset:r=0,limit:e=E,category:a=""}={})=>{let k=await Promise.all(Object.entries({"../../posts/bajai-szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-cs\xE1volyi-tagint\xE9zm\xE9nye.md":()=>s(()=>import("./bajai-szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-cs\xE1volyi-tagint\xE9zm\xE9nye-149be16a.js"),["chunks/bajai-szentistváni-általános-iskola-csávolyi-tagintézménye-149be16a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/bevet\xE9sen-a-t\xFCzes-kunok-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport.md":()=>s(()=>import("./bevet\xE9sen-a-t\xFCzes-kunok-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-9cb917dc.js"),["chunks/bevetésen-a-tüzes-kunok-járási-mentőcsoport-9cb917dc.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/b\xE1cs-megyei-gyerekek-szlov\xE9ni\xE1ban-2019-07-25-28.md":()=>s(()=>import("./b\xE1cs-megyei-gyerekek-szlov\xE9ni\xE1ban-2019-07-25-28-73f54ce2.js"),["chunks/bács-megyei-gyerekek-szlovéniában-2019-07-25-28-73f54ce2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/covid-eleni-fell\xE9p\xE9s.md":()=>s(()=>import("./covid-eleni-fell\xE9p\xE9s-4fd652a9.js"),["chunks/covid-eleni-fellépés-4fd652a9.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-v\xE9grehajtotta-\xE9ves-ism\xE9tl\u0151-gyakorlat\xE1t-2021-06-19.md":()=>s(()=>import("./fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-v\xE9grehajtotta-\xE9ves-ism\xE9tl\u0151-gyakorlat\xE1t-2021-06-19-fe4dc389.js"),["chunks/felső-bácskai-önkéntes-mentőcsoport-végrehajtotta-éves-ismétlő-gyakorlatát-2021-06-19-fe4dc389.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/gyakorlatozott-a-fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-2018-05-26.md":()=>s(()=>import("./gyakorlatozott-a-fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-2018-05-26-dde79146.js"),["chunks/gyakorlatozott-a-felső-bácskai-önkéntes-mentőcsoport-2018-05-26-dde79146.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/hirek-2021-01-15.md":()=>s(()=>import("./hirek-2021-01-15-76f13281.js"),["chunks/hirek-2021-01-15-76f13281.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/hirek-2021-06-29.md":()=>s(()=>import("./hirek-2021-06-29-c7ccb708.js"),["chunks/hirek-2021-06-29-c7ccb708.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/hirek-2021-06-30.md":()=>s(()=>import("./hirek-2021-06-30-24d7c8af.js"),["chunks/hirek-2021-06-30-24d7c8af.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/hirek-2021-07-10.md":()=>s(()=>import("./hirek-2021-07-10-e38406ed.js"),["chunks/hirek-2021-07-10-e38406ed.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/hirek-2021-09-24.md":()=>s(()=>import("./hirek-2021-09-24-5ec3a9bf.js"),["chunks/hirek-2021-09-24-5ec3a9bf.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/hirek-2021-11-01.md":()=>s(()=>import("./hirek-2021-11-01-5662e2be.js"),["chunks/hirek-2021-11-01-5662e2be.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/hirek-2021-11-15.md":()=>s(()=>import("./hirek-2021-11-15-1bcae985.js"),["chunks/hirek-2021-11-15-1bcae985.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/hirek-2022-02-10.md":()=>s(()=>import("./hirek-2022-02-10-9341027f.js"),["chunks/hirek-2022-02-10-9341027f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/j\xE1szszentl\xE1szl\xF3-\xE9s-szank-telep\xFCl\xE9si-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoportok-\xE9ves-szinten-tart\xF3-gyakorlata-2017-05-30.md":()=>s(()=>import("./j\xE1szszentl\xE1szl\xF3-\xE9s-szank-telep\xFCl\xE9si-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoportok-\xE9ves-szinten-tart\xF3-gyakorlata-2017-05-30-65fd3219.js"),["chunks/jászszentlászló-és-szank-települési-önkéntes-mentőcsoportok-éves-szinten-tartó-gyakorlata-2017-05-30-65fd3219.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-cseng\u0151d\xF6n-2017-10-27.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-cseng\u0151d\xF6n-2017-10-27-9a441816.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-gyakorlat-csengődön-2017-10-27-9a441816.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-kecelen-2018-03-09.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-kecelen-2018-03-09-6e2afb99.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-gyakorlat-kecelen-2018-03-09-6e2afb99.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-kalocsai-j\xE1r\xE1sban-1.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-kalocsai-j\xE1r\xE1sban-1-4972cf09.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-a-kalocsai-járásban-1-4972cf09.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-pet\u0151fi-szigeten-2022-04-28.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-pet\u0151fi-szigeten-2022-04-28-7d2868a3.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-a-petőfi-szigeten-2022-04-28-7d2868a3.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2018-06-25-29.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2018-06-25-29-bb0fed23.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-tábor-baján-2018-06-25-29-bb0fed23.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2021-11-04.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2021-11-04-46385082.js"),["chunks/kecskeméti-bányai-júlia-gimnázium-2021-11-04-46385082.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szakk\xE9pz\xE9si-centrum-szent-gy\xF6rgyi-albert-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szakk\xE9pz\xE9si-centrum-szent-gy\xF6rgyi-albert-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja-bebe4e40.js"),["chunks/kecskeméti-szakképzési-centrum-szent-györgyi-albert-szakgimnáziuma-és-szakközépiskolája-bebe4e40.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-fazekas-istv\xE1n-szakiskola.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-fazekas-istv\xE1n-szakiskola-cd17d418.js"),["chunks/kecskeméti-szc-fazekas-istván-szakiskola-cd17d418.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-gr\xF3f-k\xE1rolyi-s\xE1ndor-technikum.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-gr\xF3f-k\xE1rolyi-s\xE1ndor-technikum-c966cfb3.js"),["chunks/kecskeméti-szc-gróf-károlyi-sándor-technikum-c966cfb3.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-g\xE1sp\xE1r-andr\xE1s-technikum.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-g\xE1sp\xE1r-andr\xE1s-technikum-cd788450.js"),["chunks/kecskeméti-szc-gáspár-andrás-technikum-cd788450.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-kada-elek-technikum.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-kada-elek-technikum-dc80b237.js"),["chunks/kecskeméti-szc-kada-elek-technikum-dc80b237.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-kand\xF3-k\xE1lm\xE1n-technikum.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-kand\xF3-k\xE1lm\xE1n-technikum-8d7495d5.js"),["chunks/kecskeméti-szc-kandó-kálmán-technikum-8d7495d5.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-szent-gy\xF6rgyi-albert-technikum.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-szent-gy\xF6rgyi-albert-technikum-6fae8b78.js"),["chunks/kecskeméti-szc-szent-györgyi-albert-technikum-6fae8b78.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2021-11-04.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2021-11-04-bafe2d61.js"),["chunks/kecskeméti-szc-széchenyi-istván-technikum-2021-11-04-bafe2d61.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-t\xF3th-l\xE1szl\xF3-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2021-10-21.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-t\xF3th-l\xE1szl\xF3-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2021-10-21-fa459b77.js"),["chunks/kecskeméti-tóth-lászló-általános-iskola-2021-10-21-fa459b77.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2017-11-24.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2017-11-24-e4e9ec19.js"),["chunks/kepzesek-2017-11-24-e4e9ec19.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2017-11-24_2.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2017-11-24_2-da0c52f1.js"),["chunks/kepzesek-2017-11-24_2-da0c52f1.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2017-11-25.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2017-11-25-3a18e49a.js"),["chunks/kepzesek-2017-11-25-3a18e49a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2017-12-08.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2017-12-08-15c81cfb.js"),["chunks/kepzesek-2017-12-08-15c81cfb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2018-05-13.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2018-05-13-76068dac.js"),["chunks/kepzesek-2018-05-13-76068dac.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2018-05-31.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2018-05-31-c6d2b9ec.js"),["chunks/kepzesek-2018-05-31-c6d2b9ec.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2018-11-11.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2018-11-11-4799eb8b.js"),["chunks/kepzesek-2018-11-11-4799eb8b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2018-11-26.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2018-11-26-a9094c33.js"),["chunks/kepzesek-2018-11-26-a9094c33.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2019-02-05.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2019-02-05-b511f824.js"),["chunks/kepzesek-2019-02-05-b511f824.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2019-05-10.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2019-05-10-28fc2750.js"),["chunks/kepzesek-2019-05-10-28fc2750.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2019-06-01.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2019-06-01-b6ba18bb.js"),["chunks/kepzesek-2019-06-01-b6ba18bb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2019-06-22.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2019-06-22-94f5f5e8.js"),["chunks/kepzesek-2019-06-22-94f5f5e8.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2019-11-18.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2019-11-18-afe38543.js"),["chunks/kepzesek-2019-11-18-afe38543.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunhalasi-\xF6nk\xE9ntes-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2020-10-10.md":()=>s(()=>import("./kiskunhalasi-\xF6nk\xE9ntes-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2020-10-10-47a4031a.js"),["chunks/kiskunhalasi-önkéntes-járási-mentőcsoport-szintentartó-gyakorlata-2020-10-10-47a4031a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunmajsa-2016-04-27.md":()=>s(()=>import("./kiskunmajsa-2016-04-27-a5411de6.js"),["chunks/kiskunmajsa-2016-04-27-a5411de6.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151-csoport-gyakorlata-2017-05-31.md":()=>s(()=>import("./kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151-csoport-gyakorlata-2017-05-31-8745071d.js"),["chunks/kiskunmajsa-járási-mentő-csoport-gyakorlata-2017-05-31-8745071d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-09-23.md":()=>s(()=>import("./kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-09-23-2f534b97.js"),["chunks/kiskunmajsa-járási-mentőcsoport-szintentartó-gyakorlata-2021-09-23-2f534b97.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-05-31.md":()=>s(()=>import("./kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-05-31-a7dafedd.js"),["chunks/kiskunmajsai-járási-mentőcsoport-gyakorlata-2018-05-31-a7dafedd.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2020-10-30.md":()=>s(()=>import("./kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2020-10-30-031a0c62.js"),["chunks/kiskunmajsai-járási-mentőcsoport-gyakorlata-2020-10-30-031a0c62.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/k\xF6zbiztons\xE1gi-referenssek-k\xE9pz\xE9se.md":()=>s(()=>import("./k\xF6zbiztons\xE1gi-referenssek-k\xE9pz\xE9se-27cac496.js"),["chunks/közbiztonsági-referenssek-képzése-27cac496.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/megtartotta-\xE9ves-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9t-a-bkm-pvsz.md":()=>s(()=>import("./megtartotta-\xE9ves-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9t-a-bkm-pvsz-4fc0e0b7.js"),["chunks/megtartotta-éves-közgyűlését-a-bkm-pvsz-4fc0e0b7.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/megyei-j\xE1r\xE1si-\xE9s-telep\xFCl\xE9si-ment\u0151csoportok-gyakorlata-2016-05-18-19.md":()=>s(()=>import("./megyei-j\xE1r\xE1si-\xE9s-telep\xFCl\xE9si-ment\u0151csoportok-gyakorlata-2016-05-18-19-64ff01e9.js"),["chunks/megyei-járási-és-települési-mentőcsoportok-gyakorlata-2016-05-18-19-64ff01e9.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/mentes\xEDt\u0151-eszk\xF6z\xF6k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2020-05-21.md":()=>s(()=>import("./mentes\xEDt\u0151-eszk\xF6z\xF6k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2020-05-21-a0796ce8.js"),["chunks/mentesítő-eszközök-adományozása-2020-05-21-a0796ce8.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/ment\xE9si-gyakorlat-a-\u201Eh\xEDr\xF6s-v\xE1rosban\u201D.md":()=>s(()=>import("./ment\xE9si-gyakorlat-a-\u201Eh\xEDr\xF6s-v\xE1rosban\u201D-a098613b.js"),["chunks/mentési-gyakorlat-a-„hírös-városban”-a098613b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/m\xF3ra-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-06-19.md":()=>s(()=>import("./m\xF3ra-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-06-19-75bc08c5.js"),["chunks/móra-járási-mentőcsoport-gyakorlata-2018-06-19-75bc08c5.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/m\xF3ra-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-06-04.md":()=>s(()=>import("./m\xF3ra-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-06-04-ac55921c.js"),["chunks/móra-mentőcsoport-szintentartó-gyakorlata-2021-06-04-ac55921c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/n\xE9gy-\xE9ve-n\xE9pszer\u0171-a-t\xE1bor.md":()=>s(()=>import("./n\xE9gy-\xE9ve-n\xE9pszer\u0171-a-t\xE1bor-2428a21c.js"),["chunks/négy-éve-népszerű-a-tábor-2428a21c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/pet\u0151fi-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2017-04-25-27.md":()=>s(()=>import("./pet\u0151fi-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2017-04-25-27-1add2c28.js"),["chunks/petőfi-mentőcsoport-nemzeti-újraminősítő-gyakorlata-2017-04-25-27-1add2c28.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/polg\xE1ri-v\xE9delmi-felk\xE9sz\xEDt\xE9s-dunafalv\xE1n-2017-06-20.md":()=>s(()=>import("./polg\xE1ri-v\xE9delmi-felk\xE9sz\xEDt\xE9s-dunafalv\xE1n-2017-06-20-fa1e6be8.js"),["chunks/polgári-védelmi-felkészítés-dunafalván-2017-06-20-fa1e6be8.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/prevencio-pinned.md":()=>s(()=>import("./prevencio-pinned-c73136d2.js"),["chunks/prevencio-pinned-c73136d2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/p\xE9ld\xE1s-\xF6sszefog\xE1ssal-tal\xE1lt\xE1k-meg-a-kisfi\xFAt-1.md":()=>s(()=>import("./p\xE9ld\xE1s-\xF6sszefog\xE1ssal-tal\xE1lt\xE1k-meg-a-kisfi\xFAt-1-26149ed4.js"),["chunks/példás-összefogással-találták-meg-a-kisfiút-1-26149ed4.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/seg\xEDts\xE9g-a-bajban.md":()=>s(()=>import("./seg\xEDts\xE9g-a-bajban-363a50af.js"),["chunks/segítség-a-bajban-363a50af.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/sikeres-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-kalocs\xE1n.md":()=>s(()=>import("./sikeres-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-kalocs\xE1n-41029033.js"),["chunks/sikeres-újraminősítő-gyakorlat-kalocsán-41029033.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/szakm\xE1r-telep\xFCl\xE9si-k\xF6teles-polg\xE1ri-v\xE9delmi-szervezetek-felk\xE9sz\xEDt\xE9se-2018-05-14.md":()=>s(()=>import("./szakm\xE1r-telep\xFCl\xE9si-k\xF6teles-polg\xE1ri-v\xE9delmi-szervezetek-felk\xE9sz\xEDt\xE9se-2018-05-14-8ade7589.js"),["chunks/szakmár-települési-köteles-polgári-védelmi-szervezetek-felkészítése-2018-05-14-8ade7589.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/szentisv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja.md":()=>s(()=>import("./szentisv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja-16f2aaff.js"),["chunks/szentisváni-általános-iskola-baja-16f2aaff.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/t\xFCzes-kunok-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-05-08.md":()=>s(()=>import("./t\xFCzes-kunok-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-05-08-6bc0f86d.js"),["chunks/tüzes-kunok-szintentartó-gyakorlata-2021-05-08-6bc0f86d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"])}).map(async([t,o])=>{const{metadata:c}=await o(),l=t.split("/").pop().slice(0,-3);return n(_({},c),{slug:l})}));k=k.filter(t=>!isNaN(new Date(t.date).getTime()));let i=k.sort((t,o)=>new Date(o.date)-new Date(t.date));return a&&(i=i.filter(t=>{var o;return(o=t.categories)==null?void 0:o.includes(a)})),r&&(i=i.slice(r)),e&&e<i.length&&e!=-1&&(i=i.slice(0,e)),i=i.map(t=>({title:t.title,slug:t.slug,excerpt:t.excerpt,coverImage:t.coverImage,coverWidth:t.coverWidth,coverHeight:t.coverHeight,date:t.date,categories:t.categories,pinned:t.pinned})),{posts:i}};export{v as f};
