var d=Object.defineProperty,j=Object.defineProperties;var c=Object.getOwnPropertyDescriptors;var m=Object.getOwnPropertySymbols;var g=Object.prototype.hasOwnProperty,u=Object.prototype.propertyIsEnumerable;var n=(a,e,i)=>e in a?d(a,e,{enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0,value:i}):a[e]=i,_=(a,e)=>{for(var i in e||(e={}))g.call(e,i)&&n(a,i,e[i]);if(m)for(var i of m(e))u.call(e,i)&&n(a,i,e[i]);return a},p=(a,e)=>j(a,c(e));import{_ as s}from"./preload-helper-ec9aa979.js";import{p as b}from"./config-085cc7a9.js";const y=async({offset:a=0,limit:e=b,category:i=""}={})=>{let k=await Promise.all(Object.entries({"../../posts/a-b\xE1cs-kiskun-megyei-pet\u0151fi-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata.md":()=>s(()=>import("./a-b\xE1cs-kiskun-megyei-pet\u0151fi-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-e44098d8.js"),["chunks/a-bács-kiskun-megyei-petőfi-mentőcsoport-nemzeti-újraminősítő-gyakorlata-e44098d8.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/adom\xE1ny-ukrajn\xE1ba-2022-11-07.md":()=>s(()=>import("./adom\xE1ny-ukrajn\xE1ba-2022-11-07-26fcdf4f.js"),["chunks/adomány-ukrajnába-2022-11-07-26fcdf4f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/baja-telep\xFCl\xE9si-k\xF6teles-polg\xE1ri-v\xE9delmi-szervezet-parancsnoks\xE1g-tov\xE1bbk\xE9pz\xE9se.md":()=>s(()=>import("./baja-telep\xFCl\xE9si-k\xF6teles-polg\xE1ri-v\xE9delmi-szervezet-parancsnoks\xE1g-tov\xE1bbk\xE9pz\xE9se-e3552737.js"),["chunks/baja-települési-köteles-polgári-védelmi-szervezet-parancsnokság-továbbképzése-e3552737.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/bajai-szc-b\xE1nyai-j\xFAlia-technikum-\xE9s-szakk\xE9pz\u0151-iskola-2022-12-19.md":()=>s(()=>import("./bajai-szc-b\xE1nyai-j\xFAlia-technikum-\xE9s-szakk\xE9pz\u0151-iskola-2022-12-19-d934b22a.js"),["chunks/bajai-szc-bányai-júlia-technikum-és-szakképző-iskola-2022-12-19-d934b22a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/bajai-szc-b\xE1nyai-j\xFAlia-technikum-\xE9s-szakk\xE9pz\u0151-iskola.md":()=>s(()=>import("./bajai-szc-b\xE1nyai-j\xFAlia-technikum-\xE9s-szakk\xE9pz\u0151-iskola-be7584e2.js"),["chunks/bajai-szc-bányai-júlia-technikum-és-szakképző-iskola-be7584e2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/bajai-szc-t\xFCrr-istv\xE1n-technikum-2022-12-19.md":()=>s(()=>import("./bajai-szc-t\xFCrr-istv\xE1n-technikum-2022-12-19-19591439.js"),["chunks/bajai-szc-türr-istván-technikum-2022-12-19-19591439.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/bajai-szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-cs\xE1volyi-tagint\xE9zm\xE9nye-1.md":()=>s(()=>import("./bajai-szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-cs\xE1volyi-tagint\xE9zm\xE9nye-1-9d0d76e1.js"),["chunks/bajai-szentistváni-általános-iskola-csávolyi-tagintézménye-1-9d0d76e1.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/bajai-szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-cs\xE1volyi-tagint\xE9zm\xE9nye.md":()=>s(()=>import("./bajai-szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-cs\xE1volyi-tagint\xE9zm\xE9nye-27de4b0b.js"),["chunks/bajai-szentistváni-általános-iskola-csávolyi-tagintézménye-27de4b0b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/bajai-szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola.md":()=>s(()=>import("./bajai-szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-3fbe5c2c.js"),["chunks/bajai-szentistváni-általános-iskola-3fbe5c2c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/bevet\xE9sen-a-t\xFCzes-kunok-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport.md":()=>s(()=>import("./bevet\xE9sen-a-t\xFCzes-kunok-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-9cb917dc.js"),["chunks/bevetésen-a-tüzes-kunok-járási-mentőcsoport-9cb917dc.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/bizovaci-tal\xE1lkoz\xF3-2016-08-04-07.md":()=>s(()=>import("./bizovaci-tal\xE1lkoz\xF3-2016-08-04-07-92911610.js"),["chunks/bizovaci-találkozó-2016-08-04-07-92911610.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/b\xE1cs-kiskun-megyei-polg\xE1ri-v\xE9delmi-sz\xF6vets\xE9g-nemzetk\xF6zi-ny\xE1ri-t\xE1bora-baj\xE1n-2022-07-27-31.md":()=>s(()=>import("./b\xE1cs-kiskun-megyei-polg\xE1ri-v\xE9delmi-sz\xF6vets\xE9g-nemzetk\xF6zi-ny\xE1ri-t\xE1bora-baj\xE1n-2022-07-27-31-8991fcfe.js"),["chunks/bács-kiskun-megyei-polgári-védelmi-szövetség-nemzetközi-nyári-tábora-baján-2022-07-27-31-8991fcfe.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/b\xE1cs-megyei-gyerekek-szlov\xE9ni\xE1ban-2019-07-25-28.md":()=>s(()=>import("./b\xE1cs-megyei-gyerekek-szlov\xE9ni\xE1ban-2019-07-25-28-73f54ce2.js"),["chunks/bács-megyei-gyerekek-szlovéniában-2019-07-25-28-73f54ce2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2020-09-29.md":()=>s(()=>import("./b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2020-09-29-27dcdb15.js"),["chunks/bányai-júlia-gimnázium-2020-09-29-27dcdb15.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/b\xEDzhatunk-a-megye-fiataljaiban-2015-04-20.md":()=>s(()=>import("./b\xEDzhatunk-a-megye-fiataljaiban-2015-04-20-00b423d0.js"),["chunks/bízhatunk-a-megye-fiataljaiban-2015-04-20-00b423d0.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2018-11-26.md":()=>s(()=>import("./co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2018-11-26-4bcdd5af.js"),["chunks/co-érzékelők-adományozása-2018-11-26-4bcdd5af.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2019-12-06.md":()=>s(()=>import("./co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2019-12-06-fe61318d.js"),["chunks/co-érzékelők-adományozása-2019-12-06-fe61318d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa.md":()=>s(()=>import("./co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-4bf0d3cb.js"),["chunks/co-érzékelők-adományozása-4bf0d3cb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/covid-eleni-fell\xE9p\xE9s.md":()=>s(()=>import("./covid-eleni-fell\xE9p\xE9s-ab52c39f.js"),["chunks/covid-eleni-fellépés-ab52c39f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/cs\xF3lyosp\xE1losi-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2023-11-22.md":()=>s(()=>import("./cs\xF3lyosp\xE1losi-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2023-11-22-4badc4d4.js"),["chunks/csólyospálosi-általános-iskola-2023-11-22-4badc4d4.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/drog-prevenci\xF3s-el\u0151ad\xE1s-a-tassi-k\xF6nyvt\xE1rban-2023-02-27.md":()=>s(()=>import("./drog-prevenci\xF3s-el\u0151ad\xE1s-a-tassi-k\xF6nyvt\xE1rban-2023-02-27-659e158e.js"),["chunks/drog-prevenciós-előadás-a-tassi-könyvtárban-2023-02-27-659e158e.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/d\xE9k\xE1ni-\xE1rp\xE1d-szakgimn\xE1zium-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskola-kiskunhalas-2023-12-12.md":()=>s(()=>import("./d\xE9k\xE1ni-\xE1rp\xE1d-szakgimn\xE1zium-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskola-kiskunhalas-2023-12-12-7e222495.js"),["chunks/dékáni-árpád-szakgimnázium-és-szakközépiskola-kiskunhalas-2023-12-12-7e222495.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/egy\xFCttm\u0171k\xF6d\xE9s-a-honv\xE9ds\xE9ggel.md":()=>s(()=>import("./egy\xFCttm\u0171k\xF6d\xE9s-a-honv\xE9ds\xE9ggel-53b852bb.js"),["chunks/együttműködés-a-honvédséggel-53b852bb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/ez\xFCst\xE9rem-ker\xFClt-a-kiskunmajsai-di\xE1kok-nyak\xE1ba-2016-04-27.md":()=>s(()=>import("./ez\xFCst\xE9rem-ker\xFClt-a-kiskunmajsai-di\xE1kok-nyak\xE1ba-2016-04-27-42506874.js"),["chunks/ezüstérem-került-a-kiskunmajsai-diákok-nyakába-2016-04-27-42506874.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-v\xE9grehajtotta-\xE9ves-ism\xE9tl\u0151-gyakorlat\xE1t-2021-06-19.md":()=>s(()=>import("./fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-v\xE9grehajtotta-\xE9ves-ism\xE9tl\u0151-gyakorlat\xE1t-2021-06-19-447949ce.js"),["chunks/felső-bácskai-önkéntes-mentőcsoport-végrehajtotta-éves-ismétlő-gyakorlatát-2021-06-19-447949ce.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/gyakorlatozott-a-fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-2018-05-26.md":()=>s(()=>import("./gyakorlatozott-a-fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-2018-05-26-550815d1.js"),["chunks/gyakorlatozott-a-felső-bácskai-önkéntes-mentőcsoport-2018-05-26-550815d1.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/gyakorlatoztak-a-t\xFCzes-kunok-2023-04-30.md":()=>s(()=>import("./gyakorlatoztak-a-t\xFCzes-kunok-2023-04-30-7b0f2d4c.js"),["chunks/gyakorlatoztak-a-tüzes-kunok-2023-04-30-7b0f2d4c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/gy\xE1szh\xEDr-1.md":()=>s(()=>import("./gy\xE1szh\xEDr-1-ea3f8ae9.js"),["chunks/gyászhír-1-ea3f8ae9.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/gy\xE1szh\xEDr-2.md":()=>s(()=>import("./gy\xE1szh\xEDr-2-6c439b56.js"),["chunks/gyászhír-2-6c439b56.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/gy\xE1szh\xEDr.md":()=>s(()=>import("./gy\xE1szh\xEDr-5803cf9c.js"),["chunks/gyászhír-5803cf9c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/haditornaversenyt-rendeztek-ball\xF3sz\xF6g\xF6n-2023-09-27.md":()=>s(()=>import("./haditornaversenyt-rendeztek-ball\xF3sz\xF6g\xF6n-2023-09-27-8f1abc0c.js"),["chunks/haditornaversenyt-rendeztek-ballószögön-2023-09-27-8f1abc0c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/hirek-2021-01-15.md":()=>s(()=>import("./hirek-2021-01-15-b1c825f4.js"),["chunks/hirek-2021-01-15-b1c825f4.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/hirek-2021-06-29.md":()=>s(()=>import("./hirek-2021-06-29-c7ccb708.js"),["chunks/hirek-2021-06-29-c7ccb708.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/hirek-2021-06-30.md":()=>s(()=>import("./hirek-2021-06-30-fc353535.js"),["chunks/hirek-2021-06-30-fc353535.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/hirek-2021-09-24.md":()=>s(()=>import("./hirek-2021-09-24-d5015a8d.js"),["chunks/hirek-2021-09-24-d5015a8d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/hirek-2021-11-01.md":()=>s(()=>import("./hirek-2021-11-01-23cecf02.js"),["chunks/hirek-2021-11-01-23cecf02.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/hirek-2021-11-15.md":()=>s(()=>import("./hirek-2021-11-15-fe9ecf53.js"),["chunks/hirek-2021-11-15-fe9ecf53.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/ifj\xFAs\xE1gi-t\xE1bor-a-szil\xE1gys\xE1gban.md":()=>s(()=>import("./ifj\xFAs\xE1gi-t\xE1bor-a-szil\xE1gys\xE1gban-afc53056.js"),["chunks/ifjúsági-tábor-a-szilágyságban-afc53056.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/ii-r\xE1k\xF3czi-ferenc-katolikus-gimn\xE1zium-\xE9s-technikum-kiskunhalas-2023-12-12.md":()=>s(()=>import("./ii-r\xE1k\xF3czi-ferenc-katolikus-gimn\xE1zium-\xE9s-technikum-kiskunhalas-2023-12-12-a52490d6.js"),["chunks/ii-rákóczi-ferenc-katolikus-gimnázium-és-technikum-kiskunhalas-2023-12-12-a52490d6.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/ii-r\xE1k\xF3czi-ferenc-katolikus-gimn\xE1zium-\xE9s-technikum-kiskunhalas.md":()=>s(()=>import("./ii-r\xE1k\xF3czi-ferenc-katolikus-gimn\xE1zium-\xE9s-technikum-kiskunhalas-7c0c9618.js"),["chunks/ii-rákóczi-ferenc-katolikus-gimnázium-és-technikum-kiskunhalas-7c0c9618.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/iii-b\xE9la-gimn\xE1zium-baja-2018-12-13.md":()=>s(()=>import("./iii-b\xE9la-gimn\xE1zium-baja-2018-12-13-7aa244cd.js"),["chunks/iii-béla-gimnázium-baja-2018-12-13-7aa244cd.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/j\xE1r\xE1si-katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-kalocs\xE1n-2023-10-10.md":()=>s(()=>import("./j\xE1r\xE1si-katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-kalocs\xE1n-2023-10-10-73771dc5.js"),["chunks/járási-katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-kalocsán-2023-10-10-73771dc5.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoportok-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-kiskunhalason.md":()=>s(()=>import("./j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoportok-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-kiskunhalason-57be4f27.js"),["chunks/járási-mentőcsoportok-újraminősítő-gyakorlata-kiskunhalason-57be4f27.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/j\xE1szszentl\xE1szl\xF3-\xE9s-szank-telep\xFCl\xE9si-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoportok-\xE9ves-szinten-tart\xF3-gyakorlata-2017-05-30.md":()=>s(()=>import("./j\xE1szszentl\xE1szl\xF3-\xE9s-szank-telep\xFCl\xE9si-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoportok-\xE9ves-szinten-tart\xF3-gyakorlata-2017-05-30-36446f47.js"),["chunks/jászszentlászló-és-szank-települési-önkéntes-mentőcsoportok-éves-szinten-tartó-gyakorlata-2017-05-30-36446f47.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/j\xF3dtabletta-gyakorlat-2022-06-08.md":()=>s(()=>import("./j\xF3dtabletta-gyakorlat-2022-06-08-b5893168.js"),["chunks/jódtabletta-gyakorlat-2022-06-08-b5893168.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/j\xF3dtabletta-kioszt\xE1si-gyakorlat-2023-03-31.md":()=>s(()=>import("./j\xF3dtabletta-kioszt\xE1si-gyakorlat-2023-03-31-aae14517.js"),["chunks/jódtabletta-kiosztási-gyakorlat-2023-03-31-aae14517.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/j\xF3dtabletta-kioszt\xE1si-gyakorlat.md":()=>s(()=>import("./j\xF3dtabletta-kioszt\xE1si-gyakorlat-6b9168a0.js"),["chunks/jódtabletta-kiosztási-gyakorlat-6b9168a0.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-cseng\u0151d\xF6n-2017-10-27.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-cseng\u0151d\xF6n-2017-10-27-44a053ea.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-gyakorlat-csengődön-2017-10-27-44a053ea.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-kecelen-2018-03-09.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-kecelen-2018-03-09-1494d0e3.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-gyakorlat-kecelen-2018-03-09-1494d0e3.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyermekt\xE1bor-baj\xE1n-2023-07-10-14.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyermekt\xE1bor-baj\xE1n-2023-07-10-14-10967d35.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-gyermektábor-baján-2023-07-10-14-10967d35.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2018-04-11.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2018-04-11-65f6a098.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-2018-04-11-65f6a098.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2019-04-11.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2019-04-11-e3aeae0e.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-2019-04-11-e3aeae0e.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-kalocsai-j\xE1r\xE1sban-1.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-kalocsai-j\xE1r\xE1sban-1-e9dc9a97.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-a-kalocsai-járásban-1-e9dc9a97.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-pet\u0151fi-szigeten-2022-04-28.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-pet\u0151fi-szigeten-2022-04-28-e7b6682f.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-a-petőfi-szigeten-2022-04-28-e7b6682f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-baj\xE1n.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-baj\xE1n-cfd11a3f.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-baján-cfd11a3f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-megyei-d\xF6nt\u0151ke-2017-04-12.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-megyei-d\xF6nt\u0151ke-2017-04-12-06249e58.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-megyei-döntőke-2017-04-12-06249e58.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2017-06-26-30.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2017-06-26-30-d0acb3b5.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-tábor-baján-2017-06-26-30-d0acb3b5.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2018-06-25-29.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2018-06-25-29-bb0fed23.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-tábor-baján-2018-06-25-29-bb0fed23.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2021-11-04.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2021-11-04-4de64f34.js"),["chunks/kecskeméti-bányai-júlia-gimnázium-2021-11-04-4de64f34.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-mikul\xE1s-fekvenyom\xF3-kupa-2023-12-05.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-mikul\xE1s-fekvenyom\xF3-kupa-2023-12-05-24729322.js"),["chunks/kecskeméti-mikulás-fekvenyomó-kupa-2023-12-05-24729322.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-piarista-gimn\xE1zium-2019-09-27.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-piarista-gimn\xE1zium-2019-09-27-edf8863f.js"),["chunks/kecskeméti-piarista-gimnázium-2019-09-27-edf8863f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-piarista-gimn\xE1zium-2020-09-25.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-piarista-gimn\xE1zium-2020-09-25-ff613e5e.js"),["chunks/kecskeméti-piarista-gimnázium-2020-09-25-ff613e5e.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-reform\xE1tus-gimn\xE1zium-2019-09-17.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-reform\xE1tus-gimn\xE1zium-2019-09-17-88f5ce41.js"),["chunks/kecskeméti-református-gimnázium-2019-09-17-88f5ce41.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szakk\xE9pz\xE9si-centrum-szent-gy\xF6rgyi-albert-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szakk\xE9pz\xE9si-centrum-szent-gy\xF6rgyi-albert-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja-9f33867b.js"),["chunks/kecskeméti-szakképzési-centrum-szent-györgyi-albert-szakgimnáziuma-és-szakközépiskolája-9f33867b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-fazekas-istv\xE1n-szakiskola-2023-04-03.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-fazekas-istv\xE1n-szakiskola-2023-04-03-2a236803.js"),["chunks/kecskeméti-szc-fazekas-istván-szakiskola-2023-04-03-2a236803.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-fazekas-istv\xE1n-szakiskola.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-fazekas-istv\xE1n-szakiskola-74d01f48.js"),["chunks/kecskeméti-szc-fazekas-istván-szakiskola-74d01f48.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-gr\xF3f-k\xE1rolyi-s\xE1ndor-technikum-2023-04-04.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-gr\xF3f-k\xE1rolyi-s\xE1ndor-technikum-2023-04-04-029bc11c.js"),["chunks/kecskeméti-szc-gróf-károlyi-sándor-technikum-2023-04-04-029bc11c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-gr\xF3f-k\xE1rolyi-s\xE1ndor-technikum.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-gr\xF3f-k\xE1rolyi-s\xE1ndor-technikum-c3d49ea9.js"),["chunks/kecskeméti-szc-gróf-károlyi-sándor-technikum-c3d49ea9.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-g\xE1sp\xE1r-andr\xE1s-technikum-2023-04-03.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-g\xE1sp\xE1r-andr\xE1s-technikum-2023-04-03-6094eb21.js"),["chunks/kecskeméti-szc-gáspár-andrás-technikum-2023-04-03-6094eb21.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-g\xE1sp\xE1r-andr\xE1s-technikum.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-g\xE1sp\xE1r-andr\xE1s-technikum-7d94ed66.js"),["chunks/kecskeméti-szc-gáspár-andrás-technikum-7d94ed66.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-kada-elek-technikum-2023-04-04.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-kada-elek-technikum-2023-04-04-44e2fc01.js"),["chunks/kecskeméti-szc-kada-elek-technikum-2023-04-04-44e2fc01.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-kada-elek-technikum.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-kada-elek-technikum-3f2905dd.js"),["chunks/kecskeméti-szc-kada-elek-technikum-3f2905dd.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-kand\xF3-k\xE1lm\xE1n-technikum-2023-04-03.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-kand\xF3-k\xE1lm\xE1n-technikum-2023-04-03-d335cbd6.js"),["chunks/kecskeméti-szc-kandó-kálmán-technikum-2023-04-03-d335cbd6.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-kand\xF3-k\xE1lm\xE1n-technikum.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-kand\xF3-k\xE1lm\xE1n-technikum-a79b5d03.js"),["chunks/kecskeméti-szc-kandó-kálmán-technikum-a79b5d03.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-szent-gy\xF6rgyi-albert-technikum.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-szent-gy\xF6rgyi-albert-technikum-4a2ff93f.js"),["chunks/kecskeméti-szc-szent-györgyi-albert-technikum-4a2ff93f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2020-09-17.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2020-09-17-adf7cb83.js"),["chunks/kecskeméti-szc-széchenyi-istván-technikum-2020-09-17-adf7cb83.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2021-11-04.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2021-11-04-89194dbc.js"),["chunks/kecskeméti-szc-széchenyi-istván-technikum-2021-11-04-89194dbc.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2023-04-04.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2023-04-04-ffe0e83a.js"),["chunks/kecskeméti-szc-széchenyi-istván-technikum-2023-04-04-ffe0e83a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-t\xF3th-l\xE1szl\xF3-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2021-10-21.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-t\xF3th-l\xE1szl\xF3-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2021-10-21-376078f8.js"),["chunks/kecskeméti-tóth-lászló-általános-iskola-2021-10-21-376078f8.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2017-11-24.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2017-11-24-e4e9ec19.js"),["chunks/kepzesek-2017-11-24-e4e9ec19.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2017-11-24_2.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2017-11-24_2-da0c52f1.js"),["chunks/kepzesek-2017-11-24_2-da0c52f1.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2017-11-25.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2017-11-25-bc1dac8a.js"),["chunks/kepzesek-2017-11-25-bc1dac8a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2017-12-08.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2017-12-08-15c81cfb.js"),["chunks/kepzesek-2017-12-08-15c81cfb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2018-05-13.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2018-05-13-4624cbdb.js"),["chunks/kepzesek-2018-05-13-4624cbdb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2018-05-31.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2018-05-31-bc9648c5.js"),["chunks/kepzesek-2018-05-31-bc9648c5.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2018-11-11.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2018-11-11-4176cb40.js"),["chunks/kepzesek-2018-11-11-4176cb40.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2018-11-26.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2018-11-26-92b7f36d.js"),["chunks/kepzesek-2018-11-26-92b7f36d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2019-02-05.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2019-02-05-70400674.js"),["chunks/kepzesek-2019-02-05-70400674.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2019-05-10.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2019-05-10-453de08b.js"),["chunks/kepzesek-2019-05-10-453de08b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2019-06-01.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2019-06-01-90bd682b.js"),["chunks/kepzesek-2019-06-01-90bd682b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2019-06-22.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2019-06-22-ec54c745.js"),["chunks/kepzesek-2019-06-22-ec54c745.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2019-11-18.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2019-11-18-f9ca4614.js"),["chunks/kepzesek-2019-11-18-f9ca4614.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kerekasztal-besz\xE9lget\xE9s-civil-szervezetek-k\xE9pvisel\u0151ivel-2022-10-19.md":()=>s(()=>import("./kerekasztal-besz\xE9lget\xE9s-civil-szervezetek-k\xE9pvisel\u0151ivel-2022-10-19-b518dac0.js"),["chunks/kerekasztal-beszélgetés-civil-szervezetek-képviselőivel-2022-10-19-b518dac0.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunhalasi-bib\xF3-istv\xE1n-gimn\xE1zium-2022-12-01.md":()=>s(()=>import("./kiskunhalasi-bib\xF3-istv\xE1n-gimn\xE1zium-2022-12-01-2b6ec93b.js"),["chunks/kiskunhalasi-bibó-istván-gimnázium-2022-12-01-2b6ec93b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunhalasi-ii-r\xE1k\xF3czi-ferenc-katolikus-gimn\xE1zium-\xE9s-technikum-2022-12-01.md":()=>s(()=>import("./kiskunhalasi-ii-r\xE1k\xF3czi-ferenc-katolikus-gimn\xE1zium-\xE9s-technikum-2022-12-01-4149ac9a.js"),["chunks/kiskunhalasi-ii-rákóczi-ferenc-katolikus-gimnázium-és-technikum-2022-12-01-4149ac9a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunhalasi-reform\xE1tus-koll\xE9gium-szil\xE1dy-\xE1ron-gimn\xE1zium-\xE9s-koll\xE9gium-2022-12-01.md":()=>s(()=>import("./kiskunhalasi-reform\xE1tus-koll\xE9gium-szil\xE1dy-\xE1ron-gimn\xE1zium-\xE9s-koll\xE9gium-2022-12-01-fa5b901b.js"),["chunks/kiskunhalasi-református-kollégium-szilády-áron-gimnázium-és-kollégium-2022-12-01-fa5b901b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunhalasi-szc-d\xE9k\xE1ni-\xE1rp\xE1d-techmikum.md":()=>s(()=>import("./kiskunhalasi-szc-d\xE9k\xE1ni-\xE1rp\xE1d-techmikum-42ab2872.js"),["chunks/kiskunhalasi-szc-dékáni-árpád-techmikum-42ab2872.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunhalasi-\xF6nk\xE9ntes-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2020-10-10.md":()=>s(()=>import("./kiskunhalasi-\xF6nk\xE9ntes-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2020-10-10-45a4cdc8.js"),["chunks/kiskunhalasi-önkéntes-járási-mentőcsoport-szintentartó-gyakorlata-2020-10-10-45a4cdc8.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunmajsa-2016-04-27.md":()=>s(()=>import("./kiskunmajsa-2016-04-27-6459b00f.js"),["chunks/kiskunmajsa-2016-04-27-6459b00f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151-csoport-gyakorlata-2017-05-31.md":()=>s(()=>import("./kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151-csoport-gyakorlata-2017-05-31-b486c1e2.js"),["chunks/kiskunmajsa-járási-mentő-csoport-gyakorlata-2017-05-31-b486c1e2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-09-23.md":()=>s(()=>import("./kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-09-23-b6b1b418.js"),["chunks/kiskunmajsa-járási-mentőcsoport-szintentartó-gyakorlata-2021-09-23-b6b1b418.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunmajsai-arany-j\xE1nos-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2022-10-17.md":()=>s(()=>import("./kiskunmajsai-arany-j\xE1nos-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2022-10-17-ea0a2710.js"),["chunks/kiskunmajsai-arany-jános-általános-iskola-2022-10-17-ea0a2710.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-05-31.md":()=>s(()=>import("./kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-05-31-0699b01a.js"),["chunks/kiskunmajsai-járási-mentőcsoport-gyakorlata-2018-05-31-0699b01a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2020-10-30.md":()=>s(()=>import("./kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2020-10-30-4e7b5374.js"),["chunks/kiskunmajsai-járási-mentőcsoport-gyakorlata-2020-10-30-4e7b5374.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunmajsai-m\xF3ra-ferenc-\xF3voda-\xE1ltal\xE1nos-iskola-\xE9s-egymi-2022-10-17.md":()=>s(()=>import("./kiskunmajsai-m\xF3ra-ferenc-\xF3voda-\xE1ltal\xE1nos-iskola-\xE9s-egymi-2022-10-17-c0e0ed42.js"),["chunks/kiskunmajsai-móra-ferenc-óvoda-általános-iskola-és-egymi-2022-10-17-c0e0ed42.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunmajsai-\xE9s-j\xE1noshalmai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoportok-gyakorlata-2023-11-18.md":()=>s(()=>import("./kiskunmajsai-\xE9s-j\xE1noshalmai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoportok-gyakorlata-2023-11-18-f6d20421.js"),["chunks/kiskunmajsai-és-jánoshalmai-járási-mentőcsoportok-gyakorlata-2023-11-18-f6d20421.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/krk-k\xF6zponti-\xE1ltal\xE1nos-iskola-gy-szab\xF3-b\xE9la-tagiskol\xE1ja-szank-2023-11-22.md":()=>s(()=>import("./krk-k\xF6zponti-\xE1ltal\xE1nos-iskola-gy-szab\xF3-b\xE9la-tagiskol\xE1ja-szank-2023-11-22-8edf5e40.js"),["chunks/krk-központi-általános-iskola-gy-szabó-béla-tagiskolája-szank-2023-11-22-8edf5e40.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kszc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-idegenforgalmi-vend\xE9gl\xE1t\xF3ipari-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja-2019-12-10.md":()=>s(()=>import("./kszc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-idegenforgalmi-vend\xE9gl\xE1t\xF3ipari-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja-2019-12-10-cc1712c9.js"),["chunks/kszc-széchenyi-istván-idegenforgalmi-vendéglátóipari-szakgimnáziuma-és-szakközépiskolája-2019-12-10-cc1712c9.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kunszentmikl\xF3s-baksay-s\xE1ndor-reform\xE1tus-gimn\xE1zium-\xE9s-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2023-09-22.md":()=>s(()=>import("./kunszentmikl\xF3s-baksay-s\xE1ndor-reform\xE1tus-gimn\xE1zium-\xE9s-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2023-09-22-3675b409.js"),["chunks/kunszentmiklós-baksay-sándor-református-gimnázium-és-általános-iskola-2023-09-22-3675b409.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kunszentmikl\xF3s-vir\xE1gh-gedeon-technikum-2023-09-22.md":()=>s(()=>import("./kunszentmikl\xF3s-vir\xE1gh-gedeon-technikum-2023-09-22-a9955f26.js"),["chunks/kunszentmiklós-virágh-gedeon-technikum-2023-09-22-a9955f26.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/k\xE9pess\xE9gfejleszt\xE9s-a-pet\u0151fi-ment\u0151csoportn\xE1l-2020-07-22.md":()=>s(()=>import("./k\xE9pess\xE9gfejleszt\xE9s-a-pet\u0151fi-ment\u0151csoportn\xE1l-2020-07-22-1cb3218e.js"),["chunks/képességfejlesztés-a-petőfi-mentőcsoportnál-2020-07-22-1cb3218e.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/k\xF6zbiztons\xE1gi-referensek-k\xE9pz\xE9se-2023-02-16.md":()=>s(()=>import("./k\xF6zbiztons\xE1gi-referensek-k\xE9pz\xE9se-2023-02-16-152fec1b.js"),["chunks/közbiztonsági-referensek-képzése-2023-02-16-152fec1b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/k\xF6zbiztons\xE1gi-referensek-k\xE9pz\xE9se.md":()=>s(()=>import("./k\xF6zbiztons\xE1gi-referensek-k\xE9pz\xE9se-6e7b19e6.js"),["chunks/közbiztonsági-referensek-képzése-6e7b19e6.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/k\xF6zbiztons\xE1gi-referensek-\xE9rtekezlete.md":()=>s(()=>import("./k\xF6zbiztons\xE1gi-referensek-\xE9rtekezlete-5e337677.js"),["chunks/közbiztonsági-referensek-értekezlete-5e337677.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/k\xF6zbiztons\xE1gi-referenssek-k\xE9pz\xE9se.md":()=>s(()=>import("./k\xF6zbiztons\xE1gi-referenssek-k\xE9pz\xE9se-31e073dd.js"),["chunks/közbiztonsági-referenssek-képzése-31e073dd.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/k\xF6zgy\u0171l\xE9s-2019-04-26.md":()=>s(()=>import("./k\xF6zgy\u0171l\xE9s-2019-04-26-748e7cb1.js"),["chunks/közgyűlés-2019-04-26-748e7cb1.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/k\xF6z\xE9piskol\xE1sok-fesz\xFCltek-egym\xE1snak-a-kecskem\xE9ti-mikul\xE1s-fekvenyom\xF3-kup\xE1n.md":()=>s(()=>import("./k\xF6z\xE9piskol\xE1sok-fesz\xFCltek-egym\xE1snak-a-kecskem\xE9ti-mikul\xE1s-fekvenyom\xF3-kup\xE1n-58e0842e.js"),["chunks/középiskolások-feszültek-egymásnak-a-kecskeméti-mikulás-fekvenyomó-kupán-58e0842e.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/k\xF6z\xF6s-rendezv\xE9ny-a-honv\xE9ds\xE9g-n\xE9pszer\u0171s\xEDt\xE9s\xE9\xE9rt-2022-12-05.md":()=>s(()=>import("./k\xF6z\xF6s-rendezv\xE9ny-a-honv\xE9ds\xE9g-n\xE9pszer\u0171s\xEDt\xE9s\xE9\xE9rt-2022-12-05-42c6c1ca.js"),["chunks/közös-rendezvény-a-honvédség-népszerűsítéséért-2022-12-05-42c6c1ca.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/k\xF6z\xF6s-\xF6sszefog\xE1s-a-r\xE1szorultak-v\xE9delm\xE9\xE9rt.md":()=>s(()=>import("./k\xF6z\xF6s-\xF6sszefog\xE1s-a-r\xE1szorultak-v\xE9delm\xE9\xE9rt-4d02c1cc.js"),["chunks/közös-összefogás-a-rászorultak-védelméért-4d02c1cc.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/k\xF6z\xF6s-\xFCnneps\xE9g-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-nap-alkalm\xE1b\xF3l.md":()=>s(()=>import("./k\xF6z\xF6s-\xFCnneps\xE9g-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-nap-alkalm\xE1b\xF3l-044b907b.js"),["chunks/közös-ünnepség-a-nemzetközi-polgári-védelem-nap-alkalmából-044b907b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/k\xFCls\u0151-v\xE9delmi-tervgyakorlatot-kiskunhalason-2016-11-23.md":()=>s(()=>import("./k\xFCls\u0151-v\xE9delmi-tervgyakorlatot-kiskunhalason-2016-11-23-82dde549.js"),["chunks/külső-védelmi-tervgyakorlatot-kiskunhalason-2016-11-23-82dde549.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/megh\xEDv\xF3-2023-03-01.md":()=>s(()=>import("./megh\xEDv\xF3-2023-03-01-911745fd.js"),["chunks/meghívó-2023-03-01-911745fd.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/megh\xEDv\xF3-a-bkv-pvsz-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9re.md":()=>s(()=>import("./megh\xEDv\xF3-a-bkv-pvsz-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9re-d9c33e72.js"),["chunks/meghívó-a-bkv-pvsz-közgyűlésére-d9c33e72.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/megny\xEDlt-a-bajai-ifj\xFAs\xE1gi-t\xE1bor-2019-07-01.md":()=>s(()=>import("./megny\xEDlt-a-bajai-ifj\xFAs\xE1gi-t\xE1bor-2019-07-01-8072292d.js"),["chunks/megnyílt-a-bajai-ifjúsági-tábor-2019-07-01-8072292d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/megtartotta-\xE9ves-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9t-a-bkm-pvsz.md":()=>s(()=>import("./megtartotta-\xE9ves-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9t-a-bkm-pvsz-48a477f2.js"),["chunks/megtartotta-éves-közgyűlését-a-bkm-pvsz-48a477f2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/megtartotta-\xE9ves-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9t-a-b\xE1cs-kiskun-megyei-polg\xE1ri-v\xE9delmi-sz\xF6vets\xE9g-2023-03-31.md":()=>s(()=>import("./megtartotta-\xE9ves-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9t-a-b\xE1cs-kiskun-megyei-polg\xE1ri-v\xE9delmi-sz\xF6vets\xE9g-2023-03-31-0efeefae.js"),["chunks/megtartotta-éves-közgyűlését-a-bács-kiskun-megyei-polgári-védelmi-szövetség-2023-03-31-0efeefae.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/megtartotta-\xE9ves-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9t-a-b\xE1cs-kiskun-v\xE1rmegyei-polg\xE1ri-v\xE9delmi-sz\xF6vets\xE9g.md":()=>s(()=>import("./megtartotta-\xE9ves-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9t-a-b\xE1cs-kiskun-v\xE1rmegyei-polg\xE1ri-v\xE9delmi-sz\xF6vets\xE9g-3a526364.js"),["chunks/megtartotta-éves-közgyűlését-a-bács-kiskun-vármegyei-polgári-védelmi-szövetség-3a526364.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/megyei-j\xE1r\xE1si-\xE9s-telep\xFCl\xE9si-ment\u0151csoportok-gyakorlata-2016-05-18-19.md":()=>s(()=>import("./megyei-j\xE1r\xE1si-\xE9s-telep\xFCl\xE9si-ment\u0151csoportok-gyakorlata-2016-05-18-19-64ff01e9.js"),["chunks/megyei-járási-és-települési-mentőcsoportok-gyakorlata-2016-05-18-19-64ff01e9.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/mentes\xEDt\u0151-eszk\xF6z\xF6k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2020-05-21.md":()=>s(()=>import("./mentes\xEDt\u0151-eszk\xF6z\xF6k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2020-05-21-57dfb6bb.js"),["chunks/mentesítő-eszközök-adományozása-2020-05-21-57dfb6bb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/ment\xE9si-gyakorlat-a-\u201Eh\xEDr\xF6s-v\xE1rosban\u201D.md":()=>s(()=>import("./ment\xE9si-gyakorlat-a-\u201Eh\xEDr\xF6s-v\xE1rosban\u201D-4aae876c.js"),["chunks/mentési-gyakorlat-a-„hírös-városban”-4aae876c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/m\xE1rcius-1-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-napja-2015-02-28.md":()=>s(()=>import("./m\xE1rcius-1-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-napja-2015-02-28-20f1f71a.js"),["chunks/március-1-a-nemzetközi-polgári-védelem-napja-2015-02-28-20f1f71a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/m\xE1rcius-1-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-napja.md":()=>s(()=>import("./m\xE1rcius-1-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-napja-34900d05.js"),["chunks/március-1-a-nemzetközi-polgári-védelem-napja-34900d05.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/m\xE1rcius-1-a-polg\xE1ri-v\xE9delem-vil\xE1gnapja.md":()=>s(()=>import("./m\xE1rcius-1-a-polg\xE1ri-v\xE9delem-vil\xE1gnapja-32516190.js"),["chunks/március-1-a-polgári-védelem-világnapja-32516190.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/m\xF3ra-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-06-19.md":()=>s(()=>import("./m\xF3ra-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-06-19-79c6c3bd.js"),["chunks/móra-járási-mentőcsoport-gyakorlata-2018-06-19-79c6c3bd.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/m\xF3ra-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-06-04.md":()=>s(()=>import("./m\xF3ra-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-06-04-d625f5c6.js"),["chunks/móra-mentőcsoport-szintentartó-gyakorlata-2021-06-04-d625f5c6.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/m\xF3ra-ment\u0151csoport-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2023-09-15.md":()=>s(()=>import("./m\xF3ra-ment\u0151csoport-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2023-09-15-8f756fee.js"),["chunks/móra-mentőcsoport-újraminősítő-gyakorlata-2023-09-15-8f756fee.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/nemzeti-min\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-kunszentmikl\xF3son-2023-05-31.md":()=>s(()=>import("./nemzeti-min\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-kunszentmikl\xF3son-2023-05-31-24120f3c.js"),["chunks/nemzeti-minősítő-gyakorlat-kunszentmiklóson-2023-05-31-24120f3c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/nemzeti-min\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-zajlott-dunavecs\xE9n-2023-04-25.md":()=>s(()=>import("./nemzeti-min\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-zajlott-dunavecs\xE9n-2023-04-25-8abe17d1.js"),["chunks/nemzeti-minősítő-gyakorlat-zajlott-dunavecsén-2023-04-25-8abe17d1.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2017-03-01.md":()=>s(()=>import("./nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2017-03-01-7e1d99da.js"),["chunks/nemzetközi-polgári-védelmi-nap-2017-03-01-7e1d99da.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2018-03-01.md":()=>s(()=>import("./nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2018-03-01-61294062.js"),["chunks/nemzetközi-polgári-védelmi-nap-2018-03-01-61294062.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2019-03-01.md":()=>s(()=>import("./nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2019-03-01-704bd00b.js"),["chunks/nemzetközi-polgári-védelmi-nap-2019-03-01-704bd00b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/nemzetk\xF6zi-tudom\xE1nyos-konferencia-a-katasztr\xF3f\xE1k-cs\xF6kkent\xE9s\xE9nek-vil\xE1gnapja-alkalm\xE1b\xF3l.md":()=>s(()=>import("./nemzetk\xF6zi-tudom\xE1nyos-konferencia-a-katasztr\xF3f\xE1k-cs\xF6kkent\xE9s\xE9nek-vil\xE1gnapja-alkalm\xE1b\xF3l-ffcd7b41.js"),["chunks/nemzetközi-tudományos-konferencia-a-katasztrófák-csökkentésének-világnapja-alkalmából-ffcd7b41.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/nemzetk\xF6zi-t\xE1bor-bajmok-2018-06-26-29.md":()=>s(()=>import("./nemzetk\xF6zi-t\xE1bor-bajmok-2018-06-26-29-47b49d65.js"),["chunks/nemzetközi-tábor-bajmok-2018-06-26-29-47b49d65.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/nemzetk\xF6zi-t\xE1bor-dombr\xE1don-2017-08-04-7.md":()=>s(()=>import("./nemzetk\xF6zi-t\xE1bor-dombr\xE1don-2017-08-04-7-1ee4aa19.js"),["chunks/nemzetközi-tábor-dombrádon-2017-08-04-7-1ee4aa19.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/no\xE9-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata.md":()=>s(()=>import("./no\xE9-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-5aadd13b.js"),["chunks/noé-mentőcsoport-nemzeti-újraminősítő-gyakorlata-5aadd13b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/n\xE9gy-\xE9ve-n\xE9pszer\u0171-a-t\xE1bor.md":()=>s(()=>import("./n\xE9gy-\xE9ve-n\xE9pszer\u0171-a-t\xE1bor-2428a21c.js"),["chunks/négy-éve-népszerű-a-tábor-2428a21c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/orsz\xE1gos-haditorna-verseny-v\xE1rmegyei-fordul\xF3ja.md":()=>s(()=>import("./orsz\xE1gos-haditorna-verseny-v\xE1rmegyei-fordul\xF3ja-b9d64d0f.js"),["chunks/országos-haditorna-verseny-vármegyei-fordulója-b9d64d0f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/pet\u0151fi-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2017-04-25-27.md":()=>s(()=>import("./pet\u0151fi-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2017-04-25-27-1add2c28.js"),["chunks/petőfi-mentőcsoport-nemzeti-újraminősítő-gyakorlata-2017-04-25-27-1add2c28.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/polg\xE1ri-v\xE9delmi-felk\xE9sz\xEDt\xE9s-dunafalv\xE1n-2017-06-20.md":()=>s(()=>import("./polg\xE1ri-v\xE9delmi-felk\xE9sz\xEDt\xE9s-dunafalv\xE1n-2017-06-20-97821d58.js"),["chunks/polgári-védelmi-felkészítés-dunafalván-2017-06-20-97821d58.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/polg\xE1rmesteri-f\xF3rum-2017-11-23.md":()=>s(()=>import("./polg\xE1rmesteri-f\xF3rum-2017-11-23-d3a388fe.js"),["chunks/polgármesteri-fórum-2017-11-23-d3a388fe.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/prevencio-pinned.md":()=>s(()=>import("./prevencio-pinned-bc4f693b.js"),["chunks/prevencio-pinned-bc4f693b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/p\xE9lda\xE9rt\xE9k\u0171-\xF6sszefog\xE1s-2020-12-05.md":()=>s(()=>import("./p\xE9lda\xE9rt\xE9k\u0171-\xF6sszefog\xE1s-2020-12-05-b6a372de.js"),["chunks/példaértékű-összefogás-2020-12-05-b6a372de.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/p\xE9ld\xE1s-\xF6sszefog\xE1ssal-tal\xE1lt\xE1k-meg-a-kisfi\xFAt-1.md":()=>s(()=>import("./p\xE9ld\xE1s-\xF6sszefog\xE1ssal-tal\xE1lt\xE1k-meg-a-kisfi\xFAt-1-8e2c18ed.js"),["chunks/példás-összefogással-találták-meg-a-kisfiút-1-8e2c18ed.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/seg\xEDts\xE9g-a-bajban.md":()=>s(()=>import("./seg\xEDts\xE9g-a-bajban-b6a62ec1.js"),["chunks/segítség-a-bajban-b6a62ec1.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/sikeres-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-kalocs\xE1n.md":()=>s(()=>import("./sikeres-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-kalocs\xE1n-b3dd4321.js"),["chunks/sikeres-újraminősítő-gyakorlat-kalocsán-b3dd4321.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/szakkik\xE9pz\xE9s-nemesn\xE1dudvaron-2022-06-16.md":()=>s(()=>import("./szakkik\xE9pz\xE9s-nemesn\xE1dudvaron-2022-06-16-08f071e5.js"),["chunks/szakkiképzés-nemesnádudvaron-2022-06-16-08f071e5.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/szakm\xE1r-telep\xFCl\xE9si-k\xF6teles-polg\xE1ri-v\xE9delmi-szervezetek-felk\xE9sz\xEDt\xE9se-2018-05-14.md":()=>s(()=>import("./szakm\xE1r-telep\xFCl\xE9si-k\xF6teles-polg\xE1ri-v\xE9delmi-szervezetek-felk\xE9sz\xEDt\xE9se-2018-05-14-4227e892.js"),["chunks/szakmár-települési-köteles-polgári-védelmi-szervezetek-felkészítése-2018-05-14-4227e892.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/szalkszentm\xE1rton-pet\u0151fi-s\xE1ndor-\xE1ltal\xE1nos-iskola.md":()=>s(()=>import("./szalkszentm\xE1rton-pet\u0151fi-s\xE1ndor-\xE1ltal\xE1nos-iskola-bdb7c4b6.js"),["chunks/szalkszentmárton-petőfi-sándor-általános-iskola-bdb7c4b6.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja-2017-05-22.md":()=>s(()=>import("./szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja-2017-05-22-af7c8e0f.js"),["chunks/szentistváni-általános-iskola-baja-2017-05-22-af7c8e0f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/szentisv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja.md":()=>s(()=>import("./szentisv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja-236e594c.js"),["chunks/szentisváni-általános-iskola-baja-236e594c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/szja-1.md":()=>s(()=>import("./szja-1-618c77d0.js"),["chunks/szja-1-618c77d0.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/taroltak-az-orsz\xE1gos-versenyen-a-kiskunmajsai-di\xE1kok-2015-04-25.md":()=>s(()=>import("./taroltak-az-orsz\xE1gos-versenyen-a-kiskunmajsai-di\xE1kok-2015-04-25-be6cf28d.js"),["chunks/taroltak-az-országos-versenyen-a-kiskunmajsai-diákok-2015-04-25-be6cf28d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/tass-k\xF6nyvt\xE1r-2023-09-22.md":()=>s(()=>import("./tass-k\xF6nyvt\xE1r-2023-09-22-24d6418d.js"),["chunks/tass-könyvtár-2023-09-22-24d6418d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/telep\xFCl\xE9si-k\xF6teles-polg\xE1ri-v\xE9delmi-szakik\xE9pz\xE9s-cs\xE1volyon-2023-10-18.md":()=>s(()=>import("./telep\xFCl\xE9si-k\xF6teles-polg\xE1ri-v\xE9delmi-szakik\xE9pz\xE9s-cs\xE1volyon-2023-10-18-e1bd9400.js"),["chunks/települési-köteles-polgári-védelmi-szakiképzés-csávolyon-2023-10-18-e1bd9400.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/tiszak\xE9cske-telep\xFCl\xE9si-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-min\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2023-09-26.md":()=>s(()=>import("./tiszak\xE9cske-telep\xFCl\xE9si-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-min\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2023-09-26-2f730d0e.js"),["chunks/tiszakécske-települési-önkéntes-mentőcsoport-minősítő-gyakorlata-2023-09-26-2f730d0e.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/tiszt\xFAj\xEDt\xF3-k\xF6zgy\u0171l\xE9s-2018-02-02.md":()=>s(()=>import("./tiszt\xFAj\xEDt\xF3-k\xF6zgy\u0171l\xE9s-2018-02-02-04abd81d.js"),["chunks/tisztújító-közgyűlés-2018-02-02-04abd81d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/tomori-p\xE1l-katolikus-gimn\xE1zium-technikum-\xE9s-koll\xE9gium-kiskunmajsa-2022-10-17.md":()=>s(()=>import("./tomori-p\xE1l-katolikus-gimn\xE1zium-technikum-\xE9s-koll\xE9gium-kiskunmajsa-2022-10-17-19a4678f.js"),["chunks/tomori-pál-katolikus-gimnázium-technikum-és-kollégium-kiskunmajsa-2022-10-17-19a4678f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/tud\xE1s-kitart\xE1s-gyorsas\xE1g-\u2013-megyei-katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2016-04-04.md":()=>s(()=>import("./tud\xE1s-kitart\xE1s-gyorsas\xE1g-\u2013-megyei-katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2016-04-04-0d53b18d.js"),["chunks/tudás-kitartás-gyorsaság-–-megyei-katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-2016-04-04-0d53b18d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/t\xFCzes-kunok-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-05-08.md":()=>s(()=>import("./t\xFCzes-kunok-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-05-08-f14719ad.js"),["chunks/tüzes-kunok-szintentartó-gyakorlata-2021-05-08-f14719ad.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/vezet\u0151s\xE9gi-\xFCl\xE9s-2022-12-09.md":()=>s(()=>import("./vezet\u0151s\xE9gi-\xFCl\xE9s-2022-12-09-2aac5316.js"),["chunks/vezetőségi-ülés-2022-12-09-2aac5316.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/v\xE1ri-istv\xE1n-szakk\xE9pz\u0151-iskola-\xE9s-koll\xE9gium.md":()=>s(()=>import("./v\xE1ri-istv\xE1n-szakk\xE9pz\u0151-iskola-\xE9s-koll\xE9gium-23b3d807.js"),["chunks/vári-istván-szakképző-iskola-és-kollégium-23b3d807.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/v\xE1ri-szab\xF3-istv\xE1n-szakk\xE9pz\u0151-iskola-\xE9s-koll\xE9gium-kiskunhalas-2023-12-12.md":()=>s(()=>import("./v\xE1ri-szab\xF3-istv\xE1n-szakk\xE9pz\u0151-iskola-\xE9s-koll\xE9gium-kiskunhalas-2023-12-12-da6494f5.js"),["chunks/vári-szabó-istván-szakképző-iskola-és-kollégium-kiskunhalas-2023-12-12-da6494f5.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/\xFAjabb-adom\xE1ny-k\xE1rp\xE1talj\xE1ra-2022-12-09.md":()=>s(()=>import("./\xFAjabb-adom\xE1ny-k\xE1rp\xE1talj\xE1ra-2022-12-09-a6bbb89e.js"),["chunks/újabb-adomány-kárpátaljára-2022-12-09-a6bbb89e.js","chunks/vendor-48b2defe.js"])}).map(async([t,o])=>{const{metadata:l}=await o(),z=t.split("/").pop().slice(0,-3);return p(_({},l),{slug:z})}));k=k.filter(t=>!isNaN(new Date(t.date).getTime()));let r=k.sort((t,o)=>new Date(o.date)-new Date(t.date));return i&&(r=r.filter(t=>{var o;return(o=t.categories)==null?void 0:o.includes(i)})),a&&(r=r.slice(a)),e&&e<r.length&&e!=-1&&(r=r.slice(0,e)),r=r.map(t=>({title:t.title,slug:t.slug,excerpt:t.excerpt,coverImage:t.coverImage,coverWidth:t.coverWidth,coverHeight:t.coverHeight,date:t.date,categories:t.categories,pinned:t.pinned,scaleDown:t.scaleDown})),{posts:r}};export{y as f};
