var d=Object.defineProperty,j=Object.defineProperties;var c=Object.getOwnPropertyDescriptors;var k=Object.getOwnPropertySymbols;var g=Object.prototype.hasOwnProperty,u=Object.prototype.propertyIsEnumerable;var n=(i,e,a)=>e in i?d(i,e,{enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0,value:a}):i[e]=a,_=(i,e)=>{for(var a in e||(e={}))g.call(e,a)&&n(i,a,e[a]);if(k)for(var a of k(e))u.call(e,a)&&n(i,a,e[a]);return i},p=(i,e)=>j(i,c(e));import{_ as s}from"./preload-helper-ec9aa979.js";import{p as b}from"./config-9de8a8bc.js";const v=async({offset:i=0,limit:e=b,category:a=""}={})=>{let m=await Promise.all(Object.entries({"../../posts/a-b\xE1cs-kiskun-megyei-pet\u0151fi-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata.md":()=>s(()=>import("./a-b\xE1cs-kiskun-megyei-pet\u0151fi-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-7458f1d9.js"),["chunks/a-bács-kiskun-megyei-petőfi-mentőcsoport-nemzeti-újraminősítő-gyakorlata-7458f1d9.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/adom\xE1ny-ukrajn\xE1ba-2022-11-07.md":()=>s(()=>import("./adom\xE1ny-ukrajn\xE1ba-2022-11-07-8e1a7a6d.js"),["chunks/adomány-ukrajnába-2022-11-07-8e1a7a6d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/bajai-szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-cs\xE1volyi-tagint\xE9zm\xE9nye.md":()=>s(()=>import("./bajai-szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-cs\xE1volyi-tagint\xE9zm\xE9nye-149be16a.js"),["chunks/bajai-szentistváni-általános-iskola-csávolyi-tagintézménye-149be16a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/bevet\xE9sen-a-t\xFCzes-kunok-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport.md":()=>s(()=>import("./bevet\xE9sen-a-t\xFCzes-kunok-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-9cb917dc.js"),["chunks/bevetésen-a-tüzes-kunok-járási-mentőcsoport-9cb917dc.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/bizovaci-tal\xE1lkoz\xF3-2016-08-04-07.md":()=>s(()=>import("./bizovaci-tal\xE1lkoz\xF3-2016-08-04-07-92911610.js"),["chunks/bizovaci-találkozó-2016-08-04-07-92911610.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/b\xE1cs-kiskun-megyei-polg\xE1ri-v\xE9delmi-sz\xF6vets\xE9g-nemzetk\xF6zi-ny\xE1ri-t\xE1bora-baj\xE1n-2022-07-27-31.md":()=>s(()=>import("./b\xE1cs-kiskun-megyei-polg\xE1ri-v\xE9delmi-sz\xF6vets\xE9g-nemzetk\xF6zi-ny\xE1ri-t\xE1bora-baj\xE1n-2022-07-27-31-32367ed4.js"),["chunks/bács-kiskun-megyei-polgári-védelmi-szövetség-nemzetközi-nyári-tábora-baján-2022-07-27-31-32367ed4.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/b\xE1cs-megyei-gyerekek-szlov\xE9ni\xE1ban-2019-07-25-28.md":()=>s(()=>import("./b\xE1cs-megyei-gyerekek-szlov\xE9ni\xE1ban-2019-07-25-28-73f54ce2.js"),["chunks/bács-megyei-gyerekek-szlovéniában-2019-07-25-28-73f54ce2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2020-09-29.md":()=>s(()=>import("./b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2020-09-29-06ad567e.js"),["chunks/bányai-júlia-gimnázium-2020-09-29-06ad567e.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/b\xEDzhatunk-a-megye-fiataljaiban-2015-04-20.md":()=>s(()=>import("./b\xEDzhatunk-a-megye-fiataljaiban-2015-04-20-27872db3.js"),["chunks/bízhatunk-a-megye-fiataljaiban-2015-04-20-27872db3.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2018-11-26.md":()=>s(()=>import("./co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2018-11-26-0778d3a9.js"),["chunks/co-érzékelők-adományozása-2018-11-26-0778d3a9.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2019-12-06.md":()=>s(()=>import("./co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2019-12-06-db54024a.js"),["chunks/co-érzékelők-adományozása-2019-12-06-db54024a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa.md":()=>s(()=>import("./co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-07f50bd9.js"),["chunks/co-érzékelők-adományozása-07f50bd9.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/covid-eleni-fell\xE9p\xE9s.md":()=>s(()=>import("./covid-eleni-fell\xE9p\xE9s-76f34502.js"),["chunks/covid-eleni-fellépés-76f34502.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/egy\xFCttm\u0171k\xF6d\xE9s-a-honv\xE9ds\xE9ggel.md":()=>s(()=>import("./egy\xFCttm\u0171k\xF6d\xE9s-a-honv\xE9ds\xE9ggel-53b852bb.js"),["chunks/együttműködés-a-honvédséggel-53b852bb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/ez\xFCst\xE9rem-ker\xFClt-a-kiskunmajsai-di\xE1kok-nyak\xE1ba-2016-04-27.md":()=>s(()=>import("./ez\xFCst\xE9rem-ker\xFClt-a-kiskunmajsai-di\xE1kok-nyak\xE1ba-2016-04-27-2d4df9bc.js"),["chunks/ezüstérem-került-a-kiskunmajsai-diákok-nyakába-2016-04-27-2d4df9bc.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-v\xE9grehajtotta-\xE9ves-ism\xE9tl\u0151-gyakorlat\xE1t-2021-06-19.md":()=>s(()=>import("./fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-v\xE9grehajtotta-\xE9ves-ism\xE9tl\u0151-gyakorlat\xE1t-2021-06-19-fe4dc389.js"),["chunks/felső-bácskai-önkéntes-mentőcsoport-végrehajtotta-éves-ismétlő-gyakorlatát-2021-06-19-fe4dc389.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/gyakorlatozott-a-fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-2018-05-26.md":()=>s(()=>import("./gyakorlatozott-a-fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-2018-05-26-dde79146.js"),["chunks/gyakorlatozott-a-felső-bácskai-önkéntes-mentőcsoport-2018-05-26-dde79146.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/hirek-2021-01-15.md":()=>s(()=>import("./hirek-2021-01-15-f584ddd2.js"),["chunks/hirek-2021-01-15-f584ddd2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/hirek-2021-06-29.md":()=>s(()=>import("./hirek-2021-06-29-c7ccb708.js"),["chunks/hirek-2021-06-29-c7ccb708.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/hirek-2021-06-30.md":()=>s(()=>import("./hirek-2021-06-30-38202727.js"),["chunks/hirek-2021-06-30-38202727.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/hirek-2021-09-24.md":()=>s(()=>import("./hirek-2021-09-24-5ec3a9bf.js"),["chunks/hirek-2021-09-24-5ec3a9bf.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/hirek-2021-11-01.md":()=>s(()=>import("./hirek-2021-11-01-5662e2be.js"),["chunks/hirek-2021-11-01-5662e2be.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/hirek-2021-11-15.md":()=>s(()=>import("./hirek-2021-11-15-aaa3485f.js"),["chunks/hirek-2021-11-15-aaa3485f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/ifj\xFAs\xE1gi-t\xE1bor-a-szil\xE1gys\xE1gban.md":()=>s(()=>import("./ifj\xFAs\xE1gi-t\xE1bor-a-szil\xE1gys\xE1gban-afc53056.js"),["chunks/ifjúsági-tábor-a-szilágyságban-afc53056.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/iii-b\xE9la-gimn\xE1zium-baja-2018-12-13.md":()=>s(()=>import("./iii-b\xE9la-gimn\xE1zium-baja-2018-12-13-bdf1fbf1.js"),["chunks/iii-béla-gimnázium-baja-2018-12-13-bdf1fbf1.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/j\xE1szszentl\xE1szl\xF3-\xE9s-szank-telep\xFCl\xE9si-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoportok-\xE9ves-szinten-tart\xF3-gyakorlata-2017-05-30.md":()=>s(()=>import("./j\xE1szszentl\xE1szl\xF3-\xE9s-szank-telep\xFCl\xE9si-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoportok-\xE9ves-szinten-tart\xF3-gyakorlata-2017-05-30-65fd3219.js"),["chunks/jászszentlászló-és-szank-települési-önkéntes-mentőcsoportok-éves-szinten-tartó-gyakorlata-2017-05-30-65fd3219.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/j\xF3dtabletta-gyakorlat-2022-06-08.md":()=>s(()=>import("./j\xF3dtabletta-gyakorlat-2022-06-08-c0b7f48c.js"),["chunks/jódtabletta-gyakorlat-2022-06-08-c0b7f48c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-cseng\u0151d\xF6n-2017-10-27.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-cseng\u0151d\xF6n-2017-10-27-9a441816.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-gyakorlat-csengődön-2017-10-27-9a441816.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-kecelen-2018-03-09.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-kecelen-2018-03-09-6e2afb99.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-gyakorlat-kecelen-2018-03-09-6e2afb99.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2018-04-11.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2018-04-11-4d7db808.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-2018-04-11-4d7db808.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2019-04-11.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2019-04-11-78c6df72.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-2019-04-11-78c6df72.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-kalocsai-j\xE1r\xE1sban-1.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-kalocsai-j\xE1r\xE1sban-1-4972cf09.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-a-kalocsai-járásban-1-4972cf09.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-pet\u0151fi-szigeten-2022-04-28.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-pet\u0151fi-szigeten-2022-04-28-7d2868a3.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-a-petőfi-szigeten-2022-04-28-7d2868a3.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-megyei-d\xF6nt\u0151ke-2017-04-12.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-megyei-d\xF6nt\u0151ke-2017-04-12-c618a93c.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-megyei-döntőke-2017-04-12-c618a93c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2017-06-26-30.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2017-06-26-30-d0acb3b5.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-tábor-baján-2017-06-26-30-d0acb3b5.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2018-06-25-29.md":()=>s(()=>import("./katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2018-06-25-29-bb0fed23.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-tábor-baján-2018-06-25-29-bb0fed23.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2021-11-04.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2021-11-04-46385082.js"),["chunks/kecskeméti-bányai-júlia-gimnázium-2021-11-04-46385082.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-piarista-gimn\xE1zium-2019-09-27.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-piarista-gimn\xE1zium-2019-09-27-066a46ba.js"),["chunks/kecskeméti-piarista-gimnázium-2019-09-27-066a46ba.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-piarista-gimn\xE1zium-2020-09-25.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-piarista-gimn\xE1zium-2020-09-25-bf84385e.js"),["chunks/kecskeméti-piarista-gimnázium-2020-09-25-bf84385e.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-reform\xE1tus-gimn\xE1zium-2019-09-17.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-reform\xE1tus-gimn\xE1zium-2019-09-17-a0d7af96.js"),["chunks/kecskeméti-református-gimnázium-2019-09-17-a0d7af96.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szakk\xE9pz\xE9si-centrum-szent-gy\xF6rgyi-albert-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szakk\xE9pz\xE9si-centrum-szent-gy\xF6rgyi-albert-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja-68061b8f.js"),["chunks/kecskeméti-szakképzési-centrum-szent-györgyi-albert-szakgimnáziuma-és-szakközépiskolája-68061b8f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-fazekas-istv\xE1n-szakiskola.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-fazekas-istv\xE1n-szakiskola-cd17d418.js"),["chunks/kecskeméti-szc-fazekas-istván-szakiskola-cd17d418.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-gr\xF3f-k\xE1rolyi-s\xE1ndor-technikum.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-gr\xF3f-k\xE1rolyi-s\xE1ndor-technikum-c966cfb3.js"),["chunks/kecskeméti-szc-gróf-károlyi-sándor-technikum-c966cfb3.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-g\xE1sp\xE1r-andr\xE1s-technikum.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-g\xE1sp\xE1r-andr\xE1s-technikum-cd788450.js"),["chunks/kecskeméti-szc-gáspár-andrás-technikum-cd788450.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-kada-elek-technikum.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-kada-elek-technikum-dc80b237.js"),["chunks/kecskeméti-szc-kada-elek-technikum-dc80b237.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-kand\xF3-k\xE1lm\xE1n-technikum.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-kand\xF3-k\xE1lm\xE1n-technikum-8d7495d5.js"),["chunks/kecskeméti-szc-kandó-kálmán-technikum-8d7495d5.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-szent-gy\xF6rgyi-albert-technikum.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-szent-gy\xF6rgyi-albert-technikum-6fae8b78.js"),["chunks/kecskeméti-szc-szent-györgyi-albert-technikum-6fae8b78.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2020-09-17.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2020-09-17-593c60f6.js"),["chunks/kecskeméti-szc-széchenyi-istván-technikum-2020-09-17-593c60f6.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2021-11-04.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2021-11-04-bafe2d61.js"),["chunks/kecskeméti-szc-széchenyi-istván-technikum-2021-11-04-bafe2d61.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kecskem\xE9ti-t\xF3th-l\xE1szl\xF3-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2021-10-21.md":()=>s(()=>import("./kecskem\xE9ti-t\xF3th-l\xE1szl\xF3-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2021-10-21-7aca5f48.js"),["chunks/kecskeméti-tóth-lászló-általános-iskola-2021-10-21-7aca5f48.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2017-11-24.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2017-11-24-e4e9ec19.js"),["chunks/kepzesek-2017-11-24-e4e9ec19.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2017-11-24_2.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2017-11-24_2-da0c52f1.js"),["chunks/kepzesek-2017-11-24_2-da0c52f1.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2017-11-25.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2017-11-25-3a18e49a.js"),["chunks/kepzesek-2017-11-25-3a18e49a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2017-12-08.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2017-12-08-15c81cfb.js"),["chunks/kepzesek-2017-12-08-15c81cfb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2018-05-13.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2018-05-13-76068dac.js"),["chunks/kepzesek-2018-05-13-76068dac.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2018-05-31.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2018-05-31-c6d2b9ec.js"),["chunks/kepzesek-2018-05-31-c6d2b9ec.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2018-11-11.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2018-11-11-4799eb8b.js"),["chunks/kepzesek-2018-11-11-4799eb8b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2018-11-26.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2018-11-26-a9094c33.js"),["chunks/kepzesek-2018-11-26-a9094c33.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2019-02-05.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2019-02-05-b511f824.js"),["chunks/kepzesek-2019-02-05-b511f824.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2019-05-10.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2019-05-10-28fc2750.js"),["chunks/kepzesek-2019-05-10-28fc2750.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2019-06-01.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2019-06-01-b6ba18bb.js"),["chunks/kepzesek-2019-06-01-b6ba18bb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2019-06-22.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2019-06-22-94f5f5e8.js"),["chunks/kepzesek-2019-06-22-94f5f5e8.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kepzesek-2019-11-18.md":()=>s(()=>import("./kepzesek-2019-11-18-afe38543.js"),["chunks/kepzesek-2019-11-18-afe38543.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kerekasztal-besz\xE9lget\xE9s-civil-szervezetek-k\xE9pvisel\u0151ivel-2022-10-19.md":()=>s(()=>import("./kerekasztal-besz\xE9lget\xE9s-civil-szervezetek-k\xE9pvisel\u0151ivel-2022-10-19-33569f4b.js"),["chunks/kerekasztal-beszélgetés-civil-szervezetek-képviselőivel-2022-10-19-33569f4b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunhalasi-\xF6nk\xE9ntes-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2020-10-10.md":()=>s(()=>import("./kiskunhalasi-\xF6nk\xE9ntes-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2020-10-10-47a4031a.js"),["chunks/kiskunhalasi-önkéntes-járási-mentőcsoport-szintentartó-gyakorlata-2020-10-10-47a4031a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunmajsa-2016-04-27.md":()=>s(()=>import("./kiskunmajsa-2016-04-27-a5411de6.js"),["chunks/kiskunmajsa-2016-04-27-a5411de6.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151-csoport-gyakorlata-2017-05-31.md":()=>s(()=>import("./kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151-csoport-gyakorlata-2017-05-31-8745071d.js"),["chunks/kiskunmajsa-járási-mentő-csoport-gyakorlata-2017-05-31-8745071d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-09-23.md":()=>s(()=>import("./kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-09-23-2f534b97.js"),["chunks/kiskunmajsa-járási-mentőcsoport-szintentartó-gyakorlata-2021-09-23-2f534b97.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunmajsai-arany-j\xE1nos-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2022-10-17.md":()=>s(()=>import("./kiskunmajsai-arany-j\xE1nos-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2022-10-17-218c97ab.js"),["chunks/kiskunmajsai-arany-jános-általános-iskola-2022-10-17-218c97ab.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-05-31.md":()=>s(()=>import("./kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-05-31-a7dafedd.js"),["chunks/kiskunmajsai-járási-mentőcsoport-gyakorlata-2018-05-31-a7dafedd.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2020-10-30.md":()=>s(()=>import("./kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2020-10-30-031a0c62.js"),["chunks/kiskunmajsai-járási-mentőcsoport-gyakorlata-2020-10-30-031a0c62.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kiskunmajsai-m\xF3ra-ferenc-\xF3voda-\xE1ltal\xE1nos-iskola-\xE9s-egymi-2022-10-17.md":()=>s(()=>import("./kiskunmajsai-m\xF3ra-ferenc-\xF3voda-\xE1ltal\xE1nos-iskola-\xE9s-egymi-2022-10-17-8a6fb927.js"),["chunks/kiskunmajsai-móra-ferenc-óvoda-általános-iskola-és-egymi-2022-10-17-8a6fb927.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/kszc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-idegenforgalmi-vend\xE9gl\xE1t\xF3ipari-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja-2019-12-10.md":()=>s(()=>import("./kszc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-idegenforgalmi-vend\xE9gl\xE1t\xF3ipari-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja-2019-12-10-7d1c390a.js"),["chunks/kszc-széchenyi-istván-idegenforgalmi-vendéglátóipari-szakgimnáziuma-és-szakközépiskolája-2019-12-10-7d1c390a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/k\xE9pess\xE9gfejleszt\xE9s-a-pet\u0151fi-ment\u0151csoportn\xE1l-2020-07-22.md":()=>s(()=>import("./k\xE9pess\xE9gfejleszt\xE9s-a-pet\u0151fi-ment\u0151csoportn\xE1l-2020-07-22-76aefa9d.js"),["chunks/képességfejlesztés-a-petőfi-mentőcsoportnál-2020-07-22-76aefa9d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/k\xF6zbiztons\xE1gi-referenssek-k\xE9pz\xE9se.md":()=>s(()=>import("./k\xF6zbiztons\xE1gi-referenssek-k\xE9pz\xE9se-27cac496.js"),["chunks/közbiztonsági-referenssek-képzése-27cac496.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/k\xF6zgy\u0171l\xE9s-2019-04-26.md":()=>s(()=>import("./k\xF6zgy\u0171l\xE9s-2019-04-26-f0aa23ad.js"),["chunks/közgyűlés-2019-04-26-f0aa23ad.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/k\xF6z\xF6s-\xF6sszefog\xE1s-a-r\xE1szorultak-v\xE9delm\xE9\xE9rt.md":()=>s(()=>import("./k\xF6z\xF6s-\xF6sszefog\xE1s-a-r\xE1szorultak-v\xE9delm\xE9\xE9rt-c405e012.js"),["chunks/közös-összefogás-a-rászorultak-védelméért-c405e012.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/k\xF6z\xF6s-\xFCnneps\xE9g-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-nap-alkalm\xE1b\xF3l.md":()=>s(()=>import("./k\xF6z\xF6s-\xFCnneps\xE9g-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-nap-alkalm\xE1b\xF3l-5c39e8c8.js"),["chunks/közös-ünnepség-a-nemzetközi-polgári-védelem-nap-alkalmából-5c39e8c8.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/k\xFCls\u0151-v\xE9delmi-tervgyakorlatot-kiskunhalason-2016-11-23.md":()=>s(()=>import("./k\xFCls\u0151-v\xE9delmi-tervgyakorlatot-kiskunhalason-2016-11-23-8eb2a739.js"),["chunks/külső-védelmi-tervgyakorlatot-kiskunhalason-2016-11-23-8eb2a739.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/megny\xEDlt-a-bajai-ifj\xFAs\xE1gi-t\xE1bor-2019-07-01.md":()=>s(()=>import("./megny\xEDlt-a-bajai-ifj\xFAs\xE1gi-t\xE1bor-2019-07-01-918386f7.js"),["chunks/megnyílt-a-bajai-ifjúsági-tábor-2019-07-01-918386f7.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/megtartotta-\xE9ves-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9t-a-bkm-pvsz.md":()=>s(()=>import("./megtartotta-\xE9ves-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9t-a-bkm-pvsz-4fc0e0b7.js"),["chunks/megtartotta-éves-közgyűlését-a-bkm-pvsz-4fc0e0b7.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/megyei-j\xE1r\xE1si-\xE9s-telep\xFCl\xE9si-ment\u0151csoportok-gyakorlata-2016-05-18-19.md":()=>s(()=>import("./megyei-j\xE1r\xE1si-\xE9s-telep\xFCl\xE9si-ment\u0151csoportok-gyakorlata-2016-05-18-19-64ff01e9.js"),["chunks/megyei-járási-és-települési-mentőcsoportok-gyakorlata-2016-05-18-19-64ff01e9.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/mentes\xEDt\u0151-eszk\xF6z\xF6k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2020-05-21.md":()=>s(()=>import("./mentes\xEDt\u0151-eszk\xF6z\xF6k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2020-05-21-a0796ce8.js"),["chunks/mentesítő-eszközök-adományozása-2020-05-21-a0796ce8.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/ment\xE9si-gyakorlat-a-\u201Eh\xEDr\xF6s-v\xE1rosban\u201D.md":()=>s(()=>import("./ment\xE9si-gyakorlat-a-\u201Eh\xEDr\xF6s-v\xE1rosban\u201D-a098613b.js"),["chunks/mentési-gyakorlat-a-„hírös-városban”-a098613b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/m\xE1rcius-1-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-napja-2015-02-28.md":()=>s(()=>import("./m\xE1rcius-1-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-napja-2015-02-28-111eb713.js"),["chunks/március-1-a-nemzetközi-polgári-védelem-napja-2015-02-28-111eb713.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/m\xF3ra-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-06-19.md":()=>s(()=>import("./m\xF3ra-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-06-19-75bc08c5.js"),["chunks/móra-járási-mentőcsoport-gyakorlata-2018-06-19-75bc08c5.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/m\xF3ra-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-06-04.md":()=>s(()=>import("./m\xF3ra-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-06-04-ac55921c.js"),["chunks/móra-mentőcsoport-szintentartó-gyakorlata-2021-06-04-ac55921c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2017-03-01.md":()=>s(()=>import("./nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2017-03-01-a040b98d.js"),["chunks/nemzetközi-polgári-védelmi-nap-2017-03-01-a040b98d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2018-03-01.md":()=>s(()=>import("./nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2018-03-01-681416a7.js"),["chunks/nemzetközi-polgári-védelmi-nap-2018-03-01-681416a7.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2019-03-01.md":()=>s(()=>import("./nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2019-03-01-f03146ee.js"),["chunks/nemzetközi-polgári-védelmi-nap-2019-03-01-f03146ee.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/nemzetk\xF6zi-tudom\xE1nyos-konferencia-a-katasztr\xF3f\xE1k-cs\xF6kkent\xE9s\xE9nek-vil\xE1gnapja-alkalm\xE1b\xF3l-2022-11-10.md":()=>s(()=>import("./nemzetk\xF6zi-tudom\xE1nyos-konferencia-a-katasztr\xF3f\xE1k-cs\xF6kkent\xE9s\xE9nek-vil\xE1gnapja-alkalm\xE1b\xF3l-2022-11-10-01a4a443.js"),["chunks/nemzetközi-tudományos-konferencia-a-katasztrófák-csökkentésének-világnapja-alkalmából-2022-11-10-01a4a443.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/nemzetk\xF6zi-t\xE1bor-bajmok-2018-06-26-29.md":()=>s(()=>import("./nemzetk\xF6zi-t\xE1bor-bajmok-2018-06-26-29-47b49d65.js"),["chunks/nemzetközi-tábor-bajmok-2018-06-26-29-47b49d65.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/nemzetk\xF6zi-t\xE1bor-dombr\xE1don-2017-08-04-7.md":()=>s(()=>import("./nemzetk\xF6zi-t\xE1bor-dombr\xE1don-2017-08-04-7-1ee4aa19.js"),["chunks/nemzetközi-tábor-dombrádon-2017-08-04-7-1ee4aa19.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/n\xE9gy-\xE9ve-n\xE9pszer\u0171-a-t\xE1bor.md":()=>s(()=>import("./n\xE9gy-\xE9ve-n\xE9pszer\u0171-a-t\xE1bor-2428a21c.js"),["chunks/négy-éve-népszerű-a-tábor-2428a21c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/pet\u0151fi-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2017-04-25-27.md":()=>s(()=>import("./pet\u0151fi-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2017-04-25-27-1add2c28.js"),["chunks/petőfi-mentőcsoport-nemzeti-újraminősítő-gyakorlata-2017-04-25-27-1add2c28.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/polg\xE1ri-v\xE9delmi-felk\xE9sz\xEDt\xE9s-dunafalv\xE1n-2017-06-20.md":()=>s(()=>import("./polg\xE1ri-v\xE9delmi-felk\xE9sz\xEDt\xE9s-dunafalv\xE1n-2017-06-20-fa1e6be8.js"),["chunks/polgári-védelmi-felkészítés-dunafalván-2017-06-20-fa1e6be8.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/polg\xE1rmesteri-f\xF3rum-2017-11-23.md":()=>s(()=>import("./polg\xE1rmesteri-f\xF3rum-2017-11-23-a5a1b871.js"),["chunks/polgármesteri-fórum-2017-11-23-a5a1b871.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/prevencio-pinned.md":()=>s(()=>import("./prevencio-pinned-c73136d2.js"),["chunks/prevencio-pinned-c73136d2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/p\xE9lda\xE9rt\xE9k\u0171-\xF6sszefog\xE1s-2020-12-05.md":()=>s(()=>import("./p\xE9lda\xE9rt\xE9k\u0171-\xF6sszefog\xE1s-2020-12-05-b20c6846.js"),["chunks/példaértékű-összefogás-2020-12-05-b20c6846.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/p\xE9ld\xE1s-\xF6sszefog\xE1ssal-tal\xE1lt\xE1k-meg-a-kisfi\xFAt-1.md":()=>s(()=>import("./p\xE9ld\xE1s-\xF6sszefog\xE1ssal-tal\xE1lt\xE1k-meg-a-kisfi\xFAt-1-22f8b7ee.js"),["chunks/példás-összefogással-találták-meg-a-kisfiút-1-22f8b7ee.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/seg\xEDts\xE9g-a-bajban.md":()=>s(()=>import("./seg\xEDts\xE9g-a-bajban-6de773bd.js"),["chunks/segítség-a-bajban-6de773bd.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/sikeres-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-kalocs\xE1n.md":()=>s(()=>import("./sikeres-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-kalocs\xE1n-41029033.js"),["chunks/sikeres-újraminősítő-gyakorlat-kalocsán-41029033.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/szakkik\xE9pz\xE9s-nemesn\xE1dudvaron-2022-06-16.md":()=>s(()=>import("./szakkik\xE9pz\xE9s-nemesn\xE1dudvaron-2022-06-16-f854d5fc.js"),["chunks/szakkiképzés-nemesnádudvaron-2022-06-16-f854d5fc.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/szakm\xE1r-telep\xFCl\xE9si-k\xF6teles-polg\xE1ri-v\xE9delmi-szervezetek-felk\xE9sz\xEDt\xE9se-2018-05-14.md":()=>s(()=>import("./szakm\xE1r-telep\xFCl\xE9si-k\xF6teles-polg\xE1ri-v\xE9delmi-szervezetek-felk\xE9sz\xEDt\xE9se-2018-05-14-8ade7589.js"),["chunks/szakmár-települési-köteles-polgári-védelmi-szervezetek-felkészítése-2018-05-14-8ade7589.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja-2017-05-22.md":()=>s(()=>import("./szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja-2017-05-22-a8e5ca69.js"),["chunks/szentistváni-általános-iskola-baja-2017-05-22-a8e5ca69.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/szentisv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja.md":()=>s(()=>import("./szentisv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja-16f2aaff.js"),["chunks/szentisváni-általános-iskola-baja-16f2aaff.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/taroltak-az-orsz\xE1gos-versenyen-a-kiskunmajsai-di\xE1kok-2015-04-25.md":()=>s(()=>import("./taroltak-az-orsz\xE1gos-versenyen-a-kiskunmajsai-di\xE1kok-2015-04-25-bd10c40d.js"),["chunks/taroltak-az-országos-versenyen-a-kiskunmajsai-diákok-2015-04-25-bd10c40d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/tiszt\xFAj\xEDt\xF3-k\xF6zgy\u0171l\xE9s-2018-02-02.md":()=>s(()=>import("./tiszt\xFAj\xEDt\xF3-k\xF6zgy\u0171l\xE9s-2018-02-02-48de888a.js"),["chunks/tisztújító-közgyűlés-2018-02-02-48de888a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/tomori-p\xE1l-katolikus-gimn\xE1zium-technikum-\xE9s-koll\xE9gium-kiskunmajsa-2022-10-17.md":()=>s(()=>import("./tomori-p\xE1l-katolikus-gimn\xE1zium-technikum-\xE9s-koll\xE9gium-kiskunmajsa-2022-10-17-644f04ce.js"),["chunks/tomori-pál-katolikus-gimnázium-technikum-és-kollégium-kiskunmajsa-2022-10-17-644f04ce.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/tud\xE1s-kitart\xE1s-gyorsas\xE1g-\u2013-megyei-katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2016-04-04.md":()=>s(()=>import("./tud\xE1s-kitart\xE1s-gyorsas\xE1g-\u2013-megyei-katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2016-04-04-dff6dcb4.js"),["chunks/tudás-kitartás-gyorsaság-–-megyei-katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-2016-04-04-dff6dcb4.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]),"../../posts/t\xFCzes-kunok-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-05-08.md":()=>s(()=>import("./t\xFCzes-kunok-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-05-08-6bc0f86d.js"),["chunks/tüzes-kunok-szintentartó-gyakorlata-2021-05-08-6bc0f86d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"])}).map(async([t,o])=>{const{metadata:l}=await o(),z=t.split("/").pop().slice(0,-3);return p(_({},l),{slug:z})}));m=m.filter(t=>!isNaN(new Date(t.date).getTime()));let r=m.sort((t,o)=>new Date(o.date)-new Date(t.date));return a&&(r=r.filter(t=>{var o;return(o=t.categories)==null?void 0:o.includes(a)})),i&&(r=r.slice(i)),e&&e<r.length&&e!=-1&&(r=r.slice(0,e)),r=r.map(t=>({title:t.title,slug:t.slug,excerpt:t.excerpt,coverImage:t.coverImage,coverWidth:t.coverWidth,coverHeight:t.coverHeight,date:t.date,categories:t.categories,pinned:t.pinned,scaleDown:t.scaleDown})),{posts:r}};export{v as f};
