import{S as ue,i as ye,s as _e,e as l,t as w,k as m,c as i,a as r,h as D,d as t,m as o,Y as p,b as v,g as a,H as k,P as R}from"./vendor-48b2defe.js";function ce(ne){let z,L,x,g,N,F,f,O,J,n,Q,q,u,P,U,K,y,E,W,V,_,d,X,h,c,G,$,H,j,C,ee,T,b,I,te,Y,A,B,se,Z,M,S,ae;return{c(){z=l("p"),L=w("J\xE1r\xE1si ment\u0151csoport tev\xE9kenys\xE9gi k\xF6r\xE9be tartozik a hivat\xE1sos katasztr\xF3fav\xE9delmi egys\xE9gek sz\xFCks\xE9g eset\xE9n val\xF3 t\xE1mogat\xE1sa vihark\xE1rok eset\xE9n. A felt\xE9telez\xE9s szerint M\xE9lyk\xFAton a rendk\xEDv\xFCli id\u0151j\xE1r\xE1s, nagy erej\u0171 sz\xE9l, lez\xFAdul\xF3 nagy mennyis\xE9g\u0171 csapad\xE9k lak\xF3\xE9p\xFCleteket rong\xE1lt meg, f\xE1kat d\xF6nt\xF6tt ki, emellett a vill\xE1mcsap\xE1s miatt t\u0171z is keletkezett. A kivonul\xF3 hivat\xE1sos egys\xE9gek nem gy\u0151zik a k\xE1relh\xE1r\xEDt\xE1st, ez\xE9rt a k\xE9rik az FB\xD6MCS munk\xE1latokban val\xF3 r\xE9szv\xE9tel\xE9t."),x=m(),g=l("p"),N=w("A gyakorlat keret\xE9ben a ment\u0151csoportnak homokzs\xE1kos v\xE9dekez\xE9si, v\xEDzszivatty\xFAz\xE1si, fakiv\xE1g\xE1si feladatokat kellett ell\xE1tnia. A mozzanatok r\xE9sz\xE9t k\xE9pezte m\xE9g a menet v\xE9grehajt\xE1sa, k\xFCls\u0151 ir\xE1ny\xEDt\xE1si pont telep\xEDt\xE9se, s\xE1tor\xE1ll\xEDt\xE1ssal, aggreg\xE1tor be\xFCzemel\xE9ssel illetve az ell\xE1t\xE1s megszervez\xE9se is."),F=m(),f=l("p"),O=w("A gyakorlat bebizony\xEDtotta, hogy a ment\u0151csoport az alapfeladat\xE1t megfelel\u0151en \xE9s fegyelmezetten k\xE9pes ell\xE1tni. A nemzeti min\u0151s\xEDt\xE9s keret\xE9ben megszerzett k\xE9pess\xE9geit szinten tartotta, tov\xE1bbra is alkalmas a hivat\xE1sos katasztr\xF3fav\xE9delmi egys\xE9gek munk\xE1j\xE1nak t\xE1mogat\xE1s\xE1ra. A gyakorlatot a hivat\xE1sos katasztr\xF3fav\xE9delmi szerv kijel\xF6lt szakembere megfelel\u0151re \xE9rt\xE9kelte. A k\xF6vetkez\u0151 \xE9vben a ment\u0151csoport kiemelt feladat lesz az nemzeti min\u0151s\xEDt\xE9s \xFAjra megszerz\xE9se."),J=m(),n=l("p"),Q=w("A B\xE1cs-Kiskun Megyei Polg\xE1ri V\xE9delmi Sz\xF6vets\xE9g a gyakorlat megval\xF3sul\xE1s\xE1t tagjai r\xE9szv\xE9tel\xE9vel \xE9s anyagi hozz\xE1j\xE1rul\xE1ssal t\xE1mogatta."),q=m(),u=l("p"),P=l("img"),K=m(),y=l("p"),E=l("img"),V=m(),_=l("p"),d=l("img"),h=m(),c=l("p"),G=l("img"),H=m(),j=l("p"),C=l("img"),T=m(),b=l("p"),I=l("img"),Y=m(),A=l("p"),B=l("img"),Z=m(),M=l("p"),S=l("img"),this.h()},l(e){z=i(e,"P",{});var s=r(z);L=D(s,"J\xE1r\xE1si ment\u0151csoport tev\xE9kenys\xE9gi k\xF6r\xE9be tartozik a hivat\xE1sos katasztr\xF3fav\xE9delmi egys\xE9gek sz\xFCks\xE9g eset\xE9n val\xF3 t\xE1mogat\xE1sa vihark\xE1rok eset\xE9n. A felt\xE9telez\xE9s szerint M\xE9lyk\xFAton a rendk\xEDv\xFCli id\u0151j\xE1r\xE1s, nagy erej\u0171 sz\xE9l, lez\xFAdul\xF3 nagy mennyis\xE9g\u0171 csapad\xE9k lak\xF3\xE9p\xFCleteket rong\xE1lt meg, f\xE1kat d\xF6nt\xF6tt ki, emellett a vill\xE1mcsap\xE1s miatt t\u0171z is keletkezett. A kivonul\xF3 hivat\xE1sos egys\xE9gek nem gy\u0151zik a k\xE1relh\xE1r\xEDt\xE1st, ez\xE9rt a k\xE9rik az FB\xD6MCS munk\xE1latokban val\xF3 r\xE9szv\xE9tel\xE9t."),s.forEach(t),x=o(e),g=i(e,"P",{});var le=r(g);N=D(le,"A gyakorlat keret\xE9ben a ment\u0151csoportnak homokzs\xE1kos v\xE9dekez\xE9si, v\xEDzszivatty\xFAz\xE1si, fakiv\xE1g\xE1si feladatokat kellett ell\xE1tnia. A mozzanatok r\xE9sz\xE9t k\xE9pezte m\xE9g a menet v\xE9grehajt\xE1sa, k\xFCls\u0151 ir\xE1ny\xEDt\xE1si pont telep\xEDt\xE9se, s\xE1tor\xE1ll\xEDt\xE1ssal, aggreg\xE1tor be\xFCzemel\xE9ssel illetve az ell\xE1t\xE1s megszervez\xE9se is."),le.forEach(t),F=o(e),f=i(e,"P",{});var ie=r(f);O=D(ie,"A gyakorlat bebizony\xEDtotta, hogy a ment\u0151csoport az alapfeladat\xE1t megfelel\u0151en \xE9s fegyelmezetten k\xE9pes ell\xE1tni. A nemzeti min\u0151s\xEDt\xE9s keret\xE9ben megszerzett k\xE9pess\xE9geit szinten tartotta, tov\xE1bbra is alkalmas a hivat\xE1sos katasztr\xF3fav\xE9delmi egys\xE9gek munk\xE1j\xE1nak t\xE1mogat\xE1s\xE1ra. A gyakorlatot a hivat\xE1sos katasztr\xF3fav\xE9delmi szerv kijel\xF6lt szakembere megfelel\u0151re \xE9rt\xE9kelte. A k\xF6vetkez\u0151 \xE9vben a ment\u0151csoport kiemelt feladat lesz az nemzeti min\u0151s\xEDt\xE9s \xFAjra megszerz\xE9se."),ie.forEach(t),J=o(e),n=i(e,"P",{});var re=r(n);Q=D(re,"A B\xE1cs-Kiskun Megyei Polg\xE1ri V\xE9delmi Sz\xF6vets\xE9g a gyakorlat megval\xF3sul\xE1s\xE1t tagjai r\xE9szv\xE9tel\xE9vel \xE9s anyagi hozz\xE1j\xE1rul\xE1ssal t\xE1mogatta."),re.forEach(t),q=o(e),u=i(e,"P",{});var ke=r(u);P=i(ke,"IMG",{src:!0}),ke.forEach(t),K=o(e),y=i(e,"P",{});var me=r(y);E=i(me,"IMG",{src:!0}),me.forEach(t),V=o(e),_=i(e,"P",{});var oe=r(_);d=i(oe,"IMG",{src:!0}),oe.forEach(t),h=o(e),c=i(e,"P",{});var ze=r(c);G=i(ze,"IMG",{src:!0}),ze.forEach(t),H=o(e),j=i(e,"P",{});var pe=r(j);C=i(pe,"IMG",{src:!0}),pe.forEach(t),T=o(e),b=i(e,"P",{});var ve=r(b);I=i(ve,"IMG",{src:!0}),ve.forEach(t),Y=o(e),A=i(e,"P",{});var ge=r(A);B=i(ge,"IMG",{src:!0}),ge.forEach(t),Z=o(e),M=i(e,"P",{});var fe=r(M);S=i(fe,"IMG",{src:!0}),fe.forEach(t),this.h()},h(){p(P.src,U="/images/20180526-1.jpg")||v(P,"src",U),p(E.src,W="/images/20180526-2.jpg")||v(E,"src",W),p(d.src,X="/images/20180526-3.jpg")||v(d,"src",X),p(G.src,$="/images/20180526-4.jpg")||v(G,"src",$),p(C.src,ee="/images/20180526-5.jpg")||v(C,"src",ee),p(I.src,te="/images/20180526-6.jpg")||v(I,"src",te),p(B.src,se="/images/20180526-7.jpg")||v(B,"src",se),p(S.src,ae="/images/20180526-8.jpg")||v(S,"src",ae)},m(e,s){a(e,z,s),k(z,L),a(e,x,s),a(e,g,s),k(g,N),a(e,F,s),a(e,f,s),k(f,O),a(e,J,s),a(e,n,s),k(n,Q),a(e,q,s),a(e,u,s),k(u,P),a(e,K,s),a(e,y,s),k(y,E),a(e,V,s),a(e,_,s),k(_,d),a(e,h,s),a(e,c,s),k(c,G),a(e,H,s),a(e,j,s),k(j,C),a(e,T,s),a(e,b,s),k(b,I),a(e,Y,s),a(e,A,s),k(A,B),a(e,Z,s),a(e,M,s),k(M,S)},p:R,i:R,o:R,d(e){e&&t(z),e&&t(x),e&&t(g),e&&t(F),e&&t(f),e&&t(J),e&&t(n),e&&t(q),e&&t(u),e&&t(K),e&&t(y),e&&t(V),e&&t(_),e&&t(h),e&&t(c),e&&t(H),e&&t(j),e&&t(T),e&&t(b),e&&t(Y),e&&t(A),e&&t(Z),e&&t(M)}}}const be={title:"Gyakorlatozott a Fels\u0151-B\xE1cskai \xD6nk\xE9ntes Ment\u0151csoport (2018. 05. 26.)",date:"2019-05-26T13:17:52.876Z",coverImage:"/images/20180526-index.jpg",categories:["kepzesek"],excerpt:"Szinten tart\xF3 gyakorlatot tartott M\xE9lyk\xFAton 2018. m\xE1jus 26-\xE1n a J\xE1noshalmi j\xE1r\xE1sban m\u0171k\xF6d\u0151 20 f\u0151s Fels\u0151-B\xE1cskai \xD6nk\xE9ntes Ment\u0151csoport (FB\xD6MCS). F\u0151 c\xE9l a vihar okozta k\xE1rok felsz\xE1mol\xE1sban val\xF3 k\xF6zrem\u0171k\xF6d\xE9s ismereteinek elm\xE9ly\xEDt\xE9se volt."};class Ae extends ue{constructor(z){super();ye(this,z,null,ce,_e,{})}}export{Ae as default,be as metadata};
