import{S as de,i as je,s as ce,e as t,t as M,k as n,c as k,a as r,h as F,d as s,m,b as o,Y as v,g as l,H as i,P as X}from"./vendor-48b2defe.js";function _e(fe){let z,Y,T,g,Z,C,u,L,V,p,Q,y,U,x,b,G,$,H,f,K,ee,D,d,P,se,O,j,E,ae,N,c,A,le,R,_,I,te,q,h,B,ke,J,S,w,ie;return{c(){z=t("p"),Y=M(`Orsz\xE1gos rendezv\xE9nny\xE9 n\u0151tte ki mag\xE1t a kecskem\xE9ti fekvenyom\xF3 kupa, melynek megval\xF3sul\xE1s\xE1hoz a B\xE1cs-Kiskun V\xE1rmegyei Polg\xE1ri V\xE9delmi Sz\xF6vets\xE9g is hozz\xE1j\xE1rult.
Id\xE9n harmadik alkalommal rendezte meg a kecskem\xE9ti 13. Hadkieg\xE9sz\xEDt\u0151 Toborz\xF3 Iroda \xE9s a G\xE1sp\xE1r Andr\xE1s Technikum a k\xF6z\xE9piskol\xE1soknak a Mikul\xE1s Fekvenyom\xF3 Kup\xE1t szerd\xE1n, az iskola tornacsarnok\xE1ban. G\xE1ldonyi S\xE1ndor \u0151rnagy, irodavezet\u0151 elmondta, hogy \xE9vr\u0151l \xE9vre egyre nagyobb n\xE9pszer\u0171s\xE9gnek \xF6rvend a h\xE1rom \xE9ve m\xE9g pr\xF3bak\xE9ppen megrendezett sportesem\xE9ny: imm\xE1r orsz\xE1goss\xE1 tereb\xE9lyesedett, \xE9s t\xF6bb mint 130 fiatal nevezett az orsz\xE1g sz\xE1mos telep\xFCl\xE9s\xE9r\u0151l.
\u2013 Az els\u0151 \xE9vben \xF6tven f\u0151vel indultunk, tavaly m\xE9g t\xF6bben voltunk, most pedig el\xE9rt\xFCk kapacit\xE1sunk hat\xE1rait, hiszen egy\xE9ni sportr\xF3l van sz\xF3, \xE9s 130 fiatalnak kell kinyomnia a s\xFAlyt, t\xF6bb fordul\xF3ban. Sz\xE1jhagyom\xE1ny \xFAtj\xE1n terjedt el, hogy milyen j\xF3 hangulat\xFA a verseny, a kor\xE1bbi indul\xF3k vitt\xE9k a j\xF3 h\xEDr\xE9t orsz\xE1gosan \u2013 mondta G\xE1ldonyi S\xE1ndor \u0151rnagy, a kecskem\xE9ti toborz\xF3 iroda vezet\u0151je.  Nem csak a j\xE1r\xE1sb\xF3l, \xE9s B\xE1cs-Kiskunb\xF3l \xE9rkeztek k\xF6z\xE9piskol\xE1s versenyz\u0151k, hanem Kecskem\xE9t, Kiskunhalas \xE9s Baja mellett t\xF6bbek k\xF6z\xF6tt Debrecenb\u0151l, J\xE1szber\xE9nyb\u0151l, Szolnokr\xF3l, \xE9s Cegl\xE9dr\u0151l is neveztek fiatal er\u0151emel\u0151k, \xF6sszesen 20 iskol\xE1t k\xE9pviselve. Nem kiz\xE1r\xF3lag kad\xE9tok \xE9rkeztek a megm\xE9ret\xE9sre, hanem m\xE1s iskol\xE1k di\xE1kjai is, akik szint\xE9n nagyon felk\xE9sz\xFCltek voltak, \xE9vr\u0151l \xE9vre egyre jobb teljes\xEDtm\xE9ny ny\xFAjtanak a nevez\u0151k.
Fi\xFAk \xE9s l\xE1nyok is indultak a fekvenyom\xF3n, nemenk\xE9nt, s\xFAly \xE9s \xE9letkor alapj\xE1n k\xFCl\xF6nb\xF6z\u0151 kateg\xF3ri\xE1ban nevezhettek. A zs\u0171ri a tests\xFAly \xE9s a legmagasabb emelt s\xFAly ar\xE1nysz\xE1ma alapj\xE1n \xE1llap\xEDtotta meg a helyez\xE9seket. Az abszol\xFAt gy\u0151zelem\xE9rt j\xE1r\xF3 kupa B\xE1cs-Kiskunban maradt, Gy\xF6rgyi Adri\xE1n, a Kiskunhalasi D\xE9k\xE1ni \xC1rp\xE1d Szakgimn\xE1zium \xE9s Szakk\xF6z\xE9piskola di\xE1kja 155 kil\xF3t nyomott ki, ami tests\xFAly\xE1nak t\xF6bb mint k\xE9tszerese.
G\xE1ldonyi S\xE1ndor kiemelte, hogy f\u0151 c\xE9ljuk az volt, hogy a kad\xE9tok \xF6sszem\xE9rj\xE9k az erej\xFCket a m\xE1s nem kad\xE9t iskol\xE1kb\xF3l j\xF6v\u0151 fiatalokkal, emellett \xF6sszekov\xE1csol\xF3djanak, besz\xE9lgessenek, \xE9lm\xE9nyeket cser\xE9ljenek \xE9s j\xF3l \xE9rezz\xE9k magukat.`),T=n(),g=t("p"),Z=M("HORV\xC1TH P\xC9TER"),C=n(),u=t("p"),L=M("Fot\xF3: B\xFAs Csaba"),V=n(),p=t("p"),Q=M("Forr\xE1s: "),y=t("a"),U=M("https://www.baon.hu/helyi-kozelet/2023/12/orszagos-rendezvennye-notte-ki-magat-a-kecskemeti-fekvenyomo-kupa-videoval-galeriaval"),x=n(),b=t("p"),G=t("img"),H=n(),f=t("p"),K=t("img"),D=n(),d=t("p"),P=t("img"),O=n(),j=t("p"),E=t("img"),N=n(),c=t("p"),A=t("img"),R=n(),_=t("p"),I=t("img"),q=n(),h=t("p"),B=t("img"),J=n(),S=t("p"),w=t("img"),this.h()},l(e){z=k(e,"P",{});var a=r(z);Y=F(a,`Orsz\xE1gos rendezv\xE9nny\xE9 n\u0151tte ki mag\xE1t a kecskem\xE9ti fekvenyom\xF3 kupa, melynek megval\xF3sul\xE1s\xE1hoz a B\xE1cs-Kiskun V\xE1rmegyei Polg\xE1ri V\xE9delmi Sz\xF6vets\xE9g is hozz\xE1j\xE1rult.
Id\xE9n harmadik alkalommal rendezte meg a kecskem\xE9ti 13. Hadkieg\xE9sz\xEDt\u0151 Toborz\xF3 Iroda \xE9s a G\xE1sp\xE1r Andr\xE1s Technikum a k\xF6z\xE9piskol\xE1soknak a Mikul\xE1s Fekvenyom\xF3 Kup\xE1t szerd\xE1n, az iskola tornacsarnok\xE1ban. G\xE1ldonyi S\xE1ndor \u0151rnagy, irodavezet\u0151 elmondta, hogy \xE9vr\u0151l \xE9vre egyre nagyobb n\xE9pszer\u0171s\xE9gnek \xF6rvend a h\xE1rom \xE9ve m\xE9g pr\xF3bak\xE9ppen megrendezett sportesem\xE9ny: imm\xE1r orsz\xE1goss\xE1 tereb\xE9lyesedett, \xE9s t\xF6bb mint 130 fiatal nevezett az orsz\xE1g sz\xE1mos telep\xFCl\xE9s\xE9r\u0151l.
\u2013 Az els\u0151 \xE9vben \xF6tven f\u0151vel indultunk, tavaly m\xE9g t\xF6bben voltunk, most pedig el\xE9rt\xFCk kapacit\xE1sunk hat\xE1rait, hiszen egy\xE9ni sportr\xF3l van sz\xF3, \xE9s 130 fiatalnak kell kinyomnia a s\xFAlyt, t\xF6bb fordul\xF3ban. Sz\xE1jhagyom\xE1ny \xFAtj\xE1n terjedt el, hogy milyen j\xF3 hangulat\xFA a verseny, a kor\xE1bbi indul\xF3k vitt\xE9k a j\xF3 h\xEDr\xE9t orsz\xE1gosan \u2013 mondta G\xE1ldonyi S\xE1ndor \u0151rnagy, a kecskem\xE9ti toborz\xF3 iroda vezet\u0151je.  Nem csak a j\xE1r\xE1sb\xF3l, \xE9s B\xE1cs-Kiskunb\xF3l \xE9rkeztek k\xF6z\xE9piskol\xE1s versenyz\u0151k, hanem Kecskem\xE9t, Kiskunhalas \xE9s Baja mellett t\xF6bbek k\xF6z\xF6tt Debrecenb\u0151l, J\xE1szber\xE9nyb\u0151l, Szolnokr\xF3l, \xE9s Cegl\xE9dr\u0151l is neveztek fiatal er\u0151emel\u0151k, \xF6sszesen 20 iskol\xE1t k\xE9pviselve. Nem kiz\xE1r\xF3lag kad\xE9tok \xE9rkeztek a megm\xE9ret\xE9sre, hanem m\xE1s iskol\xE1k di\xE1kjai is, akik szint\xE9n nagyon felk\xE9sz\xFCltek voltak, \xE9vr\u0151l \xE9vre egyre jobb teljes\xEDtm\xE9ny ny\xFAjtanak a nevez\u0151k.
Fi\xFAk \xE9s l\xE1nyok is indultak a fekvenyom\xF3n, nemenk\xE9nt, s\xFAly \xE9s \xE9letkor alapj\xE1n k\xFCl\xF6nb\xF6z\u0151 kateg\xF3ri\xE1ban nevezhettek. A zs\u0171ri a tests\xFAly \xE9s a legmagasabb emelt s\xFAly ar\xE1nysz\xE1ma alapj\xE1n \xE1llap\xEDtotta meg a helyez\xE9seket. Az abszol\xFAt gy\u0151zelem\xE9rt j\xE1r\xF3 kupa B\xE1cs-Kiskunban maradt, Gy\xF6rgyi Adri\xE1n, a Kiskunhalasi D\xE9k\xE1ni \xC1rp\xE1d Szakgimn\xE1zium \xE9s Szakk\xF6z\xE9piskola di\xE1kja 155 kil\xF3t nyomott ki, ami tests\xFAly\xE1nak t\xF6bb mint k\xE9tszerese.
G\xE1ldonyi S\xE1ndor kiemelte, hogy f\u0151 c\xE9ljuk az volt, hogy a kad\xE9tok \xF6sszem\xE9rj\xE9k az erej\xFCket a m\xE1s nem kad\xE9t iskol\xE1kb\xF3l j\xF6v\u0151 fiatalokkal, emellett \xF6sszekov\xE1csol\xF3djanak, besz\xE9lgessenek, \xE9lm\xE9nyeket cser\xE9ljenek \xE9s j\xF3l \xE9rezz\xE9k magukat.`),a.forEach(s),T=m(e),g=k(e,"P",{});var re=r(g);Z=F(re,"HORV\xC1TH P\xC9TER"),re.forEach(s),C=m(e),u=k(e,"P",{});var ne=r(u);L=F(ne,"Fot\xF3: B\xFAs Csaba"),ne.forEach(s),V=m(e),p=k(e,"P",{});var W=r(p);Q=F(W,"Forr\xE1s: "),y=k(W,"A",{href:!0,rel:!0});var me=r(y);U=F(me,"https://www.baon.hu/helyi-kozelet/2023/12/orszagos-rendezvennye-notte-ki-magat-a-kecskemeti-fekvenyomo-kupa-videoval-galeriaval"),me.forEach(s),W.forEach(s),x=m(e),b=k(e,"P",{});var oe=r(b);G=k(oe,"IMG",{src:!0}),oe.forEach(s),H=m(e),f=k(e,"P",{});var ze=r(f);K=k(ze,"IMG",{src:!0}),ze.forEach(s),D=m(e),d=k(e,"P",{});var ve=r(d);P=k(ve,"IMG",{src:!0}),ve.forEach(s),O=m(e),j=k(e,"P",{});var pe=r(j);E=k(pe,"IMG",{src:!0}),pe.forEach(s),N=m(e),c=k(e,"P",{});var ye=r(c);A=k(ye,"IMG",{src:!0}),ye.forEach(s),R=m(e),_=k(e,"P",{});var ge=r(_);I=k(ge,"IMG",{src:!0}),ge.forEach(s),q=m(e),h=k(e,"P",{});var ue=r(h);B=k(ue,"IMG",{src:!0}),ue.forEach(s),J=m(e),S=k(e,"P",{});var be=r(S);w=k(be,"IMG",{src:!0}),be.forEach(s),this.h()},h(){o(y,"href","https://www.baon.hu/helyi-kozelet/2023/12/orszagos-rendezvennye-notte-ki-magat-a-kecskemeti-fekvenyomo-kupa-videoval-galeriaval"),o(y,"rel","nofollow"),v(G.src,$="/images/2023-12-05-1.jpg")||o(G,"src",$),v(K.src,ee="/images/2023-12-05-2.jpg")||o(K,"src",ee),v(P.src,se="/images/2023-12-05-3.jpg")||o(P,"src",se),v(E.src,ae="/images/2023-12-05-4.jpg")||o(E,"src",ae),v(A.src,le="/images/2023-12-05-5.jpg")||o(A,"src",le),v(I.src,te="/images/2023-12-05-6.jpg")||o(I,"src",te),v(B.src,ke="/images/2023-12-05-7.jpg")||o(B,"src",ke),v(w.src,ie="/images/2023-12-05-8.jpg")||o(w,"src",ie)},m(e,a){l(e,z,a),i(z,Y),l(e,T,a),l(e,g,a),i(g,Z),l(e,C,a),l(e,u,a),i(u,L),l(e,V,a),l(e,p,a),i(p,Q),i(p,y),i(y,U),l(e,x,a),l(e,b,a),i(b,G),l(e,H,a),l(e,f,a),i(f,K),l(e,D,a),l(e,d,a),i(d,P),l(e,O,a),l(e,j,a),i(j,E),l(e,N,a),l(e,c,a),i(c,A),l(e,R,a),l(e,_,a),i(_,I),l(e,q,a),l(e,h,a),i(h,B),l(e,J,a),l(e,S,a),i(S,w)},p:X,i:X,o:X,d(e){e&&s(z),e&&s(T),e&&s(g),e&&s(C),e&&s(u),e&&s(V),e&&s(p),e&&s(x),e&&s(b),e&&s(H),e&&s(f),e&&s(D),e&&s(d),e&&s(O),e&&s(j),e&&s(N),e&&s(c),e&&s(R),e&&s(_),e&&s(q),e&&s(h),e&&s(J),e&&s(S)}}}const Se={title:"Kecskem\xE9ti Mikul\xE1s Fekvenyom\xF3 Kupa",date:"2023-12-05T00:00:00.000Z",coverImage:"/images/2023-12-05-index.jpg",scaleDown:!1,categories:["ifjusag"],excerpt:"Orsz\xE1gos rendezv\xE9nny\xE9 n\u0151tte ki mag\xE1t a kecskem\xE9ti fekvenyom\xF3 kupa, melynek megval\xF3sul\xE1s\xE1hoz a B\xE1cs-Kiskun V\xE1rmegyei Polg\xE1ri V\xE9delmi Sz\xF6vets\xE9g is hozz\xE1j\xE1rult."};class Ge extends de{constructor(z){super();je(this,z,null,_e,ce,{})}}export{Ge as default,Se as metadata};
