import{S as je,i as ye,s as _e,e as l,t as z,k as g,c as r,a as k,h as p,d as a,m as o,Y as v,b as f,g as s,H as i,P as X}from"./vendor-48b2defe.js";function de(ue){let m,Z,A,w,F,h,b,J,H,n,P,L,Q,T,u,U,q,j,G,$,N,y,M,ee,O,_,I,ae,R,d,B,te,D,c,x,se,V,E,K,le,Y,S,C,re;return{c(){m=l("p"),Z=z("Az \xFCnnep\xE9lyes megnyit\xF3n "),A=l("strong"),w=z("G\xF6d\xF6n S\xE1ndor"),F=z(" polg\xE1ri v\xE9delmi fel\xFCgyel\u0151 elmondta: a t\xE1bor alapvet\u0151 c\xE9lja, hogy a gyerekek \xFAj ismeretekkel gazdagodjanak, \xE9lm\xE9nyeket szerezzenek, mik\xF6zben az \xF6n\xE1ll\xF3v\xE1 v\xE1l\xE1s \xFAtj\xE1n is el\u0151re l\xE9pnek. Ez ut\xF3bbit seg\xEDti, hogy a bentlak\xE1sos t\xE1borban maguk k\xE9sz\xEDtik el reggelij\xFCket \xE9s vacsor\xE1jukat, k\xF6z\xF6sen \xE9p\xEDtik fel a s\xE1tort\xE1bort, valamint a feladatok sor\xE1n is t\xF6bbsz\xF6r kell saj\xE1t tud\xE1sukra, \xFCgyess\xE9g\xFCkre, erej\xFCkre t\xE1maszkodniuk."),h=g(),b=l("p"),J=z("A t\xE1bor n\xE9pszer\u0171s\xE9g\xE9t mutatja, hogy a bajai gyerekek mellett Szegedr\u0151l is \xE9rkeztek di\xE1kok, s\u0151t n\xE9gy d\xE9lvid\xE9ki tanul\xF3val nemzetk\xF6ziv\xE9 v\xE1lt a katasztr\xF3fav\xE9delmi t\xE1bor. Sok a visszat\xE9r\u0151 gyermek, aki az el\u0151z\u0151 \xE9vekben m\xE1r belek\xF3stolt a t\xE1bor l\xE9gk\xF6r\xE9be."),H=g(),n=l("p"),P=l("strong"),L=z("Balatonn\xE9 S\xE1fr\xE1ny Erika"),Q=z(", a Sz\xF6vets\xE9g Bajai koordin\xE1tora v\xE1ltozatos programot \xE1ll\xEDtottak \xF6ssze a h\xE9tre, melynek gerinc\xE9t a rendv\xE9delmi szervek munk\xE1j\xE1nak megismer\xE9se adja. Az els\u0151 napon a t\u0171zolt\xF3k l\xE1togatj\xE1k meg a gyerekeket, lehet\u0151s\xE9g lesz megismerni \xE9s kipr\xF3b\xE1lni az eszk\xF6zeiket, felszerel\xE9seiket. \u0150ket a ment\u0151s\xF6k, a rend\u0151r\xF6k \xE9s a polg\xE1r\u0151r\xF6k k\xF6vetik, de a Havaria Katasztr\xF3faelh\xE1r\xEDt\xF3 Egyes\xFClet b\xFAv\xE1rai is jelen lesznek. Emellett f\xFCrd\xE9s, haj\xF3kir\xE1ndul\xE1s, kenuz\xE1s, s\xE1rk\xE1nyhaj\xF3z\xE1s, \xE9jszakai b\xE1tors\xE1gpr\xF3ba, valamint rengeteg j\xE1t\xE9k v\xE1r a fiatalokra a k\xF6vetkez\u0151 napokban."),T=g(),u=l("p"),U=z("Az \xF6t nap sor\xE1n 24 \xF3r\xE1s fel\xFCgyeletet biztos\xEDtanak a t\xE1borban, melyhez a bajai pedag\xF3gusok jelent\u0151s seg\xEDts\xE9get adnak."),q=g(),j=l("p"),G=l("img"),N=g(),y=l("p"),M=l("img"),O=g(),_=l("p"),I=l("img"),R=g(),d=l("p"),B=l("img"),D=g(),c=l("p"),x=l("img"),V=g(),E=l("p"),K=l("img"),Y=g(),S=l("p"),C=l("img"),this.h()},l(e){m=r(e,"P",{});var t=k(m);Z=p(t,"Az \xFCnnep\xE9lyes megnyit\xF3n "),A=r(t,"STRONG",{});var ie=k(A);w=p(ie,"G\xF6d\xF6n S\xE1ndor"),ie.forEach(a),F=p(t," polg\xE1ri v\xE9delmi fel\xFCgyel\u0151 elmondta: a t\xE1bor alapvet\u0151 c\xE9lja, hogy a gyerekek \xFAj ismeretekkel gazdagodjanak, \xE9lm\xE9nyeket szerezzenek, mik\xF6zben az \xF6n\xE1ll\xF3v\xE1 v\xE1l\xE1s \xFAtj\xE1n is el\u0151re l\xE9pnek. Ez ut\xF3bbit seg\xEDti, hogy a bentlak\xE1sos t\xE1borban maguk k\xE9sz\xEDtik el reggelij\xFCket \xE9s vacsor\xE1jukat, k\xF6z\xF6sen \xE9p\xEDtik fel a s\xE1tort\xE1bort, valamint a feladatok sor\xE1n is t\xF6bbsz\xF6r kell saj\xE1t tud\xE1sukra, \xFCgyess\xE9g\xFCkre, erej\xFCkre t\xE1maszkodniuk."),t.forEach(a),h=o(e),b=r(e,"P",{});var ke=k(b);J=p(ke,"A t\xE1bor n\xE9pszer\u0171s\xE9g\xE9t mutatja, hogy a bajai gyerekek mellett Szegedr\u0151l is \xE9rkeztek di\xE1kok, s\u0151t n\xE9gy d\xE9lvid\xE9ki tanul\xF3val nemzetk\xF6ziv\xE9 v\xE1lt a katasztr\xF3fav\xE9delmi t\xE1bor. Sok a visszat\xE9r\u0151 gyermek, aki az el\u0151z\u0151 \xE9vekben m\xE1r belek\xF3stolt a t\xE1bor l\xE9gk\xF6r\xE9be."),ke.forEach(a),H=o(e),n=r(e,"P",{});var W=k(n);P=r(W,"STRONG",{});var me=k(P);L=p(me,"Balatonn\xE9 S\xE1fr\xE1ny Erika"),me.forEach(a),Q=p(W,", a Sz\xF6vets\xE9g Bajai koordin\xE1tora v\xE1ltozatos programot \xE1ll\xEDtottak \xF6ssze a h\xE9tre, melynek gerinc\xE9t a rendv\xE9delmi szervek munk\xE1j\xE1nak megismer\xE9se adja. Az els\u0151 napon a t\u0171zolt\xF3k l\xE1togatj\xE1k meg a gyerekeket, lehet\u0151s\xE9g lesz megismerni \xE9s kipr\xF3b\xE1lni az eszk\xF6zeiket, felszerel\xE9seiket. \u0150ket a ment\u0151s\xF6k, a rend\u0151r\xF6k \xE9s a polg\xE1r\u0151r\xF6k k\xF6vetik, de a Havaria Katasztr\xF3faelh\xE1r\xEDt\xF3 Egyes\xFClet b\xFAv\xE1rai is jelen lesznek. Emellett f\xFCrd\xE9s, haj\xF3kir\xE1ndul\xE1s, kenuz\xE1s, s\xE1rk\xE1nyhaj\xF3z\xE1s, \xE9jszakai b\xE1tors\xE1gpr\xF3ba, valamint rengeteg j\xE1t\xE9k v\xE1r a fiatalokra a k\xF6vetkez\u0151 napokban."),W.forEach(a),T=o(e),u=r(e,"P",{});var ge=k(u);U=p(ge,"Az \xF6t nap sor\xE1n 24 \xF3r\xE1s fel\xFCgyeletet biztos\xEDtanak a t\xE1borban, melyhez a bajai pedag\xF3gusok jelent\u0151s seg\xEDts\xE9get adnak."),ge.forEach(a),q=o(e),j=r(e,"P",{});var oe=k(j);G=r(oe,"IMG",{src:!0}),oe.forEach(a),N=o(e),y=r(e,"P",{});var ne=k(y);M=r(ne,"IMG",{src:!0}),ne.forEach(a),O=o(e),_=r(e,"P",{});var ze=k(_);I=r(ze,"IMG",{src:!0}),ze.forEach(a),R=o(e),d=r(e,"P",{});var pe=k(d);B=r(pe,"IMG",{src:!0}),pe.forEach(a),D=o(e),c=r(e,"P",{});var ve=k(c);x=r(ve,"IMG",{src:!0}),ve.forEach(a),V=o(e),E=r(e,"P",{});var fe=k(E);K=r(fe,"IMG",{src:!0}),fe.forEach(a),Y=o(e),S=r(e,"P",{});var be=k(S);C=r(be,"IMG",{src:!0}),be.forEach(a),this.h()},h(){v(G.src,$="/images/20190701-2.jpg")||f(G,"src",$),v(M.src,ee="/images/20190701-3.jpg")||f(M,"src",ee),v(I.src,ae="/images/20190701-4.jpg")||f(I,"src",ae),v(B.src,te="/images/20190701-5.jpg")||f(B,"src",te),v(x.src,se="/images/20190701-6.jpg")||f(x,"src",se),v(K.src,le="/images/20190701-7.jpg")||f(K,"src",le),v(C.src,re="/images/20190701-8.jpg")||f(C,"src",re)},m(e,t){s(e,m,t),i(m,Z),i(m,A),i(A,w),i(m,F),s(e,h,t),s(e,b,t),i(b,J),s(e,H,t),s(e,n,t),i(n,P),i(P,L),i(n,Q),s(e,T,t),s(e,u,t),i(u,U),s(e,q,t),s(e,j,t),i(j,G),s(e,N,t),s(e,y,t),i(y,M),s(e,O,t),s(e,_,t),i(_,I),s(e,R,t),s(e,d,t),i(d,B),s(e,D,t),s(e,c,t),i(c,x),s(e,V,t),s(e,E,t),i(E,K),s(e,Y,t),s(e,S,t),i(S,C)},p:X,i:X,o:X,d(e){e&&a(m),e&&a(h),e&&a(b),e&&a(H),e&&a(n),e&&a(T),e&&a(u),e&&a(q),e&&a(j),e&&a(N),e&&a(y),e&&a(O),e&&a(_),e&&a(R),e&&a(d),e&&a(D),e&&a(c),e&&a(V),e&&a(E),e&&a(Y),e&&a(S)}}}const Ee={title:"Megny\xEDlt a bajai ifj\xFAs\xE1gi t\xE1bor",date:"2019-07-01T00:00:00.000Z",coverImage:"/images/20190701-index.jpg",categories:["ifjusag"],excerpt:"A B\xE1cs-Kiskun Megyei Katasztr\xF3fav\xE9delmi Igazgat\xF3s\xE1g Bajai Kirendelts\xE9ge \xE9s a B\xE1cs-Kiskun Megyei Polg\xE1ri V\xE9delmi Sz\xF6vets\xE9g harmadik alkalommal szervezte meg ny\xE1ri t\xE1bor\xE1t. "};class Se extends je{constructor(m){super();ye(this,m,null,de,_e,{})}}export{Se as default,Ee as metadata};
