var ks=Object.defineProperty,_s=Object.defineProperties;var ms=Object.getOwnPropertyDescriptors;var Z=Object.getOwnPropertySymbols;var us=Object.prototype.hasOwnProperty,cs=Object.prototype.propertyIsEnumerable;var x=(e,t,r)=>t in e?ks(e,t,{enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0,value:r}):e[t]=r,ss=(e,t)=>{for(var r in t||(t={}))us.call(t,r)&&x(e,r,t[r]);if(Z)for(var r of Z(t))cs.call(t,r)&&x(e,r,t[r]);return e},es=(e,t)=>_s(e,ms(t));import{_ as s}from"../../chunks/preload-helper-ec9aa979.js";import{S as ls,i as ds,s as ps,e as u,k as P,t as C,w as ts,X as zs,c,d as _,m as D,a as R,h as $,x as bs,b as i,Y as vs,f as Es,H as a,g as is,y as rs,I as js,o as as,p as gs,q as ns,B as os,n as hs}from"../../chunks/vendor-48b2defe.js";function fs(e){switch(e){case"../../lib/posts/a-b\xE1cs-kiskun-megyei-pet\u0151fi-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata.md":return s(()=>import("../../chunks/a-b\xE1cs-kiskun-megyei-pet\u0151fi-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-490893d6.js"),["chunks/a-bács-kiskun-megyei-petőfi-mentőcsoport-nemzeti-újraminősítő-gyakorlata-490893d6.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/adom\xE1ny-ukrajn\xE1ba-2022-11-07.md":return s(()=>import("../../chunks/adom\xE1ny-ukrajn\xE1ba-2022-11-07-26fcdf4f.js"),["chunks/adomány-ukrajnába-2022-11-07-26fcdf4f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/bajai-szc-b\xE1nyai-j\xFAlia-technikum-\xE9s-szakk\xE9pz\u0151-iskola-2022-12-19.md":return s(()=>import("../../chunks/bajai-szc-b\xE1nyai-j\xFAlia-technikum-\xE9s-szakk\xE9pz\u0151-iskola-2022-12-19-d934b22a.js"),["chunks/bajai-szc-bányai-júlia-technikum-és-szakképző-iskola-2022-12-19-d934b22a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/bajai-szc-b\xE1nyai-j\xFAlia-technikum-\xE9s-szakk\xE9pz\u0151-iskola.md":return s(()=>import("../../chunks/bajai-szc-b\xE1nyai-j\xFAlia-technikum-\xE9s-szakk\xE9pz\u0151-iskola-be7584e2.js"),["chunks/bajai-szc-bányai-júlia-technikum-és-szakképző-iskola-be7584e2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/bajai-szc-t\xFCrr-istv\xE1n-technikum-2022-12-19.md":return s(()=>import("../../chunks/bajai-szc-t\xFCrr-istv\xE1n-technikum-2022-12-19-19591439.js"),["chunks/bajai-szc-türr-istván-technikum-2022-12-19-19591439.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/bajai-szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-cs\xE1volyi-tagint\xE9zm\xE9nye-1.md":return s(()=>import("../../chunks/bajai-szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-cs\xE1volyi-tagint\xE9zm\xE9nye-1-9d0d76e1.js"),["chunks/bajai-szentistváni-általános-iskola-csávolyi-tagintézménye-1-9d0d76e1.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/bajai-szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-cs\xE1volyi-tagint\xE9zm\xE9nye.md":return s(()=>import("../../chunks/bajai-szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-cs\xE1volyi-tagint\xE9zm\xE9nye-27de4b0b.js"),["chunks/bajai-szentistváni-általános-iskola-csávolyi-tagintézménye-27de4b0b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/bajai-szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola.md":return s(()=>import("../../chunks/bajai-szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-3fbe5c2c.js"),["chunks/bajai-szentistváni-általános-iskola-3fbe5c2c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/bevet\xE9sen-a-t\xFCzes-kunok-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport.md":return s(()=>import("../../chunks/bevet\xE9sen-a-t\xFCzes-kunok-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-9cb917dc.js"),["chunks/bevetésen-a-tüzes-kunok-járási-mentőcsoport-9cb917dc.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/bizovaci-tal\xE1lkoz\xF3-2016-08-04-07.md":return s(()=>import("../../chunks/bizovaci-tal\xE1lkoz\xF3-2016-08-04-07-92911610.js"),["chunks/bizovaci-találkozó-2016-08-04-07-92911610.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/b\xE1cs-kiskun-megyei-polg\xE1ri-v\xE9delmi-sz\xF6vets\xE9g-nemzetk\xF6zi-ny\xE1ri-t\xE1bora-baj\xE1n-2022-07-27-31.md":return s(()=>import("../../chunks/b\xE1cs-kiskun-megyei-polg\xE1ri-v\xE9delmi-sz\xF6vets\xE9g-nemzetk\xF6zi-ny\xE1ri-t\xE1bora-baj\xE1n-2022-07-27-31-32367ed4.js"),["chunks/bács-kiskun-megyei-polgári-védelmi-szövetség-nemzetközi-nyári-tábora-baján-2022-07-27-31-32367ed4.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/b\xE1cs-megyei-gyerekek-szlov\xE9ni\xE1ban-2019-07-25-28.md":return s(()=>import("../../chunks/b\xE1cs-megyei-gyerekek-szlov\xE9ni\xE1ban-2019-07-25-28-73f54ce2.js"),["chunks/bács-megyei-gyerekek-szlovéniában-2019-07-25-28-73f54ce2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2020-09-29.md":return s(()=>import("../../chunks/b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2020-09-29-27dcdb15.js"),["chunks/bányai-júlia-gimnázium-2020-09-29-27dcdb15.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/b\xEDzhatunk-a-megye-fiataljaiban-2015-04-20.md":return s(()=>import("../../chunks/b\xEDzhatunk-a-megye-fiataljaiban-2015-04-20-00b423d0.js"),["chunks/bízhatunk-a-megye-fiataljaiban-2015-04-20-00b423d0.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2018-11-26.md":return s(()=>import("../../chunks/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2018-11-26-4bcdd5af.js"),["chunks/co-érzékelők-adományozása-2018-11-26-4bcdd5af.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2019-12-06.md":return s(()=>import("../../chunks/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2019-12-06-fe61318d.js"),["chunks/co-érzékelők-adományozása-2019-12-06-fe61318d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa.md":return s(()=>import("../../chunks/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-4bf0d3cb.js"),["chunks/co-érzékelők-adományozása-4bf0d3cb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/covid-eleni-fell\xE9p\xE9s.md":return s(()=>import("../../chunks/covid-eleni-fell\xE9p\xE9s-ab52c39f.js"),["chunks/covid-eleni-fellépés-ab52c39f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/cs\xF3lyosp\xE1losi-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2023-11-22.md":return s(()=>import("../../chunks/cs\xF3lyosp\xE1losi-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2023-11-22-4badc4d4.js"),["chunks/csólyospálosi-általános-iskola-2023-11-22-4badc4d4.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/drog-prevenci\xF3s-el\u0151ad\xE1s-a-tassi-k\xF6nyvt\xE1rban-2023-02-27.md":return s(()=>import("../../chunks/drog-prevenci\xF3s-el\u0151ad\xE1s-a-tassi-k\xF6nyvt\xE1rban-2023-02-27-659e158e.js"),["chunks/drog-prevenciós-előadás-a-tassi-könyvtárban-2023-02-27-659e158e.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/d\xE9k\xE1ni-\xE1rp\xE1d-szakgimn\xE1zium-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskola-kiskunhalas-2023-12-12.md":return s(()=>import("../../chunks/d\xE9k\xE1ni-\xE1rp\xE1d-szakgimn\xE1zium-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskola-kiskunhalas-2023-12-12-7e222495.js"),["chunks/dékáni-árpád-szakgimnázium-és-szakközépiskola-kiskunhalas-2023-12-12-7e222495.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/egy\xFCttm\u0171k\xF6d\xE9s-a-honv\xE9ds\xE9ggel.md":return s(()=>import("../../chunks/egy\xFCttm\u0171k\xF6d\xE9s-a-honv\xE9ds\xE9ggel-53b852bb.js"),["chunks/együttműködés-a-honvédséggel-53b852bb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/ez\xFCst\xE9rem-ker\xFClt-a-kiskunmajsai-di\xE1kok-nyak\xE1ba-2016-04-27.md":return s(()=>import("../../chunks/ez\xFCst\xE9rem-ker\xFClt-a-kiskunmajsai-di\xE1kok-nyak\xE1ba-2016-04-27-42506874.js"),["chunks/ezüstérem-került-a-kiskunmajsai-diákok-nyakába-2016-04-27-42506874.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-v\xE9grehajtotta-\xE9ves-ism\xE9tl\u0151-gyakorlat\xE1t-2021-06-19.md":return s(()=>import("../../chunks/fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-v\xE9grehajtotta-\xE9ves-ism\xE9tl\u0151-gyakorlat\xE1t-2021-06-19-447949ce.js"),["chunks/felső-bácskai-önkéntes-mentőcsoport-végrehajtotta-éves-ismétlő-gyakorlatát-2021-06-19-447949ce.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/gyakorlatozott-a-fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-2018-05-26.md":return s(()=>import("../../chunks/gyakorlatozott-a-fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-2018-05-26-550815d1.js"),["chunks/gyakorlatozott-a-felső-bácskai-önkéntes-mentőcsoport-2018-05-26-550815d1.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/gyakorlatoztak-a-t\xFCzes-kunok-2023-04-30.md":return s(()=>import("../../chunks/gyakorlatoztak-a-t\xFCzes-kunok-2023-04-30-d726e791.js"),["chunks/gyakorlatoztak-a-tüzes-kunok-2023-04-30-d726e791.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/gy\xE1szh\xEDr-1.md":return s(()=>import("../../chunks/gy\xE1szh\xEDr-1-ea3f8ae9.js"),["chunks/gyászhír-1-ea3f8ae9.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/gy\xE1szh\xEDr.md":return s(()=>import("../../chunks/gy\xE1szh\xEDr-5803cf9c.js"),["chunks/gyászhír-5803cf9c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/haditornaversenyt-rendeztek-ball\xF3sz\xF6g\xF6n-2023-09-27.md":return s(()=>import("../../chunks/haditornaversenyt-rendeztek-ball\xF3sz\xF6g\xF6n-2023-09-27-6bacfdd3.js"),["chunks/haditornaversenyt-rendeztek-ballószögön-2023-09-27-6bacfdd3.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/hirek-2021-01-15.md":return s(()=>import("../../chunks/hirek-2021-01-15-b1c825f4.js"),["chunks/hirek-2021-01-15-b1c825f4.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/hirek-2021-06-29.md":return s(()=>import("../../chunks/hirek-2021-06-29-c7ccb708.js"),["chunks/hirek-2021-06-29-c7ccb708.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/hirek-2021-06-30.md":return s(()=>import("../../chunks/hirek-2021-06-30-fc353535.js"),["chunks/hirek-2021-06-30-fc353535.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/hirek-2021-09-24.md":return s(()=>import("../../chunks/hirek-2021-09-24-d5015a8d.js"),["chunks/hirek-2021-09-24-d5015a8d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/hirek-2021-11-01.md":return s(()=>import("../../chunks/hirek-2021-11-01-23cecf02.js"),["chunks/hirek-2021-11-01-23cecf02.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/hirek-2021-11-15.md":return s(()=>import("../../chunks/hirek-2021-11-15-fe9ecf53.js"),["chunks/hirek-2021-11-15-fe9ecf53.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/ifj\xFAs\xE1gi-t\xE1bor-a-szil\xE1gys\xE1gban.md":return s(()=>import("../../chunks/ifj\xFAs\xE1gi-t\xE1bor-a-szil\xE1gys\xE1gban-afc53056.js"),["chunks/ifjúsági-tábor-a-szilágyságban-afc53056.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/ii-r\xE1k\xF3czi-ferenc-katolikus-gimn\xE1zium-\xE9s-technikum-kiskunhalas-2023-12-12.md":return s(()=>import("../../chunks/ii-r\xE1k\xF3czi-ferenc-katolikus-gimn\xE1zium-\xE9s-technikum-kiskunhalas-2023-12-12-a52490d6.js"),["chunks/ii-rákóczi-ferenc-katolikus-gimnázium-és-technikum-kiskunhalas-2023-12-12-a52490d6.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/iii-b\xE9la-gimn\xE1zium-baja-2018-12-13.md":return s(()=>import("../../chunks/iii-b\xE9la-gimn\xE1zium-baja-2018-12-13-7aa244cd.js"),["chunks/iii-béla-gimnázium-baja-2018-12-13-7aa244cd.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/j\xE1r\xE1si-katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-kalocs\xE1n-2023-10-10.md":return s(()=>import("../../chunks/j\xE1r\xE1si-katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-kalocs\xE1n-2023-10-10-64a9a73f.js"),["chunks/járási-katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-kalocsán-2023-10-10-64a9a73f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/j\xE1szszentl\xE1szl\xF3-\xE9s-szank-telep\xFCl\xE9si-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoportok-\xE9ves-szinten-tart\xF3-gyakorlata-2017-05-30.md":return s(()=>import("../../chunks/j\xE1szszentl\xE1szl\xF3-\xE9s-szank-telep\xFCl\xE9si-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoportok-\xE9ves-szinten-tart\xF3-gyakorlata-2017-05-30-36446f47.js"),["chunks/jászszentlászló-és-szank-települési-önkéntes-mentőcsoportok-éves-szinten-tartó-gyakorlata-2017-05-30-36446f47.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/j\xF3dtabletta-gyakorlat-2022-06-08.md":return s(()=>import("../../chunks/j\xF3dtabletta-gyakorlat-2022-06-08-a373462d.js"),["chunks/jódtabletta-gyakorlat-2022-06-08-a373462d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/j\xF3dtabletta-kioszt\xE1si-gyakorlat-2023-03-31.md":return s(()=>import("../../chunks/j\xF3dtabletta-kioszt\xE1si-gyakorlat-2023-03-31-130d35c2.js"),["chunks/jódtabletta-kiosztási-gyakorlat-2023-03-31-130d35c2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-cseng\u0151d\xF6n-2017-10-27.md":return s(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-cseng\u0151d\xF6n-2017-10-27-44a053ea.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-gyakorlat-csengődön-2017-10-27-44a053ea.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-kecelen-2018-03-09.md":return s(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-kecelen-2018-03-09-1494d0e3.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-gyakorlat-kecelen-2018-03-09-1494d0e3.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyermekt\xE1bor-baj\xE1n-2023-07-10-14.md":return s(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyermekt\xE1bor-baj\xE1n-2023-07-10-14-10967d35.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-gyermektábor-baján-2023-07-10-14-10967d35.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2018-04-11.md":return s(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2018-04-11-65f6a098.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-2018-04-11-65f6a098.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2019-04-11.md":return s(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2019-04-11-e3aeae0e.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-2019-04-11-e3aeae0e.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-kalocsai-j\xE1r\xE1sban-1.md":return s(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-kalocsai-j\xE1r\xE1sban-1-8407fb37.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-a-kalocsai-járásban-1-8407fb37.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-pet\u0151fi-szigeten-2022-04-28.md":return s(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-pet\u0151fi-szigeten-2022-04-28-518b1202.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-a-petőfi-szigeten-2022-04-28-518b1202.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-megyei-d\xF6nt\u0151ke-2017-04-12.md":return s(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-megyei-d\xF6nt\u0151ke-2017-04-12-06249e58.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-megyei-döntőke-2017-04-12-06249e58.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2017-06-26-30.md":return s(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2017-06-26-30-d0acb3b5.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-tábor-baján-2017-06-26-30-d0acb3b5.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2018-06-25-29.md":return s(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2018-06-25-29-bb0fed23.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-tábor-baján-2018-06-25-29-bb0fed23.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2021-11-04.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2021-11-04-4de64f34.js"),["chunks/kecskeméti-bányai-júlia-gimnázium-2021-11-04-4de64f34.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-mikul\xE1s-fekvenyom\xF3-kupa-2023-12-05.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-mikul\xE1s-fekvenyom\xF3-kupa-2023-12-05-e1a1fb1d.js"),["chunks/kecskeméti-mikulás-fekvenyomó-kupa-2023-12-05-e1a1fb1d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-piarista-gimn\xE1zium-2019-09-27.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-piarista-gimn\xE1zium-2019-09-27-edf8863f.js"),["chunks/kecskeméti-piarista-gimnázium-2019-09-27-edf8863f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-piarista-gimn\xE1zium-2020-09-25.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-piarista-gimn\xE1zium-2020-09-25-ff613e5e.js"),["chunks/kecskeméti-piarista-gimnázium-2020-09-25-ff613e5e.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-reform\xE1tus-gimn\xE1zium-2019-09-17.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-reform\xE1tus-gimn\xE1zium-2019-09-17-88f5ce41.js"),["chunks/kecskeméti-református-gimnázium-2019-09-17-88f5ce41.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szakk\xE9pz\xE9si-centrum-szent-gy\xF6rgyi-albert-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szakk\xE9pz\xE9si-centrum-szent-gy\xF6rgyi-albert-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja-9f33867b.js"),["chunks/kecskeméti-szakképzési-centrum-szent-györgyi-albert-szakgimnáziuma-és-szakközépiskolája-9f33867b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-fazekas-istv\xE1n-szakiskola-2023-04-03.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-fazekas-istv\xE1n-szakiskola-2023-04-03-2a236803.js"),["chunks/kecskeméti-szc-fazekas-istván-szakiskola-2023-04-03-2a236803.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-fazekas-istv\xE1n-szakiskola.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-fazekas-istv\xE1n-szakiskola-74d01f48.js"),["chunks/kecskeméti-szc-fazekas-istván-szakiskola-74d01f48.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-gr\xF3f-k\xE1rolyi-s\xE1ndor-technikum-2023-04-04.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-gr\xF3f-k\xE1rolyi-s\xE1ndor-technikum-2023-04-04-029bc11c.js"),["chunks/kecskeméti-szc-gróf-károlyi-sándor-technikum-2023-04-04-029bc11c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-gr\xF3f-k\xE1rolyi-s\xE1ndor-technikum.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-gr\xF3f-k\xE1rolyi-s\xE1ndor-technikum-c3d49ea9.js"),["chunks/kecskeméti-szc-gróf-károlyi-sándor-technikum-c3d49ea9.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-g\xE1sp\xE1r-andr\xE1s-technikum-2023-04-03.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-g\xE1sp\xE1r-andr\xE1s-technikum-2023-04-03-6094eb21.js"),["chunks/kecskeméti-szc-gáspár-andrás-technikum-2023-04-03-6094eb21.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-g\xE1sp\xE1r-andr\xE1s-technikum.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-g\xE1sp\xE1r-andr\xE1s-technikum-7d94ed66.js"),["chunks/kecskeméti-szc-gáspár-andrás-technikum-7d94ed66.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-kada-elek-technikum-2023-04-04.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-kada-elek-technikum-2023-04-04-44e2fc01.js"),["chunks/kecskeméti-szc-kada-elek-technikum-2023-04-04-44e2fc01.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-kada-elek-technikum.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-kada-elek-technikum-3f2905dd.js"),["chunks/kecskeméti-szc-kada-elek-technikum-3f2905dd.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-kand\xF3-k\xE1lm\xE1n-technikum-2023-04-03.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-kand\xF3-k\xE1lm\xE1n-technikum-2023-04-03-d335cbd6.js"),["chunks/kecskeméti-szc-kandó-kálmán-technikum-2023-04-03-d335cbd6.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-kand\xF3-k\xE1lm\xE1n-technikum.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-kand\xF3-k\xE1lm\xE1n-technikum-a79b5d03.js"),["chunks/kecskeméti-szc-kandó-kálmán-technikum-a79b5d03.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-szent-gy\xF6rgyi-albert-technikum.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-szent-gy\xF6rgyi-albert-technikum-4a2ff93f.js"),["chunks/kecskeméti-szc-szent-györgyi-albert-technikum-4a2ff93f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2020-09-17.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2020-09-17-adf7cb83.js"),["chunks/kecskeméti-szc-széchenyi-istván-technikum-2020-09-17-adf7cb83.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2021-11-04.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2021-11-04-89194dbc.js"),["chunks/kecskeméti-szc-széchenyi-istván-technikum-2021-11-04-89194dbc.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2023-04-04.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2023-04-04-ffe0e83a.js"),["chunks/kecskeméti-szc-széchenyi-istván-technikum-2023-04-04-ffe0e83a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-t\xF3th-l\xE1szl\xF3-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2021-10-21.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-t\xF3th-l\xE1szl\xF3-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2021-10-21-376078f8.js"),["chunks/kecskeméti-tóth-lászló-általános-iskola-2021-10-21-376078f8.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2017-11-24.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2017-11-24-e4e9ec19.js"),["chunks/kepzesek-2017-11-24-e4e9ec19.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2017-11-24_2.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2017-11-24_2-da0c52f1.js"),["chunks/kepzesek-2017-11-24_2-da0c52f1.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2017-11-25.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2017-11-25-bc1dac8a.js"),["chunks/kepzesek-2017-11-25-bc1dac8a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2017-12-08.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2017-12-08-15c81cfb.js"),["chunks/kepzesek-2017-12-08-15c81cfb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2018-05-13.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2018-05-13-4624cbdb.js"),["chunks/kepzesek-2018-05-13-4624cbdb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2018-05-31.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2018-05-31-bc9648c5.js"),["chunks/kepzesek-2018-05-31-bc9648c5.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2018-11-11.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2018-11-11-4176cb40.js"),["chunks/kepzesek-2018-11-11-4176cb40.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2018-11-26.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2018-11-26-92b7f36d.js"),["chunks/kepzesek-2018-11-26-92b7f36d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2019-02-05.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2019-02-05-70400674.js"),["chunks/kepzesek-2019-02-05-70400674.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2019-05-10.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2019-05-10-453de08b.js"),["chunks/kepzesek-2019-05-10-453de08b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2019-06-01.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2019-06-01-90bd682b.js"),["chunks/kepzesek-2019-06-01-90bd682b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2019-06-22.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2019-06-22-ec54c745.js"),["chunks/kepzesek-2019-06-22-ec54c745.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2019-11-18.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2019-11-18-f9ca4614.js"),["chunks/kepzesek-2019-11-18-f9ca4614.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kerekasztal-besz\xE9lget\xE9s-civil-szervezetek-k\xE9pvisel\u0151ivel-2022-10-19.md":return s(()=>import("../../chunks/kerekasztal-besz\xE9lget\xE9s-civil-szervezetek-k\xE9pvisel\u0151ivel-2022-10-19-b518dac0.js"),["chunks/kerekasztal-beszélgetés-civil-szervezetek-képviselőivel-2022-10-19-b518dac0.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunhalasi-bib\xF3-istv\xE1n-gimn\xE1zium-2022-12-01.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunhalasi-bib\xF3-istv\xE1n-gimn\xE1zium-2022-12-01-2b6ec93b.js"),["chunks/kiskunhalasi-bibó-istván-gimnázium-2022-12-01-2b6ec93b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunhalasi-ii-r\xE1k\xF3czi-ferenc-katolikus-gimn\xE1zium-\xE9s-technikum-2022-12-01.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunhalasi-ii-r\xE1k\xF3czi-ferenc-katolikus-gimn\xE1zium-\xE9s-technikum-2022-12-01-4149ac9a.js"),["chunks/kiskunhalasi-ii-rákóczi-ferenc-katolikus-gimnázium-és-technikum-2022-12-01-4149ac9a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunhalasi-reform\xE1tus-koll\xE9gium-szil\xE1dy-\xE1ron-gimn\xE1zium-\xE9s-koll\xE9gium-2022-12-01.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunhalasi-reform\xE1tus-koll\xE9gium-szil\xE1dy-\xE1ron-gimn\xE1zium-\xE9s-koll\xE9gium-2022-12-01-fa5b901b.js"),["chunks/kiskunhalasi-református-kollégium-szilády-áron-gimnázium-és-kollégium-2022-12-01-fa5b901b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunhalasi-\xF6nk\xE9ntes-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2020-10-10.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunhalasi-\xF6nk\xE9ntes-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2020-10-10-45a4cdc8.js"),["chunks/kiskunhalasi-önkéntes-járási-mentőcsoport-szintentartó-gyakorlata-2020-10-10-45a4cdc8.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunmajsa-2016-04-27.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunmajsa-2016-04-27-6459b00f.js"),["chunks/kiskunmajsa-2016-04-27-6459b00f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151-csoport-gyakorlata-2017-05-31.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151-csoport-gyakorlata-2017-05-31-b486c1e2.js"),["chunks/kiskunmajsa-járási-mentő-csoport-gyakorlata-2017-05-31-b486c1e2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-09-23.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-09-23-b6b1b418.js"),["chunks/kiskunmajsa-járási-mentőcsoport-szintentartó-gyakorlata-2021-09-23-b6b1b418.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunmajsai-arany-j\xE1nos-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2022-10-17.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunmajsai-arany-j\xE1nos-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2022-10-17-ea0a2710.js"),["chunks/kiskunmajsai-arany-jános-általános-iskola-2022-10-17-ea0a2710.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-05-31.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-05-31-0699b01a.js"),["chunks/kiskunmajsai-járási-mentőcsoport-gyakorlata-2018-05-31-0699b01a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2020-10-30.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2020-10-30-4e7b5374.js"),["chunks/kiskunmajsai-járási-mentőcsoport-gyakorlata-2020-10-30-4e7b5374.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunmajsai-m\xF3ra-ferenc-\xF3voda-\xE1ltal\xE1nos-iskola-\xE9s-egymi-2022-10-17.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunmajsai-m\xF3ra-ferenc-\xF3voda-\xE1ltal\xE1nos-iskola-\xE9s-egymi-2022-10-17-c0e0ed42.js"),["chunks/kiskunmajsai-móra-ferenc-óvoda-általános-iskola-és-egymi-2022-10-17-c0e0ed42.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunmajsai-\xE9s-j\xE1noshalmai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoportok-gyakorlata-2023-11-18.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunmajsai-\xE9s-j\xE1noshalmai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoportok-gyakorlata-2023-11-18-f9421e32.js"),["chunks/kiskunmajsai-és-jánoshalmai-járási-mentőcsoportok-gyakorlata-2023-11-18-f9421e32.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/krk-k\xF6zponti-\xE1ltal\xE1nos-iskola-gy-szab\xF3-b\xE9la-tagiskol\xE1ja-szank-2023-11-22.md":return s(()=>import("../../chunks/krk-k\xF6zponti-\xE1ltal\xE1nos-iskola-gy-szab\xF3-b\xE9la-tagiskol\xE1ja-szank-2023-11-22-8edf5e40.js"),["chunks/krk-központi-általános-iskola-gy-szabó-béla-tagiskolája-szank-2023-11-22-8edf5e40.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kszc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-idegenforgalmi-vend\xE9gl\xE1t\xF3ipari-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja-2019-12-10.md":return s(()=>import("../../chunks/kszc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-idegenforgalmi-vend\xE9gl\xE1t\xF3ipari-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja-2019-12-10-cc1712c9.js"),["chunks/kszc-széchenyi-istván-idegenforgalmi-vendéglátóipari-szakgimnáziuma-és-szakközépiskolája-2019-12-10-cc1712c9.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kunszentmikl\xF3s-baksay-s\xE1ndor-reform\xE1tus-gimn\xE1zium-\xE9s-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2023-09-22.md":return s(()=>import("../../chunks/kunszentmikl\xF3s-baksay-s\xE1ndor-reform\xE1tus-gimn\xE1zium-\xE9s-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2023-09-22-3675b409.js"),["chunks/kunszentmiklós-baksay-sándor-református-gimnázium-és-általános-iskola-2023-09-22-3675b409.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kunszentmikl\xF3s-vir\xE1gh-gedeon-technikum-2023-09-22.md":return s(()=>import("../../chunks/kunszentmikl\xF3s-vir\xE1gh-gedeon-technikum-2023-09-22-a9955f26.js"),["chunks/kunszentmiklós-virágh-gedeon-technikum-2023-09-22-a9955f26.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xE9pess\xE9gfejleszt\xE9s-a-pet\u0151fi-ment\u0151csoportn\xE1l-2020-07-22.md":return s(()=>import("../../chunks/k\xE9pess\xE9gfejleszt\xE9s-a-pet\u0151fi-ment\u0151csoportn\xE1l-2020-07-22-1cb3218e.js"),["chunks/képességfejlesztés-a-petőfi-mentőcsoportnál-2020-07-22-1cb3218e.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xF6zbiztons\xE1gi-referensek-k\xE9pz\xE9se-2023-02-16.md":return s(()=>import("../../chunks/k\xF6zbiztons\xE1gi-referensek-k\xE9pz\xE9se-2023-02-16-d8edc637.js"),["chunks/közbiztonsági-referensek-képzése-2023-02-16-d8edc637.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xF6zbiztons\xE1gi-referensek-\xE9rtekezlete.md":return s(()=>import("../../chunks/k\xF6zbiztons\xE1gi-referensek-\xE9rtekezlete-9ba5abb9.js"),["chunks/közbiztonsági-referensek-értekezlete-9ba5abb9.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xF6zbiztons\xE1gi-referenssek-k\xE9pz\xE9se.md":return s(()=>import("../../chunks/k\xF6zbiztons\xE1gi-referenssek-k\xE9pz\xE9se-31e073dd.js"),["chunks/közbiztonsági-referenssek-képzése-31e073dd.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xF6zgy\u0171l\xE9s-2019-04-26.md":return s(()=>import("../../chunks/k\xF6zgy\u0171l\xE9s-2019-04-26-748e7cb1.js"),["chunks/közgyűlés-2019-04-26-748e7cb1.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xF6z\xF6s-rendezv\xE9ny-a-honv\xE9ds\xE9g-n\xE9pszer\u0171s\xEDt\xE9s\xE9\xE9rt-2022-12-05.md":return s(()=>import("../../chunks/k\xF6z\xF6s-rendezv\xE9ny-a-honv\xE9ds\xE9g-n\xE9pszer\u0171s\xEDt\xE9s\xE9\xE9rt-2022-12-05-aaf84ddf.js"),["chunks/közös-rendezvény-a-honvédség-népszerűsítéséért-2022-12-05-aaf84ddf.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xF6z\xF6s-\xF6sszefog\xE1s-a-r\xE1szorultak-v\xE9delm\xE9\xE9rt.md":return s(()=>import("../../chunks/k\xF6z\xF6s-\xF6sszefog\xE1s-a-r\xE1szorultak-v\xE9delm\xE9\xE9rt-4d02c1cc.js"),["chunks/közös-összefogás-a-rászorultak-védelméért-4d02c1cc.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xF6z\xF6s-\xFCnneps\xE9g-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-nap-alkalm\xE1b\xF3l.md":return s(()=>import("../../chunks/k\xF6z\xF6s-\xFCnneps\xE9g-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-nap-alkalm\xE1b\xF3l-044b907b.js"),["chunks/közös-ünnepség-a-nemzetközi-polgári-védelem-nap-alkalmából-044b907b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xFCls\u0151-v\xE9delmi-tervgyakorlatot-kiskunhalason-2016-11-23.md":return s(()=>import("../../chunks/k\xFCls\u0151-v\xE9delmi-tervgyakorlatot-kiskunhalason-2016-11-23-82dde549.js"),["chunks/külső-védelmi-tervgyakorlatot-kiskunhalason-2016-11-23-82dde549.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/megh\xEDv\xF3-2023-03-01.md":return s(()=>import("../../chunks/megh\xEDv\xF3-2023-03-01-911745fd.js"),["chunks/meghívó-2023-03-01-911745fd.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/megny\xEDlt-a-bajai-ifj\xFAs\xE1gi-t\xE1bor-2019-07-01.md":return s(()=>import("../../chunks/megny\xEDlt-a-bajai-ifj\xFAs\xE1gi-t\xE1bor-2019-07-01-8072292d.js"),["chunks/megnyílt-a-bajai-ifjúsági-tábor-2019-07-01-8072292d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/megtartotta-\xE9ves-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9t-a-bkm-pvsz.md":return s(()=>import("../../chunks/megtartotta-\xE9ves-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9t-a-bkm-pvsz-48a477f2.js"),["chunks/megtartotta-éves-közgyűlését-a-bkm-pvsz-48a477f2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/megtartotta-\xE9ves-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9t-a-b\xE1cs-kiskun-megyei-polg\xE1ri-v\xE9delmi-sz\xF6vets\xE9g-2023-03-31.md":return s(()=>import("../../chunks/megtartotta-\xE9ves-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9t-a-b\xE1cs-kiskun-megyei-polg\xE1ri-v\xE9delmi-sz\xF6vets\xE9g-2023-03-31-0efeefae.js"),["chunks/megtartotta-éves-közgyűlését-a-bács-kiskun-megyei-polgári-védelmi-szövetség-2023-03-31-0efeefae.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/megyei-j\xE1r\xE1si-\xE9s-telep\xFCl\xE9si-ment\u0151csoportok-gyakorlata-2016-05-18-19.md":return s(()=>import("../../chunks/megyei-j\xE1r\xE1si-\xE9s-telep\xFCl\xE9si-ment\u0151csoportok-gyakorlata-2016-05-18-19-64ff01e9.js"),["chunks/megyei-járási-és-települési-mentőcsoportok-gyakorlata-2016-05-18-19-64ff01e9.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/mentes\xEDt\u0151-eszk\xF6z\xF6k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2020-05-21.md":return s(()=>import("../../chunks/mentes\xEDt\u0151-eszk\xF6z\xF6k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2020-05-21-57dfb6bb.js"),["chunks/mentesítő-eszközök-adományozása-2020-05-21-57dfb6bb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/ment\xE9si-gyakorlat-a-\u201Eh\xEDr\xF6s-v\xE1rosban\u201D.md":return s(()=>import("../../chunks/ment\xE9si-gyakorlat-a-\u201Eh\xEDr\xF6s-v\xE1rosban\u201D-51ddbe75.js"),["chunks/mentési-gyakorlat-a-„hírös-városban”-51ddbe75.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/m\xE1rcius-1-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-napja-2015-02-28.md":return s(()=>import("../../chunks/m\xE1rcius-1-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-napja-2015-02-28-20f1f71a.js"),["chunks/március-1-a-nemzetközi-polgári-védelem-napja-2015-02-28-20f1f71a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/m\xE1rcius-1-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-napja.md":return s(()=>import("../../chunks/m\xE1rcius-1-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-napja-34900d05.js"),["chunks/március-1-a-nemzetközi-polgári-védelem-napja-34900d05.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/m\xE1rcius-1-a-polg\xE1ri-v\xE9delem-vil\xE1gnapja.md":return s(()=>import("../../chunks/m\xE1rcius-1-a-polg\xE1ri-v\xE9delem-vil\xE1gnapja-32516190.js"),["chunks/március-1-a-polgári-védelem-világnapja-32516190.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/m\xF3ra-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-06-19.md":return s(()=>import("../../chunks/m\xF3ra-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-06-19-79c6c3bd.js"),["chunks/móra-járási-mentőcsoport-gyakorlata-2018-06-19-79c6c3bd.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/m\xF3ra-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-06-04.md":return s(()=>import("../../chunks/m\xF3ra-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-06-04-d625f5c6.js"),["chunks/móra-mentőcsoport-szintentartó-gyakorlata-2021-06-04-d625f5c6.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/m\xF3ra-ment\u0151csoport-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2023-09-15.md":return s(()=>import("../../chunks/m\xF3ra-ment\u0151csoport-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2023-09-15-d29ab579.js"),["chunks/móra-mentőcsoport-újraminősítő-gyakorlata-2023-09-15-d29ab579.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/nemzeti-min\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-kunszentmikl\xF3son-2023-05-31.md":return s(()=>import("../../chunks/nemzeti-min\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-kunszentmikl\xF3son-2023-05-31-e27779eb.js"),["chunks/nemzeti-minősítő-gyakorlat-kunszentmiklóson-2023-05-31-e27779eb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/nemzeti-min\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-zajlott-dunavecs\xE9n-2023-04-25.md":return s(()=>import("../../chunks/nemzeti-min\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-zajlott-dunavecs\xE9n-2023-04-25-8f59c706.js"),["chunks/nemzeti-minősítő-gyakorlat-zajlott-dunavecsén-2023-04-25-8f59c706.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2017-03-01.md":return s(()=>import("../../chunks/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2017-03-01-7e1d99da.js"),["chunks/nemzetközi-polgári-védelmi-nap-2017-03-01-7e1d99da.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2018-03-01.md":return s(()=>import("../../chunks/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2018-03-01-61294062.js"),["chunks/nemzetközi-polgári-védelmi-nap-2018-03-01-61294062.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2019-03-01.md":return s(()=>import("../../chunks/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2019-03-01-704bd00b.js"),["chunks/nemzetközi-polgári-védelmi-nap-2019-03-01-704bd00b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/nemzetk\xF6zi-tudom\xE1nyos-konferencia-a-katasztr\xF3f\xE1k-cs\xF6kkent\xE9s\xE9nek-vil\xE1gnapja-alkalm\xE1b\xF3l.md":return s(()=>import("../../chunks/nemzetk\xF6zi-tudom\xE1nyos-konferencia-a-katasztr\xF3f\xE1k-cs\xF6kkent\xE9s\xE9nek-vil\xE1gnapja-alkalm\xE1b\xF3l-ffcd7b41.js"),["chunks/nemzetközi-tudományos-konferencia-a-katasztrófák-csökkentésének-világnapja-alkalmából-ffcd7b41.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/nemzetk\xF6zi-t\xE1bor-bajmok-2018-06-26-29.md":return s(()=>import("../../chunks/nemzetk\xF6zi-t\xE1bor-bajmok-2018-06-26-29-47b49d65.js"),["chunks/nemzetközi-tábor-bajmok-2018-06-26-29-47b49d65.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/nemzetk\xF6zi-t\xE1bor-dombr\xE1don-2017-08-04-7.md":return s(()=>import("../../chunks/nemzetk\xF6zi-t\xE1bor-dombr\xE1don-2017-08-04-7-1ee4aa19.js"),["chunks/nemzetközi-tábor-dombrádon-2017-08-04-7-1ee4aa19.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/n\xE9gy-\xE9ve-n\xE9pszer\u0171-a-t\xE1bor.md":return s(()=>import("../../chunks/n\xE9gy-\xE9ve-n\xE9pszer\u0171-a-t\xE1bor-2428a21c.js"),["chunks/négy-éve-népszerű-a-tábor-2428a21c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/pet\u0151fi-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2017-04-25-27.md":return s(()=>import("../../chunks/pet\u0151fi-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2017-04-25-27-1add2c28.js"),["chunks/petőfi-mentőcsoport-nemzeti-újraminősítő-gyakorlata-2017-04-25-27-1add2c28.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/polg\xE1ri-v\xE9delmi-felk\xE9sz\xEDt\xE9s-dunafalv\xE1n-2017-06-20.md":return s(()=>import("../../chunks/polg\xE1ri-v\xE9delmi-felk\xE9sz\xEDt\xE9s-dunafalv\xE1n-2017-06-20-97821d58.js"),["chunks/polgári-védelmi-felkészítés-dunafalván-2017-06-20-97821d58.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/polg\xE1rmesteri-f\xF3rum-2017-11-23.md":return s(()=>import("../../chunks/polg\xE1rmesteri-f\xF3rum-2017-11-23-d3a388fe.js"),["chunks/polgármesteri-fórum-2017-11-23-d3a388fe.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/prevencio-pinned.md":return s(()=>import("../../chunks/prevencio-pinned-bc4f693b.js"),["chunks/prevencio-pinned-bc4f693b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/p\xE9lda\xE9rt\xE9k\u0171-\xF6sszefog\xE1s-2020-12-05.md":return s(()=>import("../../chunks/p\xE9lda\xE9rt\xE9k\u0171-\xF6sszefog\xE1s-2020-12-05-b6a372de.js"),["chunks/példaértékű-összefogás-2020-12-05-b6a372de.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/p\xE9ld\xE1s-\xF6sszefog\xE1ssal-tal\xE1lt\xE1k-meg-a-kisfi\xFAt-1.md":return s(()=>import("../../chunks/p\xE9ld\xE1s-\xF6sszefog\xE1ssal-tal\xE1lt\xE1k-meg-a-kisfi\xFAt-1-8e2c18ed.js"),["chunks/példás-összefogással-találták-meg-a-kisfiút-1-8e2c18ed.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/seg\xEDts\xE9g-a-bajban.md":return s(()=>import("../../chunks/seg\xEDts\xE9g-a-bajban-b6a62ec1.js"),["chunks/segítség-a-bajban-b6a62ec1.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/sikeres-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-kalocs\xE1n.md":return s(()=>import("../../chunks/sikeres-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-kalocs\xE1n-143f6f56.js"),["chunks/sikeres-újraminősítő-gyakorlat-kalocsán-143f6f56.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/szakkik\xE9pz\xE9s-nemesn\xE1dudvaron-2022-06-16.md":return s(()=>import("../../chunks/szakkik\xE9pz\xE9s-nemesn\xE1dudvaron-2022-06-16-9a00f6a2.js"),["chunks/szakkiképzés-nemesnádudvaron-2022-06-16-9a00f6a2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/szakm\xE1r-telep\xFCl\xE9si-k\xF6teles-polg\xE1ri-v\xE9delmi-szervezetek-felk\xE9sz\xEDt\xE9se-2018-05-14.md":return s(()=>import("../../chunks/szakm\xE1r-telep\xFCl\xE9si-k\xF6teles-polg\xE1ri-v\xE9delmi-szervezetek-felk\xE9sz\xEDt\xE9se-2018-05-14-4227e892.js"),["chunks/szakmár-települési-köteles-polgári-védelmi-szervezetek-felkészítése-2018-05-14-4227e892.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja-2017-05-22.md":return s(()=>import("../../chunks/szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja-2017-05-22-af7c8e0f.js"),["chunks/szentistváni-általános-iskola-baja-2017-05-22-af7c8e0f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/szentisv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja.md":return s(()=>import("../../chunks/szentisv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja-236e594c.js"),["chunks/szentisváni-általános-iskola-baja-236e594c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/taroltak-az-orsz\xE1gos-versenyen-a-kiskunmajsai-di\xE1kok-2015-04-25.md":return s(()=>import("../../chunks/taroltak-az-orsz\xE1gos-versenyen-a-kiskunmajsai-di\xE1kok-2015-04-25-be6cf28d.js"),["chunks/taroltak-az-országos-versenyen-a-kiskunmajsai-diákok-2015-04-25-be6cf28d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/tass-k\xF6nyvt\xE1r-2023-09-22.md":return s(()=>import("../../chunks/tass-k\xF6nyvt\xE1r-2023-09-22-24d6418d.js"),["chunks/tass-könyvtár-2023-09-22-24d6418d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/telep\xFCl\xE9si-k\xF6teles-polg\xE1ri-v\xE9delmi-szakik\xE9pz\xE9s-cs\xE1volyon-2023-10-18.md":return s(()=>import("../../chunks/telep\xFCl\xE9si-k\xF6teles-polg\xE1ri-v\xE9delmi-szakik\xE9pz\xE9s-cs\xE1volyon-2023-10-18-fccca0c7.js"),["chunks/települési-köteles-polgári-védelmi-szakiképzés-csávolyon-2023-10-18-fccca0c7.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/tiszak\xE9cske-telep\xFCl\xE9si-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-min\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2023-09-26.md":return s(()=>import("../../chunks/tiszak\xE9cske-telep\xFCl\xE9si-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-min\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2023-09-26-2f730d0e.js"),["chunks/tiszakécske-települési-önkéntes-mentőcsoport-minősítő-gyakorlata-2023-09-26-2f730d0e.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/tiszt\xFAj\xEDt\xF3-k\xF6zgy\u0171l\xE9s-2018-02-02.md":return s(()=>import("../../chunks/tiszt\xFAj\xEDt\xF3-k\xF6zgy\u0171l\xE9s-2018-02-02-04abd81d.js"),["chunks/tisztújító-közgyűlés-2018-02-02-04abd81d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/tomori-p\xE1l-katolikus-gimn\xE1zium-technikum-\xE9s-koll\xE9gium-kiskunmajsa-2022-10-17.md":return s(()=>import("../../chunks/tomori-p\xE1l-katolikus-gimn\xE1zium-technikum-\xE9s-koll\xE9gium-kiskunmajsa-2022-10-17-19a4678f.js"),["chunks/tomori-pál-katolikus-gimnázium-technikum-és-kollégium-kiskunmajsa-2022-10-17-19a4678f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/tud\xE1s-kitart\xE1s-gyorsas\xE1g-\u2013-megyei-katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2016-04-04.md":return s(()=>import("../../chunks/tud\xE1s-kitart\xE1s-gyorsas\xE1g-\u2013-megyei-katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2016-04-04-0d53b18d.js"),["chunks/tudás-kitartás-gyorsaság-–-megyei-katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-2016-04-04-0d53b18d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/t\xFCzes-kunok-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-05-08.md":return s(()=>import("../../chunks/t\xFCzes-kunok-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-05-08-f14719ad.js"),["chunks/tüzes-kunok-szintentartó-gyakorlata-2021-05-08-f14719ad.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/vezet\u0151s\xE9gi-\xFCl\xE9s-2022-12-09.md":return s(()=>import("../../chunks/vezet\u0151s\xE9gi-\xFCl\xE9s-2022-12-09-2aac5316.js"),["chunks/vezetőségi-ülés-2022-12-09-2aac5316.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/v\xE1ri-szab\xF3-istv\xE1n-szakk\xE9pz\u0151-iskola-\xE9s-koll\xE9gium-kiskunhalas-2023-12-12.md":return s(()=>import("../../chunks/v\xE1ri-szab\xF3-istv\xE1n-szakk\xE9pz\u0151-iskola-\xE9s-koll\xE9gium-kiskunhalas-2023-12-12-da6494f5.js"),["chunks/vári-szabó-istván-szakképző-iskola-és-kollégium-kiskunhalas-2023-12-12-da6494f5.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/\xFAjabb-adom\xE1ny-k\xE1rp\xE1talj\xE1ra-2022-12-09.md":return s(()=>import("../../chunks/\xFAjabb-adom\xE1ny-k\xE1rp\xE1talj\xE1ra-2022-12-09-a6bbb89e.js"),["chunks/újabb-adomány-kárpátaljára-2022-12-09-a6bbb89e.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);default:return new Promise(function(t,r){(typeof queueMicrotask=="function"?queueMicrotask:setTimeout)(r.bind(null,new Error("Unknown variable dynamic import: "+e)))})}}function ys(e){let t,r,z,p,b,v,E,f,j,y,o,d,O,g,I,q,B,h,V,H,S,X=Ts(e[3])+"",U,G,n,w,T,N,L,W,Y;document.title=t=e[1];var A=e[0];function F(k){return{}}return A&&(n=new A(F())),{c(){r=u("meta"),z=u("meta"),p=u("meta"),b=u("meta"),v=u("meta"),E=u("meta"),f=u("meta"),j=u("meta"),y=P(),o=u("article"),d=u("img"),g=P(),I=u("h1"),q=C(e[1]),B=P(),h=u("div"),V=u("b"),H=C("Megjelent:"),S=P(),U=C(X),G=P(),n&&ts(n.$$.fragment),w=P(),T=u("button"),N=C("Vissza"),this.h()},l(k){const m=zs('[data-svelte="svelte-w6tn1y"]',document.head);r=c(m,"META",{"data-key":!0,name:!0,content:!0}),z=c(m,"META",{property:!0,content:!0}),p=c(m,"META",{property:!0,content:!0}),b=c(m,"META",{name:!0,content:!0}),v=c(m,"META",{property:!0,content:!0}),E=c(m,"META",{name:!0,content:!0}),f=c(m,"META",{property:!0,content:!0}),j=c(m,"META",{property:!0,content:!0}),m.forEach(_),y=D(k),o=c(k,"ARTICLE",{class:!0});var l=R(o);d=c(l,"IMG",{class:!0,src:!0,alt:!0,style:!0,width:!0,height:!0}),g=D(l),I=c(l,"H1",{});var J=R(I);q=$(J,e[1]),J.forEach(_),B=D(l),h=c(l,"DIV",{class:!0});var M=R(h);V=c(M,"B",{});var K=R(V);H=$(K,"Megjelent:"),K.forEach(_),S=D(M),U=$(M,X),M.forEach(_),G=D(l),n&&bs(n.$$.fragment,l),w=D(l),T=c(l,"BUTTON",{});var Q=R(T);N=$(Q,"Vissza"),Q.forEach(_),l.forEach(_),this.h()},h(){i(r,"data-key","description"),i(r,"name","description"),i(r,"content",e[2]),i(z,"property","og:type"),i(z,"content","article"),i(p,"property","og:title"),i(p,"content",e[1]),i(b,"name","twitter:title"),i(b,"content",e[1]),i(v,"property","og:description"),i(v,"content",e[2]),i(E,"name","twitter:description"),i(E,"content",e[2]),i(f,"property","og:image:width"),i(f,"content",e[5]),i(j,"property","og:image:height"),i(j,"content",e[6]),i(d,"class","cover-image"),vs(d.src,O=e[4])||i(d,"src",O),i(d,"alt",""),Es(d,"aspect-ratio",e[5]+" / "+e[6]),i(d,"width",e[5]),i(d,"height",e[6]),i(h,"class","meta"),i(o,"class","post svelte-1xk0b67")},m(k,m){a(document.head,r),a(document.head,z),a(document.head,p),a(document.head,b),a(document.head,v),a(document.head,E),a(document.head,f),a(document.head,j),is(k,y,m),is(k,o,m),a(o,d),a(o,g),a(o,I),a(I,q),a(o,B),a(o,h),a(h,V),a(V,H),a(h,S),a(h,U),a(o,G),n&&rs(n,o,null),a(o,w),a(o,T),a(T,N),L=!0,W||(Y=js(T,"click",e[8]),W=!0)},p(k,[m]){if((!L||m&2)&&t!==(t=k[1])&&(document.title=t),A!==(A=k[0])){if(n){hs();const l=n;as(l.$$.fragment,1,0,()=>{os(l,1)}),gs()}A?(n=new A(F()),ts(n.$$.fragment),ns(n.$$.fragment,1),rs(n,o,w)):n=null}},i(k){L||(n&&ns(n.$$.fragment,k),L=!0)},o(k){n&&as(n.$$.fragment,k),L=!1},d(k){_(r),_(z),_(p),_(b),_(v),_(E),_(f),_(j),k&&_(y),k&&_(o),n&&os(n),W=!1,Y()}}}const Vs=async({params:e})=>{try{const t=await fs(`../../lib/posts/${e.post}.md`);return{props:{PostContent:t.default,meta:es(ss({},t.metadata),{slug:e.post})}}}catch(t){return{status:404,error:t.message}}};function Ts(e){return new Date(e).toLocaleDateString("hu")}function As(e,t,r){let{PostContent:z}=t,{meta:p}=t;const{title:b,excerpt:v,date:E,updated:f,coverImage:j,coverWidth:y,coverHeight:o,categories:d}=p,O=()=>history.back();return e.$$set=g=>{"PostContent"in g&&r(0,z=g.PostContent),"meta"in g&&r(7,p=g.meta)},[z,b,v,E,j,y,o,p,O]}class Ls extends ls{constructor(t){super();ds(this,t,As,ys,ps,{PostContent:0,meta:7})}}export{Ls as default,Vs as load};
