var _e=Object.defineProperty,me=Object.defineProperties;var ke=Object.getOwnPropertyDescriptors;var Z=Object.getOwnPropertySymbols;var ce=Object.prototype.hasOwnProperty,le=Object.prototype.propertyIsEnumerable;var x=(t,s,i)=>s in t?_e(t,s,{enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0,value:i}):t[s]=i,ee=(t,s)=>{for(var i in s||(s={}))ce.call(s,i)&&x(t,i,s[i]);if(Z)for(var i of Z(s))le.call(s,i)&&x(t,i,s[i]);return t},te=(t,s)=>me(t,ke(s));import{_ as e}from"../../chunks/preload-helper-ec9aa979.js";import{S as ue,i as de,s as pe,e as c,k as P,t as C,w as se,X as be,c as l,d as m,m as D,a as R,h as $,x as ze,b as r,Y as ve,f as Ee,H as a,g as re,y as ie,I as ge,o as ae,p as he,q as oe,B as ne,n as je}from"../../chunks/vendor-48b2defe.js";function fe(t){switch(t){case"../../lib/posts/bajai-szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-cs\xE1volyi-tagint\xE9zm\xE9nye.md":return e(()=>import("../../chunks/bajai-szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-cs\xE1volyi-tagint\xE9zm\xE9nye-149be16a.js"),["chunks/bajai-szentistváni-általános-iskola-csávolyi-tagintézménye-149be16a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/bevet\xE9sen-a-t\xFCzes-kunok-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport.md":return e(()=>import("../../chunks/bevet\xE9sen-a-t\xFCzes-kunok-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-9cb917dc.js"),["chunks/bevetésen-a-tüzes-kunok-járási-mentőcsoport-9cb917dc.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/bizovaci-tal\xE1lkoz\xF3-2016-08-04-07.md":return e(()=>import("../../chunks/bizovaci-tal\xE1lkoz\xF3-2016-08-04-07-92911610.js"),["chunks/bizovaci-találkozó-2016-08-04-07-92911610.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/b\xE1cs-kiskun-megyei-polg\xE1ri-v\xE9delmi-sz\xF6vets\xE9g-nemzetk\xF6zi-ny\xE1ri-t\xE1bora-baj\xE1n-2022-07-27-31.md":return e(()=>import("../../chunks/b\xE1cs-kiskun-megyei-polg\xE1ri-v\xE9delmi-sz\xF6vets\xE9g-nemzetk\xF6zi-ny\xE1ri-t\xE1bora-baj\xE1n-2022-07-27-31-e392be3a.js"),["chunks/bács-kiskun-megyei-polgári-védelmi-szövetség-nemzetközi-nyári-tábora-baján-2022-07-27-31-e392be3a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/b\xE1cs-megyei-gyerekek-szlov\xE9ni\xE1ban-2019-07-25-28.md":return e(()=>import("../../chunks/b\xE1cs-megyei-gyerekek-szlov\xE9ni\xE1ban-2019-07-25-28-73f54ce2.js"),["chunks/bács-megyei-gyerekek-szlovéniában-2019-07-25-28-73f54ce2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2020-09-29.md":return e(()=>import("../../chunks/b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2020-09-29-06ad567e.js"),["chunks/bányai-júlia-gimnázium-2020-09-29-06ad567e.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2018-11-26.md":return e(()=>import("../../chunks/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2018-11-26-0778d3a9.js"),["chunks/co-érzékelők-adományozása-2018-11-26-0778d3a9.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2019-12-06.md":return e(()=>import("../../chunks/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2019-12-06-db54024a.js"),["chunks/co-érzékelők-adományozása-2019-12-06-db54024a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/covid-eleni-fell\xE9p\xE9s.md":return e(()=>import("../../chunks/covid-eleni-fell\xE9p\xE9s-76f34502.js"),["chunks/covid-eleni-fellépés-76f34502.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/egy\xFCttm\u0171k\xF6d\xE9s-a-honv\xE9ds\xE9ggel.md":return e(()=>import("../../chunks/egy\xFCttm\u0171k\xF6d\xE9s-a-honv\xE9ds\xE9ggel-53b852bb.js"),["chunks/együttműködés-a-honvédséggel-53b852bb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-v\xE9grehajtotta-\xE9ves-ism\xE9tl\u0151-gyakorlat\xE1t-2021-06-19.md":return e(()=>import("../../chunks/fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-v\xE9grehajtotta-\xE9ves-ism\xE9tl\u0151-gyakorlat\xE1t-2021-06-19-fe4dc389.js"),["chunks/felső-bácskai-önkéntes-mentőcsoport-végrehajtotta-éves-ismétlő-gyakorlatát-2021-06-19-fe4dc389.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/gyakorlatozott-a-fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-2018-05-26.md":return e(()=>import("../../chunks/gyakorlatozott-a-fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-2018-05-26-dde79146.js"),["chunks/gyakorlatozott-a-felső-bácskai-önkéntes-mentőcsoport-2018-05-26-dde79146.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/hirek-2021-01-15.md":return e(()=>import("../../chunks/hirek-2021-01-15-f584ddd2.js"),["chunks/hirek-2021-01-15-f584ddd2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/hirek-2021-06-29.md":return e(()=>import("../../chunks/hirek-2021-06-29-c7ccb708.js"),["chunks/hirek-2021-06-29-c7ccb708.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/hirek-2021-06-30.md":return e(()=>import("../../chunks/hirek-2021-06-30-24d7c8af.js"),["chunks/hirek-2021-06-30-24d7c8af.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/hirek-2021-09-24.md":return e(()=>import("../../chunks/hirek-2021-09-24-5ec3a9bf.js"),["chunks/hirek-2021-09-24-5ec3a9bf.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/hirek-2021-11-01.md":return e(()=>import("../../chunks/hirek-2021-11-01-5662e2be.js"),["chunks/hirek-2021-11-01-5662e2be.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/hirek-2021-11-15.md":return e(()=>import("../../chunks/hirek-2021-11-15-aaa3485f.js"),["chunks/hirek-2021-11-15-aaa3485f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/ifj\xFAs\xE1gi-t\xE1bor-a-szil\xE1gys\xE1gban.md":return e(()=>import("../../chunks/ifj\xFAs\xE1gi-t\xE1bor-a-szil\xE1gys\xE1gban-afc53056.js"),["chunks/ifjúsági-tábor-a-szilágyságban-afc53056.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/iii-b\xE9la-gimn\xE1zium-baja-2018-12-13.md":return e(()=>import("../../chunks/iii-b\xE9la-gimn\xE1zium-baja-2018-12-13-bdf1fbf1.js"),["chunks/iii-béla-gimnázium-baja-2018-12-13-bdf1fbf1.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/j\xE1szszentl\xE1szl\xF3-\xE9s-szank-telep\xFCl\xE9si-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoportok-\xE9ves-szinten-tart\xF3-gyakorlata-2017-05-30.md":return e(()=>import("../../chunks/j\xE1szszentl\xE1szl\xF3-\xE9s-szank-telep\xFCl\xE9si-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoportok-\xE9ves-szinten-tart\xF3-gyakorlata-2017-05-30-65fd3219.js"),["chunks/jászszentlászló-és-szank-települési-önkéntes-mentőcsoportok-éves-szinten-tartó-gyakorlata-2017-05-30-65fd3219.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/j\xF3dtabletta-gyakorlat-2022-06-08.md":return e(()=>import("../../chunks/j\xF3dtabletta-gyakorlat-2022-06-08-c0b7f48c.js"),["chunks/jódtabletta-gyakorlat-2022-06-08-c0b7f48c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-cseng\u0151d\xF6n-2017-10-27.md":return e(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-cseng\u0151d\xF6n-2017-10-27-9a441816.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-gyakorlat-csengődön-2017-10-27-9a441816.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-kecelen-2018-03-09.md":return e(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-kecelen-2018-03-09-6e2afb99.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-gyakorlat-kecelen-2018-03-09-6e2afb99.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2018-04-11.md":return e(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2018-04-11-4d7db808.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-2018-04-11-4d7db808.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2019-04-11.md":return e(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2019-04-11-78c6df72.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-2019-04-11-78c6df72.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-kalocsai-j\xE1r\xE1sban-1.md":return e(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-kalocsai-j\xE1r\xE1sban-1-4972cf09.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-a-kalocsai-járásban-1-4972cf09.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-pet\u0151fi-szigeten-2022-04-28.md":return e(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-pet\u0151fi-szigeten-2022-04-28-7d2868a3.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-a-petőfi-szigeten-2022-04-28-7d2868a3.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-megyei-d\xF6nt\u0151ke-2017-04-12.md":return e(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-megyei-d\xF6nt\u0151ke-2017-04-12-c618a93c.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-megyei-döntőke-2017-04-12-c618a93c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2017-06-26-30.md":return e(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2017-06-26-30-d0acb3b5.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-tábor-baján-2017-06-26-30-d0acb3b5.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2018-06-25-29.md":return e(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2018-06-25-29-bb0fed23.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-tábor-baján-2018-06-25-29-bb0fed23.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2021-11-04.md":return e(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2021-11-04-46385082.js"),["chunks/kecskeméti-bányai-júlia-gimnázium-2021-11-04-46385082.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-piarista-gimn\xE1zium-2019-09-27.md":return e(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-piarista-gimn\xE1zium-2019-09-27-066a46ba.js"),["chunks/kecskeméti-piarista-gimnázium-2019-09-27-066a46ba.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-piarista-gimn\xE1zium-2020-09-25.md":return e(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-piarista-gimn\xE1zium-2020-09-25-bf84385e.js"),["chunks/kecskeméti-piarista-gimnázium-2020-09-25-bf84385e.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-reform\xE1tus-gimn\xE1zium-2019-09-17.md":return e(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-reform\xE1tus-gimn\xE1zium-2019-09-17-a0d7af96.js"),["chunks/kecskeméti-református-gimnázium-2019-09-17-a0d7af96.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szakk\xE9pz\xE9si-centrum-szent-gy\xF6rgyi-albert-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja.md":return e(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szakk\xE9pz\xE9si-centrum-szent-gy\xF6rgyi-albert-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja-68061b8f.js"),["chunks/kecskeméti-szakképzési-centrum-szent-györgyi-albert-szakgimnáziuma-és-szakközépiskolája-68061b8f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-fazekas-istv\xE1n-szakiskola.md":return e(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-fazekas-istv\xE1n-szakiskola-cd17d418.js"),["chunks/kecskeméti-szc-fazekas-istván-szakiskola-cd17d418.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-gr\xF3f-k\xE1rolyi-s\xE1ndor-technikum.md":return e(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-gr\xF3f-k\xE1rolyi-s\xE1ndor-technikum-c966cfb3.js"),["chunks/kecskeméti-szc-gróf-károlyi-sándor-technikum-c966cfb3.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-g\xE1sp\xE1r-andr\xE1s-technikum.md":return e(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-g\xE1sp\xE1r-andr\xE1s-technikum-cd788450.js"),["chunks/kecskeméti-szc-gáspár-andrás-technikum-cd788450.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-kada-elek-technikum.md":return e(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-kada-elek-technikum-dc80b237.js"),["chunks/kecskeméti-szc-kada-elek-technikum-dc80b237.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-kand\xF3-k\xE1lm\xE1n-technikum.md":return e(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-kand\xF3-k\xE1lm\xE1n-technikum-8d7495d5.js"),["chunks/kecskeméti-szc-kandó-kálmán-technikum-8d7495d5.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-szent-gy\xF6rgyi-albert-technikum.md":return e(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-szent-gy\xF6rgyi-albert-technikum-6fae8b78.js"),["chunks/kecskeméti-szc-szent-györgyi-albert-technikum-6fae8b78.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2020-09-17.md":return e(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2020-09-17-593c60f6.js"),["chunks/kecskeméti-szc-széchenyi-istván-technikum-2020-09-17-593c60f6.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2021-11-04.md":return e(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2021-11-04-bafe2d61.js"),["chunks/kecskeméti-szc-széchenyi-istván-technikum-2021-11-04-bafe2d61.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-t\xF3th-l\xE1szl\xF3-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2021-10-21.md":return e(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-t\xF3th-l\xE1szl\xF3-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2021-10-21-7aca5f48.js"),["chunks/kecskeméti-tóth-lászló-általános-iskola-2021-10-21-7aca5f48.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2017-11-24.md":return e(()=>import("../../chunks/kepzesek-2017-11-24-e4e9ec19.js"),["chunks/kepzesek-2017-11-24-e4e9ec19.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2017-11-24_2.md":return e(()=>import("../../chunks/kepzesek-2017-11-24_2-da0c52f1.js"),["chunks/kepzesek-2017-11-24_2-da0c52f1.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2017-11-25.md":return e(()=>import("../../chunks/kepzesek-2017-11-25-3a18e49a.js"),["chunks/kepzesek-2017-11-25-3a18e49a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2017-12-08.md":return e(()=>import("../../chunks/kepzesek-2017-12-08-15c81cfb.js"),["chunks/kepzesek-2017-12-08-15c81cfb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2018-05-13.md":return e(()=>import("../../chunks/kepzesek-2018-05-13-76068dac.js"),["chunks/kepzesek-2018-05-13-76068dac.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2018-05-31.md":return e(()=>import("../../chunks/kepzesek-2018-05-31-c6d2b9ec.js"),["chunks/kepzesek-2018-05-31-c6d2b9ec.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2018-11-11.md":return e(()=>import("../../chunks/kepzesek-2018-11-11-4799eb8b.js"),["chunks/kepzesek-2018-11-11-4799eb8b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2018-11-26.md":return e(()=>import("../../chunks/kepzesek-2018-11-26-a9094c33.js"),["chunks/kepzesek-2018-11-26-a9094c33.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2019-02-05.md":return e(()=>import("../../chunks/kepzesek-2019-02-05-b511f824.js"),["chunks/kepzesek-2019-02-05-b511f824.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2019-05-10.md":return e(()=>import("../../chunks/kepzesek-2019-05-10-28fc2750.js"),["chunks/kepzesek-2019-05-10-28fc2750.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2019-06-01.md":return e(()=>import("../../chunks/kepzesek-2019-06-01-b6ba18bb.js"),["chunks/kepzesek-2019-06-01-b6ba18bb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2019-06-22.md":return e(()=>import("../../chunks/kepzesek-2019-06-22-94f5f5e8.js"),["chunks/kepzesek-2019-06-22-94f5f5e8.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2019-11-18.md":return e(()=>import("../../chunks/kepzesek-2019-11-18-afe38543.js"),["chunks/kepzesek-2019-11-18-afe38543.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunhalasi-\xF6nk\xE9ntes-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2020-10-10.md":return e(()=>import("../../chunks/kiskunhalasi-\xF6nk\xE9ntes-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2020-10-10-47a4031a.js"),["chunks/kiskunhalasi-önkéntes-járási-mentőcsoport-szintentartó-gyakorlata-2020-10-10-47a4031a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunmajsa-2016-04-27.md":return e(()=>import("../../chunks/kiskunmajsa-2016-04-27-a5411de6.js"),["chunks/kiskunmajsa-2016-04-27-a5411de6.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151-csoport-gyakorlata-2017-05-31.md":return e(()=>import("../../chunks/kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151-csoport-gyakorlata-2017-05-31-8745071d.js"),["chunks/kiskunmajsa-járási-mentő-csoport-gyakorlata-2017-05-31-8745071d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-09-23.md":return e(()=>import("../../chunks/kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-09-23-2f534b97.js"),["chunks/kiskunmajsa-járási-mentőcsoport-szintentartó-gyakorlata-2021-09-23-2f534b97.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-05-31.md":return e(()=>import("../../chunks/kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-05-31-a7dafedd.js"),["chunks/kiskunmajsai-járási-mentőcsoport-gyakorlata-2018-05-31-a7dafedd.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2020-10-30.md":return e(()=>import("../../chunks/kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2020-10-30-031a0c62.js"),["chunks/kiskunmajsai-járási-mentőcsoport-gyakorlata-2020-10-30-031a0c62.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kszc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-idegenforgalmi-vend\xE9gl\xE1t\xF3ipari-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja-2019-12-10.md":return e(()=>import("../../chunks/kszc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-idegenforgalmi-vend\xE9gl\xE1t\xF3ipari-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja-2019-12-10-7d1c390a.js"),["chunks/kszc-széchenyi-istván-idegenforgalmi-vendéglátóipari-szakgimnáziuma-és-szakközépiskolája-2019-12-10-7d1c390a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xE9pess\xE9gfejleszt\xE9s-a-pet\u0151fi-ment\u0151csoportn\xE1l-2020-07-22.md":return e(()=>import("../../chunks/k\xE9pess\xE9gfejleszt\xE9s-a-pet\u0151fi-ment\u0151csoportn\xE1l-2020-07-22-76aefa9d.js"),["chunks/képességfejlesztés-a-petőfi-mentőcsoportnál-2020-07-22-76aefa9d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xF6zbiztons\xE1gi-referenssek-k\xE9pz\xE9se.md":return e(()=>import("../../chunks/k\xF6zbiztons\xE1gi-referenssek-k\xE9pz\xE9se-27cac496.js"),["chunks/közbiztonsági-referenssek-képzése-27cac496.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xF6zgy\u0171l\xE9s-2019-04-26.md":return e(()=>import("../../chunks/k\xF6zgy\u0171l\xE9s-2019-04-26-f0aa23ad.js"),["chunks/közgyűlés-2019-04-26-f0aa23ad.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xF6z\xF6s-\xFCnneps\xE9g-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-nap-alkalm\xE1b\xF3l.md":return e(()=>import("../../chunks/k\xF6z\xF6s-\xFCnneps\xE9g-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-nap-alkalm\xE1b\xF3l-5c39e8c8.js"),["chunks/közös-ünnepség-a-nemzetközi-polgári-védelem-nap-alkalmából-5c39e8c8.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xFCls\u0151-v\xE9delmi-tervgyakorlatot-kiskunhalason-2016-11-23.md":return e(()=>import("../../chunks/k\xFCls\u0151-v\xE9delmi-tervgyakorlatot-kiskunhalason-2016-11-23-8eb2a739.js"),["chunks/külső-védelmi-tervgyakorlatot-kiskunhalason-2016-11-23-8eb2a739.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/megny\xEDlt-a-bajai-ifj\xFAs\xE1gi-t\xE1bor-2019-07-01.md":return e(()=>import("../../chunks/megny\xEDlt-a-bajai-ifj\xFAs\xE1gi-t\xE1bor-2019-07-01-918386f7.js"),["chunks/megnyílt-a-bajai-ifjúsági-tábor-2019-07-01-918386f7.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/megtartotta-\xE9ves-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9t-a-bkm-pvsz.md":return e(()=>import("../../chunks/megtartotta-\xE9ves-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9t-a-bkm-pvsz-4fc0e0b7.js"),["chunks/megtartotta-éves-közgyűlését-a-bkm-pvsz-4fc0e0b7.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/megyei-j\xE1r\xE1si-\xE9s-telep\xFCl\xE9si-ment\u0151csoportok-gyakorlata-2016-05-18-19.md":return e(()=>import("../../chunks/megyei-j\xE1r\xE1si-\xE9s-telep\xFCl\xE9si-ment\u0151csoportok-gyakorlata-2016-05-18-19-64ff01e9.js"),["chunks/megyei-járási-és-települési-mentőcsoportok-gyakorlata-2016-05-18-19-64ff01e9.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/mentes\xEDt\u0151-eszk\xF6z\xF6k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2020-05-21.md":return e(()=>import("../../chunks/mentes\xEDt\u0151-eszk\xF6z\xF6k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2020-05-21-a0796ce8.js"),["chunks/mentesítő-eszközök-adományozása-2020-05-21-a0796ce8.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/ment\xE9si-gyakorlat-a-\u201Eh\xEDr\xF6s-v\xE1rosban\u201D.md":return e(()=>import("../../chunks/ment\xE9si-gyakorlat-a-\u201Eh\xEDr\xF6s-v\xE1rosban\u201D-a098613b.js"),["chunks/mentési-gyakorlat-a-„hírös-városban”-a098613b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/m\xE1rcius-1-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-napja-2015-02-28.md":return e(()=>import("../../chunks/m\xE1rcius-1-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-napja-2015-02-28-b3bbb7cf.js"),["chunks/március-1-a-nemzetközi-polgári-védelem-napja-2015-02-28-b3bbb7cf.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/m\xF3ra-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-06-19.md":return e(()=>import("../../chunks/m\xF3ra-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-06-19-75bc08c5.js"),["chunks/móra-járási-mentőcsoport-gyakorlata-2018-06-19-75bc08c5.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/m\xF3ra-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-06-04.md":return e(()=>import("../../chunks/m\xF3ra-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-06-04-ac55921c.js"),["chunks/móra-mentőcsoport-szintentartó-gyakorlata-2021-06-04-ac55921c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2017-03-01.md":return e(()=>import("../../chunks/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2017-03-01-a040b98d.js"),["chunks/nemzetközi-polgári-védelmi-nap-2017-03-01-a040b98d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2018-03-01.md":return e(()=>import("../../chunks/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2018-03-01-681416a7.js"),["chunks/nemzetközi-polgári-védelmi-nap-2018-03-01-681416a7.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2019-03-01.md":return e(()=>import("../../chunks/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2019-03-01-f03146ee.js"),["chunks/nemzetközi-polgári-védelmi-nap-2019-03-01-f03146ee.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/nemzetk\xF6zi-t\xE1bor-bajmok-2018-06-26-29.md":return e(()=>import("../../chunks/nemzetk\xF6zi-t\xE1bor-bajmok-2018-06-26-29-47b49d65.js"),["chunks/nemzetközi-tábor-bajmok-2018-06-26-29-47b49d65.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/nemzetk\xF6zi-t\xE1bor-dombr\xE1don-2017-08-04-7.md":return e(()=>import("../../chunks/nemzetk\xF6zi-t\xE1bor-dombr\xE1don-2017-08-04-7-1ee4aa19.js"),["chunks/nemzetközi-tábor-dombrádon-2017-08-04-7-1ee4aa19.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/n\xE9gy-\xE9ve-n\xE9pszer\u0171-a-t\xE1bor.md":return e(()=>import("../../chunks/n\xE9gy-\xE9ve-n\xE9pszer\u0171-a-t\xE1bor-2428a21c.js"),["chunks/négy-éve-népszerű-a-tábor-2428a21c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/pet\u0151fi-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2017-04-25-27.md":return e(()=>import("../../chunks/pet\u0151fi-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2017-04-25-27-1add2c28.js"),["chunks/petőfi-mentőcsoport-nemzeti-újraminősítő-gyakorlata-2017-04-25-27-1add2c28.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/polg\xE1ri-v\xE9delmi-felk\xE9sz\xEDt\xE9s-dunafalv\xE1n-2017-06-20.md":return e(()=>import("../../chunks/polg\xE1ri-v\xE9delmi-felk\xE9sz\xEDt\xE9s-dunafalv\xE1n-2017-06-20-fa1e6be8.js"),["chunks/polgári-védelmi-felkészítés-dunafalván-2017-06-20-fa1e6be8.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/polg\xE1rmesteri-f\xF3rum-2017-11-23.md":return e(()=>import("../../chunks/polg\xE1rmesteri-f\xF3rum-2017-11-23-a5a1b871.js"),["chunks/polgármesteri-fórum-2017-11-23-a5a1b871.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/prevencio-pinned.md":return e(()=>import("../../chunks/prevencio-pinned-c73136d2.js"),["chunks/prevencio-pinned-c73136d2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/p\xE9lda\xE9rt\xE9k\u0171-\xF6sszefog\xE1s-2020-12-05.md":return e(()=>import("../../chunks/p\xE9lda\xE9rt\xE9k\u0171-\xF6sszefog\xE1s-2020-12-05-b20c6846.js"),["chunks/példaértékű-összefogás-2020-12-05-b20c6846.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/p\xE9ld\xE1s-\xF6sszefog\xE1ssal-tal\xE1lt\xE1k-meg-a-kisfi\xFAt-1.md":return e(()=>import("../../chunks/p\xE9ld\xE1s-\xF6sszefog\xE1ssal-tal\xE1lt\xE1k-meg-a-kisfi\xFAt-1-22f8b7ee.js"),["chunks/példás-összefogással-találták-meg-a-kisfiút-1-22f8b7ee.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/seg\xEDts\xE9g-a-bajban.md":return e(()=>import("../../chunks/seg\xEDts\xE9g-a-bajban-6de773bd.js"),["chunks/segítség-a-bajban-6de773bd.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/sikeres-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-kalocs\xE1n.md":return e(()=>import("../../chunks/sikeres-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-kalocs\xE1n-41029033.js"),["chunks/sikeres-újraminősítő-gyakorlat-kalocsán-41029033.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/szakm\xE1r-telep\xFCl\xE9si-k\xF6teles-polg\xE1ri-v\xE9delmi-szervezetek-felk\xE9sz\xEDt\xE9se-2018-05-14.md":return e(()=>import("../../chunks/szakm\xE1r-telep\xFCl\xE9si-k\xF6teles-polg\xE1ri-v\xE9delmi-szervezetek-felk\xE9sz\xEDt\xE9se-2018-05-14-8ade7589.js"),["chunks/szakmár-települési-köteles-polgári-védelmi-szervezetek-felkészítése-2018-05-14-8ade7589.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja-2017-05-22.md":return e(()=>import("../../chunks/szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja-2017-05-22-a8e5ca69.js"),["chunks/szentistváni-általános-iskola-baja-2017-05-22-a8e5ca69.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/szentisv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja.md":return e(()=>import("../../chunks/szentisv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja-16f2aaff.js"),["chunks/szentisváni-általános-iskola-baja-16f2aaff.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/tiszt\xFAj\xEDt\xF3-k\xF6zgy\u0171l\xE9s-2018-02-02.md":return e(()=>import("../../chunks/tiszt\xFAj\xEDt\xF3-k\xF6zgy\u0171l\xE9s-2018-02-02-48de888a.js"),["chunks/tisztújító-közgyűlés-2018-02-02-48de888a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/t\xFCzes-kunok-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-05-08.md":return e(()=>import("../../chunks/t\xFCzes-kunok-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-05-08-6bc0f86d.js"),["chunks/tüzes-kunok-szintentartó-gyakorlata-2021-05-08-6bc0f86d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);default:return new Promise(function(s,i){(typeof queueMicrotask=="function"?queueMicrotask:setTimeout)(i.bind(null,new Error("Unknown variable dynamic import: "+t)))})}}function ye(t){let s,i,b,p,z,v,E,f,g,y,n,d,O,h,I,q,B,j,V,H,S,X=Te(t[3])+"",U,G,o,w,T,N,L,W,Y;document.title=s=t[1];var A=t[0];function F(_){return{}}return A&&(o=new A(F())),{c(){i=c("meta"),b=c("meta"),p=c("meta"),z=c("meta"),v=c("meta"),E=c("meta"),f=c("meta"),g=c("meta"),y=P(),n=c("article"),d=c("img"),h=P(),I=c("h1"),q=C(t[1]),B=P(),j=c("div"),V=c("b"),H=C("Megjelent:"),S=P(),U=C(X),G=P(),o&&se(o.$$.fragment),w=P(),T=c("button"),N=C("Vissza"),this.h()},l(_){const k=be('[data-svelte="svelte-w6tn1y"]',document.head);i=l(k,"META",{"data-key":!0,name:!0,content:!0}),b=l(k,"META",{property:!0,content:!0}),p=l(k,"META",{property:!0,content:!0}),z=l(k,"META",{name:!0,content:!0}),v=l(k,"META",{property:!0,content:!0}),E=l(k,"META",{name:!0,content:!0}),f=l(k,"META",{property:!0,content:!0}),g=l(k,"META",{property:!0,content:!0}),k.forEach(m),y=D(_),n=l(_,"ARTICLE",{class:!0});var u=R(n);d=l(u,"IMG",{class:!0,src:!0,alt:!0,style:!0,width:!0,height:!0}),h=D(u),I=l(u,"H1",{});var J=R(I);q=$(J,t[1]),J.forEach(m),B=D(u),j=l(u,"DIV",{class:!0});var M=R(j);V=l(M,"B",{});var K=R(V);H=$(K,"Megjelent:"),K.forEach(m),S=D(M),U=$(M,X),M.forEach(m),G=D(u),o&&ze(o.$$.fragment,u),w=D(u),T=l(u,"BUTTON",{});var Q=R(T);N=$(Q,"Vissza"),Q.forEach(m),u.forEach(m),this.h()},h(){r(i,"data-key","description"),r(i,"name","description"),r(i,"content",t[2]),r(b,"property","og:type"),r(b,"content","article"),r(p,"property","og:title"),r(p,"content",t[1]),r(z,"name","twitter:title"),r(z,"content",t[1]),r(v,"property","og:description"),r(v,"content",t[2]),r(E,"name","twitter:description"),r(E,"content",t[2]),r(f,"property","og:image:width"),r(f,"content",t[5]),r(g,"property","og:image:height"),r(g,"content",t[6]),r(d,"class","cover-image"),ve(d.src,O=t[4])||r(d,"src",O),r(d,"alt",""),Ee(d,"aspect-ratio",t[5]+" / "+t[6]),r(d,"width",t[5]),r(d,"height",t[6]),r(j,"class","meta"),r(n,"class","post svelte-1xk0b67")},m(_,k){a(document.head,i),a(document.head,b),a(document.head,p),a(document.head,z),a(document.head,v),a(document.head,E),a(document.head,f),a(document.head,g),re(_,y,k),re(_,n,k),a(n,d),a(n,h),a(n,I),a(I,q),a(n,B),a(n,j),a(j,V),a(V,H),a(j,S),a(j,U),a(n,G),o&&ie(o,n,null),a(n,w),a(n,T),a(T,N),L=!0,W||(Y=ge(T,"click",t[8]),W=!0)},p(_,[k]){if((!L||k&2)&&s!==(s=_[1])&&(document.title=s),A!==(A=_[0])){if(o){je();const u=o;ae(u.$$.fragment,1,0,()=>{ne(u,1)}),he()}A?(o=new A(F()),se(o.$$.fragment),oe(o.$$.fragment,1),ie(o,n,w)):o=null}},i(_){L||(o&&oe(o.$$.fragment,_),L=!0)},o(_){o&&ae(o.$$.fragment,_),L=!1},d(_){m(i),m(b),m(p),m(z),m(v),m(E),m(f),m(g),_&&m(y),_&&m(n),o&&ne(o),W=!1,Y()}}}const Ve=async({params:t})=>{try{const s=await fe(`../../lib/posts/${t.post}.md`);return{props:{PostContent:s.default,meta:te(ee({},s.metadata),{slug:t.post})}}}catch(s){return{status:404,error:s.message}}};function Te(t){return new Date(t).toLocaleDateString("hu")}function Ae(t,s,i){let{PostContent:b}=s,{meta:p}=s;const{title:z,excerpt:v,date:E,updated:f,coverImage:g,coverWidth:y,coverHeight:n,categories:d}=p,O=()=>history.back();return t.$$set=h=>{"PostContent"in h&&i(0,b=h.PostContent),"meta"in h&&i(7,p=h.meta)},[b,z,v,E,g,y,n,p,O]}class Le extends ue{constructor(s){super();de(this,s,Ae,ye,pe,{PostContent:0,meta:7})}}export{Le as default,Ve as load};
