var ks=Object.defineProperty,_s=Object.defineProperties;var ms=Object.getOwnPropertyDescriptors;var Z=Object.getOwnPropertySymbols;var cs=Object.prototype.hasOwnProperty,us=Object.prototype.propertyIsEnumerable;var x=(e,t,r)=>t in e?ks(e,t,{enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0,value:r}):e[t]=r,ss=(e,t)=>{for(var r in t||(t={}))cs.call(t,r)&&x(e,r,t[r]);if(Z)for(var r of Z(t))us.call(t,r)&&x(e,r,t[r]);return e},es=(e,t)=>_s(e,ms(t));import{_ as s}from"../../chunks/preload-helper-ec9aa979.js";import{S as ls,i as ds,s as ps,e as c,k as P,t as C,w as ts,X as zs,c as u,d as _,m as D,a as R,h as $,x as bs,b as i,Y as vs,f as Es,H as a,g as is,y as rs,I as gs,o as as,p as js,q as ns,B as os,n as hs}from"../../chunks/vendor-48b2defe.js";function fs(e){switch(e){case"../../lib/posts/a-b\xE1cs-kiskun-megyei-pet\u0151fi-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata.md":return s(()=>import("../../chunks/a-b\xE1cs-kiskun-megyei-pet\u0151fi-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-7458f1d9.js"),["chunks/a-bács-kiskun-megyei-petőfi-mentőcsoport-nemzeti-újraminősítő-gyakorlata-7458f1d9.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/adom\xE1ny-ukrajn\xE1ba-2022-11-07.md":return s(()=>import("../../chunks/adom\xE1ny-ukrajn\xE1ba-2022-11-07-1576830a.js"),["chunks/adomány-ukrajnába-2022-11-07-1576830a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/bajai-szc-b\xE1nyai-j\xFAlia-technikum-\xE9s-szakk\xE9pz\u0151-iskola-2022-12-19.md":return s(()=>import("../../chunks/bajai-szc-b\xE1nyai-j\xFAlia-technikum-\xE9s-szakk\xE9pz\u0151-iskola-2022-12-19-f2233ec4.js"),["chunks/bajai-szc-bányai-júlia-technikum-és-szakképző-iskola-2022-12-19-f2233ec4.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/bajai-szc-t\xFCrr-istv\xE1n-technikum-2022-12-19.md":return s(()=>import("../../chunks/bajai-szc-t\xFCrr-istv\xE1n-technikum-2022-12-19-c64527ea.js"),["chunks/bajai-szc-türr-istván-technikum-2022-12-19-c64527ea.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/bajai-szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-cs\xE1volyi-tagint\xE9zm\xE9nye.md":return s(()=>import("../../chunks/bajai-szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-cs\xE1volyi-tagint\xE9zm\xE9nye-149be16a.js"),["chunks/bajai-szentistváni-általános-iskola-csávolyi-tagintézménye-149be16a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/bevet\xE9sen-a-t\xFCzes-kunok-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport.md":return s(()=>import("../../chunks/bevet\xE9sen-a-t\xFCzes-kunok-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-9cb917dc.js"),["chunks/bevetésen-a-tüzes-kunok-járási-mentőcsoport-9cb917dc.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/bizovaci-tal\xE1lkoz\xF3-2016-08-04-07.md":return s(()=>import("../../chunks/bizovaci-tal\xE1lkoz\xF3-2016-08-04-07-92911610.js"),["chunks/bizovaci-találkozó-2016-08-04-07-92911610.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/b\xE1cs-kiskun-megyei-polg\xE1ri-v\xE9delmi-sz\xF6vets\xE9g-nemzetk\xF6zi-ny\xE1ri-t\xE1bora-baj\xE1n-2022-07-27-31.md":return s(()=>import("../../chunks/b\xE1cs-kiskun-megyei-polg\xE1ri-v\xE9delmi-sz\xF6vets\xE9g-nemzetk\xF6zi-ny\xE1ri-t\xE1bora-baj\xE1n-2022-07-27-31-32367ed4.js"),["chunks/bács-kiskun-megyei-polgári-védelmi-szövetség-nemzetközi-nyári-tábora-baján-2022-07-27-31-32367ed4.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/b\xE1cs-megyei-gyerekek-szlov\xE9ni\xE1ban-2019-07-25-28.md":return s(()=>import("../../chunks/b\xE1cs-megyei-gyerekek-szlov\xE9ni\xE1ban-2019-07-25-28-73f54ce2.js"),["chunks/bács-megyei-gyerekek-szlovéniában-2019-07-25-28-73f54ce2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2020-09-29.md":return s(()=>import("../../chunks/b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2020-09-29-06ad567e.js"),["chunks/bányai-júlia-gimnázium-2020-09-29-06ad567e.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/b\xEDzhatunk-a-megye-fiataljaiban-2015-04-20.md":return s(()=>import("../../chunks/b\xEDzhatunk-a-megye-fiataljaiban-2015-04-20-27872db3.js"),["chunks/bízhatunk-a-megye-fiataljaiban-2015-04-20-27872db3.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2018-11-26.md":return s(()=>import("../../chunks/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2018-11-26-0778d3a9.js"),["chunks/co-érzékelők-adományozása-2018-11-26-0778d3a9.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2019-12-06.md":return s(()=>import("../../chunks/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2019-12-06-db54024a.js"),["chunks/co-érzékelők-adományozása-2019-12-06-db54024a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa.md":return s(()=>import("../../chunks/co-\xE9rz\xE9kel\u0151k-adom\xE1nyoz\xE1sa-07f50bd9.js"),["chunks/co-érzékelők-adományozása-07f50bd9.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/covid-eleni-fell\xE9p\xE9s.md":return s(()=>import("../../chunks/covid-eleni-fell\xE9p\xE9s-76f34502.js"),["chunks/covid-eleni-fellépés-76f34502.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/drog-prevenci\xF3s-el\u0151ad\xE1s-a-tassi-k\xF6nyvt\xE1rban-2023-02-27.md":return s(()=>import("../../chunks/drog-prevenci\xF3s-el\u0151ad\xE1s-a-tassi-k\xF6nyvt\xE1rban-2023-02-27-c4290243.js"),["chunks/drog-prevenciós-előadás-a-tassi-könyvtárban-2023-02-27-c4290243.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/egy\xFCttm\u0171k\xF6d\xE9s-a-honv\xE9ds\xE9ggel.md":return s(()=>import("../../chunks/egy\xFCttm\u0171k\xF6d\xE9s-a-honv\xE9ds\xE9ggel-53b852bb.js"),["chunks/együttműködés-a-honvédséggel-53b852bb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/ez\xFCst\xE9rem-ker\xFClt-a-kiskunmajsai-di\xE1kok-nyak\xE1ba-2016-04-27.md":return s(()=>import("../../chunks/ez\xFCst\xE9rem-ker\xFClt-a-kiskunmajsai-di\xE1kok-nyak\xE1ba-2016-04-27-2d4df9bc.js"),["chunks/ezüstérem-került-a-kiskunmajsai-diákok-nyakába-2016-04-27-2d4df9bc.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-v\xE9grehajtotta-\xE9ves-ism\xE9tl\u0151-gyakorlat\xE1t-2021-06-19.md":return s(()=>import("../../chunks/fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-v\xE9grehajtotta-\xE9ves-ism\xE9tl\u0151-gyakorlat\xE1t-2021-06-19-fe4dc389.js"),["chunks/felső-bácskai-önkéntes-mentőcsoport-végrehajtotta-éves-ismétlő-gyakorlatát-2021-06-19-fe4dc389.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/gyakorlatozott-a-fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-2018-05-26.md":return s(()=>import("../../chunks/gyakorlatozott-a-fels\u0151-b\xE1cskai-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-2018-05-26-dde79146.js"),["chunks/gyakorlatozott-a-felső-bácskai-önkéntes-mentőcsoport-2018-05-26-dde79146.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/gyakorlatoztak-a-t\xFCzes-kunok-2023-04-30.md":return s(()=>import("../../chunks/gyakorlatoztak-a-t\xFCzes-kunok-2023-04-30-b654e451.js"),["chunks/gyakorlatoztak-a-tüzes-kunok-2023-04-30-b654e451.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/gy\xE1szh\xEDr.md":return s(()=>import("../../chunks/gy\xE1szh\xEDr-5803cf9c.js"),["chunks/gyászhír-5803cf9c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/haditornaversenyt-rendeztek-ball\xF3sz\xF6g\xF6n-2023-09-27.md":return s(()=>import("../../chunks/haditornaversenyt-rendeztek-ball\xF3sz\xF6g\xF6n-2023-09-27-c09b07b2.js"),["chunks/haditornaversenyt-rendeztek-ballószögön-2023-09-27-c09b07b2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/hirek-2021-01-15.md":return s(()=>import("../../chunks/hirek-2021-01-15-f584ddd2.js"),["chunks/hirek-2021-01-15-f584ddd2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/hirek-2021-06-29.md":return s(()=>import("../../chunks/hirek-2021-06-29-c7ccb708.js"),["chunks/hirek-2021-06-29-c7ccb708.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/hirek-2021-06-30.md":return s(()=>import("../../chunks/hirek-2021-06-30-38202727.js"),["chunks/hirek-2021-06-30-38202727.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/hirek-2021-09-24.md":return s(()=>import("../../chunks/hirek-2021-09-24-5ec3a9bf.js"),["chunks/hirek-2021-09-24-5ec3a9bf.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/hirek-2021-11-01.md":return s(()=>import("../../chunks/hirek-2021-11-01-5662e2be.js"),["chunks/hirek-2021-11-01-5662e2be.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/hirek-2021-11-15.md":return s(()=>import("../../chunks/hirek-2021-11-15-aaa3485f.js"),["chunks/hirek-2021-11-15-aaa3485f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/ifj\xFAs\xE1gi-t\xE1bor-a-szil\xE1gys\xE1gban.md":return s(()=>import("../../chunks/ifj\xFAs\xE1gi-t\xE1bor-a-szil\xE1gys\xE1gban-afc53056.js"),["chunks/ifjúsági-tábor-a-szilágyságban-afc53056.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/iii-b\xE9la-gimn\xE1zium-baja-2018-12-13.md":return s(()=>import("../../chunks/iii-b\xE9la-gimn\xE1zium-baja-2018-12-13-bdf1fbf1.js"),["chunks/iii-béla-gimnázium-baja-2018-12-13-bdf1fbf1.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/j\xE1r\xE1si-katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-kalocs\xE1n-2023-10-10.md":return s(()=>import("../../chunks/j\xE1r\xE1si-katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-kalocs\xE1n-2023-10-10-5cd717dc.js"),["chunks/járási-katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-kalocsán-2023-10-10-5cd717dc.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/j\xE1szszentl\xE1szl\xF3-\xE9s-szank-telep\xFCl\xE9si-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoportok-\xE9ves-szinten-tart\xF3-gyakorlata-2017-05-30.md":return s(()=>import("../../chunks/j\xE1szszentl\xE1szl\xF3-\xE9s-szank-telep\xFCl\xE9si-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoportok-\xE9ves-szinten-tart\xF3-gyakorlata-2017-05-30-65fd3219.js"),["chunks/jászszentlászló-és-szank-települési-önkéntes-mentőcsoportok-éves-szinten-tartó-gyakorlata-2017-05-30-65fd3219.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/j\xF3dtabletta-gyakorlat-2022-06-08.md":return s(()=>import("../../chunks/j\xF3dtabletta-gyakorlat-2022-06-08-c0b7f48c.js"),["chunks/jódtabletta-gyakorlat-2022-06-08-c0b7f48c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/j\xF3dtabletta-kioszt\xE1si-gyakorlat-2023-03-31.md":return s(()=>import("../../chunks/j\xF3dtabletta-kioszt\xE1si-gyakorlat-2023-03-31-b2bba884.js"),["chunks/jódtabletta-kiosztási-gyakorlat-2023-03-31-b2bba884.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-cseng\u0151d\xF6n-2017-10-27.md":return s(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-cseng\u0151d\xF6n-2017-10-27-9a441816.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-gyakorlat-csengődön-2017-10-27-9a441816.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-kecelen-2018-03-09.md":return s(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyakorlat-kecelen-2018-03-09-6e2afb99.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-gyakorlat-kecelen-2018-03-09-6e2afb99.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyermekt\xE1bor-baj\xE1n-2023-07-10-14.md":return s(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-gyermekt\xE1bor-baj\xE1n-2023-07-10-14-10967d35.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-gyermektábor-baján-2023-07-10-14-10967d35.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2018-04-11.md":return s(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2018-04-11-4d7db808.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-2018-04-11-4d7db808.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2019-04-11.md":return s(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2019-04-11-78c6df72.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-2019-04-11-78c6df72.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-kalocsai-j\xE1r\xE1sban-1.md":return s(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-kalocsai-j\xE1r\xE1sban-1-4972cf09.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-a-kalocsai-járásban-1-4972cf09.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-pet\u0151fi-szigeten-2022-04-28.md":return s(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-a-pet\u0151fi-szigeten-2022-04-28-7d2868a3.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-a-petőfi-szigeten-2022-04-28-7d2868a3.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-megyei-d\xF6nt\u0151ke-2017-04-12.md":return s(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-megyei-d\xF6nt\u0151ke-2017-04-12-c618a93c.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-megyei-döntőke-2017-04-12-c618a93c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2017-06-26-30.md":return s(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2017-06-26-30-d0acb3b5.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-tábor-baján-2017-06-26-30-d0acb3b5.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2018-06-25-29.md":return s(()=>import("../../chunks/katasztr\xF3fav\xE9delmi-t\xE1bor-baj\xE1n-2018-06-25-29-bb0fed23.js"),["chunks/katasztrófavédelmi-tábor-baján-2018-06-25-29-bb0fed23.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2021-11-04.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-b\xE1nyai-j\xFAlia-gimn\xE1zium-2021-11-04-46385082.js"),["chunks/kecskeméti-bányai-júlia-gimnázium-2021-11-04-46385082.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-piarista-gimn\xE1zium-2019-09-27.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-piarista-gimn\xE1zium-2019-09-27-066a46ba.js"),["chunks/kecskeméti-piarista-gimnázium-2019-09-27-066a46ba.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-piarista-gimn\xE1zium-2020-09-25.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-piarista-gimn\xE1zium-2020-09-25-bf84385e.js"),["chunks/kecskeméti-piarista-gimnázium-2020-09-25-bf84385e.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-reform\xE1tus-gimn\xE1zium-2019-09-17.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-reform\xE1tus-gimn\xE1zium-2019-09-17-a0d7af96.js"),["chunks/kecskeméti-református-gimnázium-2019-09-17-a0d7af96.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szakk\xE9pz\xE9si-centrum-szent-gy\xF6rgyi-albert-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szakk\xE9pz\xE9si-centrum-szent-gy\xF6rgyi-albert-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja-68061b8f.js"),["chunks/kecskeméti-szakképzési-centrum-szent-györgyi-albert-szakgimnáziuma-és-szakközépiskolája-68061b8f.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-fazekas-istv\xE1n-szakiskola-2023-04-03.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-fazekas-istv\xE1n-szakiskola-2023-04-03-a4cafe0d.js"),["chunks/kecskeméti-szc-fazekas-istván-szakiskola-2023-04-03-a4cafe0d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-fazekas-istv\xE1n-szakiskola.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-fazekas-istv\xE1n-szakiskola-cd17d418.js"),["chunks/kecskeméti-szc-fazekas-istván-szakiskola-cd17d418.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-gr\xF3f-k\xE1rolyi-s\xE1ndor-technikum-2023-04-04.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-gr\xF3f-k\xE1rolyi-s\xE1ndor-technikum-2023-04-04-f8848d98.js"),["chunks/kecskeméti-szc-gróf-károlyi-sándor-technikum-2023-04-04-f8848d98.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-gr\xF3f-k\xE1rolyi-s\xE1ndor-technikum.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-gr\xF3f-k\xE1rolyi-s\xE1ndor-technikum-c966cfb3.js"),["chunks/kecskeméti-szc-gróf-károlyi-sándor-technikum-c966cfb3.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-g\xE1sp\xE1r-andr\xE1s-technikum-2023-04-03.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-g\xE1sp\xE1r-andr\xE1s-technikum-2023-04-03-32d08f64.js"),["chunks/kecskeméti-szc-gáspár-andrás-technikum-2023-04-03-32d08f64.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-g\xE1sp\xE1r-andr\xE1s-technikum.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-g\xE1sp\xE1r-andr\xE1s-technikum-cd788450.js"),["chunks/kecskeméti-szc-gáspár-andrás-technikum-cd788450.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-kada-elek-technikum-2023-04-04.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-kada-elek-technikum-2023-04-04-e7df8816.js"),["chunks/kecskeméti-szc-kada-elek-technikum-2023-04-04-e7df8816.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-kada-elek-technikum.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-kada-elek-technikum-dc80b237.js"),["chunks/kecskeméti-szc-kada-elek-technikum-dc80b237.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-kand\xF3-k\xE1lm\xE1n-technikum-2023-04-03.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-kand\xF3-k\xE1lm\xE1n-technikum-2023-04-03-cd5c207d.js"),["chunks/kecskeméti-szc-kandó-kálmán-technikum-2023-04-03-cd5c207d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-kand\xF3-k\xE1lm\xE1n-technikum.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-kand\xF3-k\xE1lm\xE1n-technikum-8d7495d5.js"),["chunks/kecskeméti-szc-kandó-kálmán-technikum-8d7495d5.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-szent-gy\xF6rgyi-albert-technikum.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-szent-gy\xF6rgyi-albert-technikum-6fae8b78.js"),["chunks/kecskeméti-szc-szent-györgyi-albert-technikum-6fae8b78.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2020-09-17.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2020-09-17-593c60f6.js"),["chunks/kecskeméti-szc-széchenyi-istván-technikum-2020-09-17-593c60f6.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2021-11-04.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2021-11-04-bafe2d61.js"),["chunks/kecskeméti-szc-széchenyi-istván-technikum-2021-11-04-bafe2d61.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2023-04-04.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-szc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-technikum-2023-04-04-14819c9c.js"),["chunks/kecskeméti-szc-széchenyi-istván-technikum-2023-04-04-14819c9c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kecskem\xE9ti-t\xF3th-l\xE1szl\xF3-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2021-10-21.md":return s(()=>import("../../chunks/kecskem\xE9ti-t\xF3th-l\xE1szl\xF3-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2021-10-21-7aca5f48.js"),["chunks/kecskeméti-tóth-lászló-általános-iskola-2021-10-21-7aca5f48.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2017-11-24.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2017-11-24-e4e9ec19.js"),["chunks/kepzesek-2017-11-24-e4e9ec19.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2017-11-24_2.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2017-11-24_2-da0c52f1.js"),["chunks/kepzesek-2017-11-24_2-da0c52f1.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2017-11-25.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2017-11-25-3a18e49a.js"),["chunks/kepzesek-2017-11-25-3a18e49a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2017-12-08.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2017-12-08-15c81cfb.js"),["chunks/kepzesek-2017-12-08-15c81cfb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2018-05-13.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2018-05-13-76068dac.js"),["chunks/kepzesek-2018-05-13-76068dac.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2018-05-31.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2018-05-31-c6d2b9ec.js"),["chunks/kepzesek-2018-05-31-c6d2b9ec.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2018-11-11.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2018-11-11-4799eb8b.js"),["chunks/kepzesek-2018-11-11-4799eb8b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2018-11-26.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2018-11-26-a9094c33.js"),["chunks/kepzesek-2018-11-26-a9094c33.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2019-02-05.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2019-02-05-b511f824.js"),["chunks/kepzesek-2019-02-05-b511f824.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2019-05-10.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2019-05-10-28fc2750.js"),["chunks/kepzesek-2019-05-10-28fc2750.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2019-06-01.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2019-06-01-b6ba18bb.js"),["chunks/kepzesek-2019-06-01-b6ba18bb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2019-06-22.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2019-06-22-94f5f5e8.js"),["chunks/kepzesek-2019-06-22-94f5f5e8.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kepzesek-2019-11-18.md":return s(()=>import("../../chunks/kepzesek-2019-11-18-afe38543.js"),["chunks/kepzesek-2019-11-18-afe38543.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kerekasztal-besz\xE9lget\xE9s-civil-szervezetek-k\xE9pvisel\u0151ivel-2022-10-19.md":return s(()=>import("../../chunks/kerekasztal-besz\xE9lget\xE9s-civil-szervezetek-k\xE9pvisel\u0151ivel-2022-10-19-33569f4b.js"),["chunks/kerekasztal-beszélgetés-civil-szervezetek-képviselőivel-2022-10-19-33569f4b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunhalasi-bib\xF3-istv\xE1n-gimn\xE1zium-2022-12-01.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunhalasi-bib\xF3-istv\xE1n-gimn\xE1zium-2022-12-01-9155e8d6.js"),["chunks/kiskunhalasi-bibó-istván-gimnázium-2022-12-01-9155e8d6.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunhalasi-ii-r\xE1k\xF3czi-ferenc-katolikus-gimn\xE1zium-\xE9s-technikum-2022-12-01.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunhalasi-ii-r\xE1k\xF3czi-ferenc-katolikus-gimn\xE1zium-\xE9s-technikum-2022-12-01-cd1f2b5a.js"),["chunks/kiskunhalasi-ii-rákóczi-ferenc-katolikus-gimnázium-és-technikum-2022-12-01-cd1f2b5a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunhalasi-reform\xE1tus-koll\xE9gium-szil\xE1dy-\xE1ron-gimn\xE1zium-\xE9s-koll\xE9gium-2022-12-01.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunhalasi-reform\xE1tus-koll\xE9gium-szil\xE1dy-\xE1ron-gimn\xE1zium-\xE9s-koll\xE9gium-2022-12-01-7330ac39.js"),["chunks/kiskunhalasi-református-kollégium-szilády-áron-gimnázium-és-kollégium-2022-12-01-7330ac39.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunhalasi-\xF6nk\xE9ntes-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2020-10-10.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunhalasi-\xF6nk\xE9ntes-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2020-10-10-47a4031a.js"),["chunks/kiskunhalasi-önkéntes-járási-mentőcsoport-szintentartó-gyakorlata-2020-10-10-47a4031a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunmajsa-2016-04-27.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunmajsa-2016-04-27-a5411de6.js"),["chunks/kiskunmajsa-2016-04-27-a5411de6.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151-csoport-gyakorlata-2017-05-31.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151-csoport-gyakorlata-2017-05-31-8745071d.js"),["chunks/kiskunmajsa-járási-mentő-csoport-gyakorlata-2017-05-31-8745071d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-09-23.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunmajsa-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-09-23-2f534b97.js"),["chunks/kiskunmajsa-járási-mentőcsoport-szintentartó-gyakorlata-2021-09-23-2f534b97.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunmajsai-arany-j\xE1nos-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2022-10-17.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunmajsai-arany-j\xE1nos-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2022-10-17-2cb80c9a.js"),["chunks/kiskunmajsai-arany-jános-általános-iskola-2022-10-17-2cb80c9a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-05-31.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-05-31-a7dafedd.js"),["chunks/kiskunmajsai-járási-mentőcsoport-gyakorlata-2018-05-31-a7dafedd.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2020-10-30.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunmajsai-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2020-10-30-031a0c62.js"),["chunks/kiskunmajsai-járási-mentőcsoport-gyakorlata-2020-10-30-031a0c62.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kiskunmajsai-m\xF3ra-ferenc-\xF3voda-\xE1ltal\xE1nos-iskola-\xE9s-egymi-2022-10-17.md":return s(()=>import("../../chunks/kiskunmajsai-m\xF3ra-ferenc-\xF3voda-\xE1ltal\xE1nos-iskola-\xE9s-egymi-2022-10-17-16a77acd.js"),["chunks/kiskunmajsai-móra-ferenc-óvoda-általános-iskola-és-egymi-2022-10-17-16a77acd.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kszc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-idegenforgalmi-vend\xE9gl\xE1t\xF3ipari-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja-2019-12-10.md":return s(()=>import("../../chunks/kszc-sz\xE9chenyi-istv\xE1n-idegenforgalmi-vend\xE9gl\xE1t\xF3ipari-szakgimn\xE1ziuma-\xE9s-szakk\xF6z\xE9piskol\xE1ja-2019-12-10-7d1c390a.js"),["chunks/kszc-széchenyi-istván-idegenforgalmi-vendéglátóipari-szakgimnáziuma-és-szakközépiskolája-2019-12-10-7d1c390a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kunszentmikl\xF3s-baksay-s\xE1ndor-reform\xE1tus-gimn\xE1zium-\xE9s-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2023-09-22.md":return s(()=>import("../../chunks/kunszentmikl\xF3s-baksay-s\xE1ndor-reform\xE1tus-gimn\xE1zium-\xE9s-\xE1ltal\xE1nos-iskola-2023-09-22-b277e385.js"),["chunks/kunszentmiklós-baksay-sándor-református-gimnázium-és-általános-iskola-2023-09-22-b277e385.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/kunszentmikl\xF3s-vir\xE1gh-gedeon-technikum-2023-09-22.md":return s(()=>import("../../chunks/kunszentmikl\xF3s-vir\xE1gh-gedeon-technikum-2023-09-22-99eeb01a.js"),["chunks/kunszentmiklós-virágh-gedeon-technikum-2023-09-22-99eeb01a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xE9pess\xE9gfejleszt\xE9s-a-pet\u0151fi-ment\u0151csoportn\xE1l-2020-07-22.md":return s(()=>import("../../chunks/k\xE9pess\xE9gfejleszt\xE9s-a-pet\u0151fi-ment\u0151csoportn\xE1l-2020-07-22-76aefa9d.js"),["chunks/képességfejlesztés-a-petőfi-mentőcsoportnál-2020-07-22-76aefa9d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xF6zbiztons\xE1gi-referensek-k\xE9pz\xE9se-2023-02-16.md":return s(()=>import("../../chunks/k\xF6zbiztons\xE1gi-referensek-k\xE9pz\xE9se-2023-02-16-7fa924ce.js"),["chunks/közbiztonsági-referensek-képzése-2023-02-16-7fa924ce.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xF6zbiztons\xE1gi-referenssek-k\xE9pz\xE9se.md":return s(()=>import("../../chunks/k\xF6zbiztons\xE1gi-referenssek-k\xE9pz\xE9se-27cac496.js"),["chunks/közbiztonsági-referenssek-képzése-27cac496.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xF6zgy\u0171l\xE9s-2019-04-26.md":return s(()=>import("../../chunks/k\xF6zgy\u0171l\xE9s-2019-04-26-f0aa23ad.js"),["chunks/közgyűlés-2019-04-26-f0aa23ad.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xF6z\xF6s-rendezv\xE9ny-a-honv\xE9ds\xE9g-n\xE9pszer\u0171s\xEDt\xE9s\xE9\xE9rt-2022-12-05.md":return s(()=>import("../../chunks/k\xF6z\xF6s-rendezv\xE9ny-a-honv\xE9ds\xE9g-n\xE9pszer\u0171s\xEDt\xE9s\xE9\xE9rt-2022-12-05-18b0aa57.js"),["chunks/közös-rendezvény-a-honvédség-népszerűsítéséért-2022-12-05-18b0aa57.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xF6z\xF6s-\xF6sszefog\xE1s-a-r\xE1szorultak-v\xE9delm\xE9\xE9rt.md":return s(()=>import("../../chunks/k\xF6z\xF6s-\xF6sszefog\xE1s-a-r\xE1szorultak-v\xE9delm\xE9\xE9rt-c405e012.js"),["chunks/közös-összefogás-a-rászorultak-védelméért-c405e012.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xF6z\xF6s-\xFCnneps\xE9g-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-nap-alkalm\xE1b\xF3l.md":return s(()=>import("../../chunks/k\xF6z\xF6s-\xFCnneps\xE9g-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-nap-alkalm\xE1b\xF3l-5c39e8c8.js"),["chunks/közös-ünnepség-a-nemzetközi-polgári-védelem-nap-alkalmából-5c39e8c8.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/k\xFCls\u0151-v\xE9delmi-tervgyakorlatot-kiskunhalason-2016-11-23.md":return s(()=>import("../../chunks/k\xFCls\u0151-v\xE9delmi-tervgyakorlatot-kiskunhalason-2016-11-23-8eb2a739.js"),["chunks/külső-védelmi-tervgyakorlatot-kiskunhalason-2016-11-23-8eb2a739.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/megh\xEDv\xF3-2023-03-01.md":return s(()=>import("../../chunks/megh\xEDv\xF3-2023-03-01-bcef4fdb.js"),["chunks/meghívó-2023-03-01-bcef4fdb.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/megny\xEDlt-a-bajai-ifj\xFAs\xE1gi-t\xE1bor-2019-07-01.md":return s(()=>import("../../chunks/megny\xEDlt-a-bajai-ifj\xFAs\xE1gi-t\xE1bor-2019-07-01-918386f7.js"),["chunks/megnyílt-a-bajai-ifjúsági-tábor-2019-07-01-918386f7.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/megtartotta-\xE9ves-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9t-a-bkm-pvsz.md":return s(()=>import("../../chunks/megtartotta-\xE9ves-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9t-a-bkm-pvsz-4fc0e0b7.js"),["chunks/megtartotta-éves-közgyűlését-a-bkm-pvsz-4fc0e0b7.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/megtartotta-\xE9ves-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9t-a-b\xE1cs-kiskun-megyei-polg\xE1ri-v\xE9delmi-sz\xF6vets\xE9g-2023-03-31.md":return s(()=>import("../../chunks/megtartotta-\xE9ves-k\xF6zgy\u0171l\xE9s\xE9t-a-b\xE1cs-kiskun-megyei-polg\xE1ri-v\xE9delmi-sz\xF6vets\xE9g-2023-03-31-8fd2026e.js"),["chunks/megtartotta-éves-közgyűlését-a-bács-kiskun-megyei-polgári-védelmi-szövetség-2023-03-31-8fd2026e.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/megyei-j\xE1r\xE1si-\xE9s-telep\xFCl\xE9si-ment\u0151csoportok-gyakorlata-2016-05-18-19.md":return s(()=>import("../../chunks/megyei-j\xE1r\xE1si-\xE9s-telep\xFCl\xE9si-ment\u0151csoportok-gyakorlata-2016-05-18-19-64ff01e9.js"),["chunks/megyei-járási-és-települési-mentőcsoportok-gyakorlata-2016-05-18-19-64ff01e9.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/mentes\xEDt\u0151-eszk\xF6z\xF6k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2020-05-21.md":return s(()=>import("../../chunks/mentes\xEDt\u0151-eszk\xF6z\xF6k-adom\xE1nyoz\xE1sa-2020-05-21-a0796ce8.js"),["chunks/mentesítő-eszközök-adományozása-2020-05-21-a0796ce8.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/ment\xE9si-gyakorlat-a-\u201Eh\xEDr\xF6s-v\xE1rosban\u201D.md":return s(()=>import("../../chunks/ment\xE9si-gyakorlat-a-\u201Eh\xEDr\xF6s-v\xE1rosban\u201D-a098613b.js"),["chunks/mentési-gyakorlat-a-„hírös-városban”-a098613b.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/m\xE1rcius-1-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-napja-2015-02-28.md":return s(()=>import("../../chunks/m\xE1rcius-1-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-napja-2015-02-28-111eb713.js"),["chunks/március-1-a-nemzetközi-polgári-védelem-napja-2015-02-28-111eb713.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/m\xE1rcius-1-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-napja.md":return s(()=>import("../../chunks/m\xE1rcius-1-a-nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delem-napja-c0b662f0.js"),["chunks/március-1-a-nemzetközi-polgári-védelem-napja-c0b662f0.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/m\xF3ra-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-06-19.md":return s(()=>import("../../chunks/m\xF3ra-j\xE1r\xE1si-ment\u0151csoport-gyakorlata-2018-06-19-75bc08c5.js"),["chunks/móra-járási-mentőcsoport-gyakorlata-2018-06-19-75bc08c5.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/m\xF3ra-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-06-04.md":return s(()=>import("../../chunks/m\xF3ra-ment\u0151csoport-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-06-04-ac55921c.js"),["chunks/móra-mentőcsoport-szintentartó-gyakorlata-2021-06-04-ac55921c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/m\xF3ra-ment\u0151csoport-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2023-09-15.md":return s(()=>import("../../chunks/m\xF3ra-ment\u0151csoport-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2023-09-15-13e0ab67.js"),["chunks/móra-mentőcsoport-újraminősítő-gyakorlata-2023-09-15-13e0ab67.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/nemzeti-min\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-kunszentmikl\xF3son-2023-05-31.md":return s(()=>import("../../chunks/nemzeti-min\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-kunszentmikl\xF3son-2023-05-31-aa811d3a.js"),["chunks/nemzeti-minősítő-gyakorlat-kunszentmiklóson-2023-05-31-aa811d3a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/nemzeti-min\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-zajlott-dunavecs\xE9n-2023-04-25.md":return s(()=>import("../../chunks/nemzeti-min\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-zajlott-dunavecs\xE9n-2023-04-25-b16be27e.js"),["chunks/nemzeti-minősítő-gyakorlat-zajlott-dunavecsén-2023-04-25-b16be27e.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2017-03-01.md":return s(()=>import("../../chunks/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2017-03-01-a040b98d.js"),["chunks/nemzetközi-polgári-védelmi-nap-2017-03-01-a040b98d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2018-03-01.md":return s(()=>import("../../chunks/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2018-03-01-681416a7.js"),["chunks/nemzetközi-polgári-védelmi-nap-2018-03-01-681416a7.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2019-03-01.md":return s(()=>import("../../chunks/nemzetk\xF6zi-polg\xE1ri-v\xE9delmi-nap-2019-03-01-f03146ee.js"),["chunks/nemzetközi-polgári-védelmi-nap-2019-03-01-f03146ee.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/nemzetk\xF6zi-tudom\xE1nyos-konferencia-a-katasztr\xF3f\xE1k-cs\xF6kkent\xE9s\xE9nek-vil\xE1gnapja-alkalm\xE1b\xF3l.md":return s(()=>import("../../chunks/nemzetk\xF6zi-tudom\xE1nyos-konferencia-a-katasztr\xF3f\xE1k-cs\xF6kkent\xE9s\xE9nek-vil\xE1gnapja-alkalm\xE1b\xF3l-28fce490.js"),["chunks/nemzetközi-tudományos-konferencia-a-katasztrófák-csökkentésének-világnapja-alkalmából-28fce490.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/nemzetk\xF6zi-t\xE1bor-bajmok-2018-06-26-29.md":return s(()=>import("../../chunks/nemzetk\xF6zi-t\xE1bor-bajmok-2018-06-26-29-47b49d65.js"),["chunks/nemzetközi-tábor-bajmok-2018-06-26-29-47b49d65.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/nemzetk\xF6zi-t\xE1bor-dombr\xE1don-2017-08-04-7.md":return s(()=>import("../../chunks/nemzetk\xF6zi-t\xE1bor-dombr\xE1don-2017-08-04-7-1ee4aa19.js"),["chunks/nemzetközi-tábor-dombrádon-2017-08-04-7-1ee4aa19.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/n\xE9gy-\xE9ve-n\xE9pszer\u0171-a-t\xE1bor.md":return s(()=>import("../../chunks/n\xE9gy-\xE9ve-n\xE9pszer\u0171-a-t\xE1bor-2428a21c.js"),["chunks/négy-éve-népszerű-a-tábor-2428a21c.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/pet\u0151fi-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2017-04-25-27.md":return s(()=>import("../../chunks/pet\u0151fi-ment\u0151csoport-nemzeti-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2017-04-25-27-1add2c28.js"),["chunks/petőfi-mentőcsoport-nemzeti-újraminősítő-gyakorlata-2017-04-25-27-1add2c28.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/polg\xE1ri-v\xE9delmi-felk\xE9sz\xEDt\xE9s-dunafalv\xE1n-2017-06-20.md":return s(()=>import("../../chunks/polg\xE1ri-v\xE9delmi-felk\xE9sz\xEDt\xE9s-dunafalv\xE1n-2017-06-20-fa1e6be8.js"),["chunks/polgári-védelmi-felkészítés-dunafalván-2017-06-20-fa1e6be8.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/polg\xE1rmesteri-f\xF3rum-2017-11-23.md":return s(()=>import("../../chunks/polg\xE1rmesteri-f\xF3rum-2017-11-23-a5a1b871.js"),["chunks/polgármesteri-fórum-2017-11-23-a5a1b871.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/prevencio-pinned.md":return s(()=>import("../../chunks/prevencio-pinned-c73136d2.js"),["chunks/prevencio-pinned-c73136d2.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/p\xE9lda\xE9rt\xE9k\u0171-\xF6sszefog\xE1s-2020-12-05.md":return s(()=>import("../../chunks/p\xE9lda\xE9rt\xE9k\u0171-\xF6sszefog\xE1s-2020-12-05-b20c6846.js"),["chunks/példaértékű-összefogás-2020-12-05-b20c6846.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/p\xE9ld\xE1s-\xF6sszefog\xE1ssal-tal\xE1lt\xE1k-meg-a-kisfi\xFAt-1.md":return s(()=>import("../../chunks/p\xE9ld\xE1s-\xF6sszefog\xE1ssal-tal\xE1lt\xE1k-meg-a-kisfi\xFAt-1-22f8b7ee.js"),["chunks/példás-összefogással-találták-meg-a-kisfiút-1-22f8b7ee.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/seg\xEDts\xE9g-a-bajban.md":return s(()=>import("../../chunks/seg\xEDts\xE9g-a-bajban-6de773bd.js"),["chunks/segítség-a-bajban-6de773bd.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/sikeres-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-kalocs\xE1n.md":return s(()=>import("../../chunks/sikeres-\xFAjramin\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlat-kalocs\xE1n-41029033.js"),["chunks/sikeres-újraminősítő-gyakorlat-kalocsán-41029033.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/szakkik\xE9pz\xE9s-nemesn\xE1dudvaron-2022-06-16.md":return s(()=>import("../../chunks/szakkik\xE9pz\xE9s-nemesn\xE1dudvaron-2022-06-16-f854d5fc.js"),["chunks/szakkiképzés-nemesnádudvaron-2022-06-16-f854d5fc.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/szakm\xE1r-telep\xFCl\xE9si-k\xF6teles-polg\xE1ri-v\xE9delmi-szervezetek-felk\xE9sz\xEDt\xE9se-2018-05-14.md":return s(()=>import("../../chunks/szakm\xE1r-telep\xFCl\xE9si-k\xF6teles-polg\xE1ri-v\xE9delmi-szervezetek-felk\xE9sz\xEDt\xE9se-2018-05-14-8ade7589.js"),["chunks/szakmár-települési-köteles-polgári-védelmi-szervezetek-felkészítése-2018-05-14-8ade7589.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja-2017-05-22.md":return s(()=>import("../../chunks/szentistv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja-2017-05-22-a8e5ca69.js"),["chunks/szentistváni-általános-iskola-baja-2017-05-22-a8e5ca69.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/szentisv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja.md":return s(()=>import("../../chunks/szentisv\xE1ni-\xE1ltal\xE1nos-iskola-baja-16f2aaff.js"),["chunks/szentisváni-általános-iskola-baja-16f2aaff.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/taroltak-az-orsz\xE1gos-versenyen-a-kiskunmajsai-di\xE1kok-2015-04-25.md":return s(()=>import("../../chunks/taroltak-az-orsz\xE1gos-versenyen-a-kiskunmajsai-di\xE1kok-2015-04-25-bd10c40d.js"),["chunks/taroltak-az-országos-versenyen-a-kiskunmajsai-diákok-2015-04-25-bd10c40d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/tass-k\xF6nyvt\xE1r-2023-09-22.md":return s(()=>import("../../chunks/tass-k\xF6nyvt\xE1r-2023-09-22-8fcb4002.js"),["chunks/tass-könyvtár-2023-09-22-8fcb4002.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/telep\xFCl\xE9si-k\xF6teles-polg\xE1ri-v\xE9delmi-szakik\xE9pz\xE9s-cs\xE1volyon-2023-10-18.md":return s(()=>import("../../chunks/telep\xFCl\xE9si-k\xF6teles-polg\xE1ri-v\xE9delmi-szakik\xE9pz\xE9s-cs\xE1volyon-2023-10-18-b357f489.js"),["chunks/települési-köteles-polgári-védelmi-szakiképzés-csávolyon-2023-10-18-b357f489.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/tiszak\xE9cske-telep\xFCl\xE9si-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-min\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2023-09-26.md":return s(()=>import("../../chunks/tiszak\xE9cske-telep\xFCl\xE9si-\xF6nk\xE9ntes-ment\u0151csoport-min\u0151s\xEDt\u0151-gyakorlata-2023-09-26-bbb9455d.js"),["chunks/tiszakécske-települési-önkéntes-mentőcsoport-minősítő-gyakorlata-2023-09-26-bbb9455d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/tiszt\xFAj\xEDt\xF3-k\xF6zgy\u0171l\xE9s-2018-02-02.md":return s(()=>import("../../chunks/tiszt\xFAj\xEDt\xF3-k\xF6zgy\u0171l\xE9s-2018-02-02-48de888a.js"),["chunks/tisztújító-közgyűlés-2018-02-02-48de888a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/tomori-p\xE1l-katolikus-gimn\xE1zium-technikum-\xE9s-koll\xE9gium-kiskunmajsa-2022-10-17.md":return s(()=>import("../../chunks/tomori-p\xE1l-katolikus-gimn\xE1zium-technikum-\xE9s-koll\xE9gium-kiskunmajsa-2022-10-17-04064c6a.js"),["chunks/tomori-pál-katolikus-gimnázium-technikum-és-kollégium-kiskunmajsa-2022-10-17-04064c6a.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/tud\xE1s-kitart\xE1s-gyorsas\xE1g-\u2013-megyei-katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2016-04-04.md":return s(()=>import("../../chunks/tud\xE1s-kitart\xE1s-gyorsas\xE1g-\u2013-megyei-katasztr\xF3fav\xE9delmi-ifj\xFAs\xE1gi-verseny-2016-04-04-dff6dcb4.js"),["chunks/tudás-kitartás-gyorsaság-–-megyei-katasztrófavédelmi-ifjúsági-verseny-2016-04-04-dff6dcb4.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/t\xFCzes-kunok-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-05-08.md":return s(()=>import("../../chunks/t\xFCzes-kunok-szintentart\xF3-gyakorlata-2021-05-08-6bc0f86d.js"),["chunks/tüzes-kunok-szintentartó-gyakorlata-2021-05-08-6bc0f86d.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/vezet\u0151s\xE9gi-\xFCl\xE9s-2022-12-09.md":return s(()=>import("../../chunks/vezet\u0151s\xE9gi-\xFCl\xE9s-2022-12-09-660fc1a8.js"),["chunks/vezetőségi-ülés-2022-12-09-660fc1a8.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);case"../../lib/posts/\xFAjabb-adom\xE1ny-k\xE1rp\xE1talj\xE1ra-2022-12-09.md":return s(()=>import("../../chunks/\xFAjabb-adom\xE1ny-k\xE1rp\xE1talj\xE1ra-2022-12-09-eedbc324.js"),["chunks/újabb-adomány-kárpátaljára-2022-12-09-eedbc324.js","chunks/vendor-48b2defe.js"]);default:return new Promise(function(t,r){(typeof queueMicrotask=="function"?queueMicrotask:setTimeout)(r.bind(null,new Error("Unknown variable dynamic import: "+e)))})}}function ys(e){let t,r,z,p,b,v,E,f,g,y,o,d,O,j,I,q,B,h,V,H,S,X=Ts(e[3])+"",U,G,n,w,T,N,L,W,Y;document.title=t=e[1];var A=e[0];function F(k){return{}}return A&&(n=new A(F())),{c(){r=c("meta"),z=c("meta"),p=c("meta"),b=c("meta"),v=c("meta"),E=c("meta"),f=c("meta"),g=c("meta"),y=P(),o=c("article"),d=c("img"),j=P(),I=c("h1"),q=C(e[1]),B=P(),h=c("div"),V=c("b"),H=C("Megjelent:"),S=P(),U=C(X),G=P(),n&&ts(n.$$.fragment),w=P(),T=c("button"),N=C("Vissza"),this.h()},l(k){const m=zs('[data-svelte="svelte-w6tn1y"]',document.head);r=u(m,"META",{"data-key":!0,name:!0,content:!0}),z=u(m,"META",{property:!0,content:!0}),p=u(m,"META",{property:!0,content:!0}),b=u(m,"META",{name:!0,content:!0}),v=u(m,"META",{property:!0,content:!0}),E=u(m,"META",{name:!0,content:!0}),f=u(m,"META",{property:!0,content:!0}),g=u(m,"META",{property:!0,content:!0}),m.forEach(_),y=D(k),o=u(k,"ARTICLE",{class:!0});var l=R(o);d=u(l,"IMG",{class:!0,src:!0,alt:!0,style:!0,width:!0,height:!0}),j=D(l),I=u(l,"H1",{});var J=R(I);q=$(J,e[1]),J.forEach(_),B=D(l),h=u(l,"DIV",{class:!0});var M=R(h);V=u(M,"B",{});var K=R(V);H=$(K,"Megjelent:"),K.forEach(_),S=D(M),U=$(M,X),M.forEach(_),G=D(l),n&&bs(n.$$.fragment,l),w=D(l),T=u(l,"BUTTON",{});var Q=R(T);N=$(Q,"Vissza"),Q.forEach(_),l.forEach(_),this.h()},h(){i(r,"data-key","description"),i(r,"name","description"),i(r,"content",e[2]),i(z,"property","og:type"),i(z,"content","article"),i(p,"property","og:title"),i(p,"content",e[1]),i(b,"name","twitter:title"),i(b,"content",e[1]),i(v,"property","og:description"),i(v,"content",e[2]),i(E,"name","twitter:description"),i(E,"content",e[2]),i(f,"property","og:image:width"),i(f,"content",e[5]),i(g,"property","og:image:height"),i(g,"content",e[6]),i(d,"class","cover-image"),vs(d.src,O=e[4])||i(d,"src",O),i(d,"alt",""),Es(d,"aspect-ratio",e[5]+" / "+e[6]),i(d,"width",e[5]),i(d,"height",e[6]),i(h,"class","meta"),i(o,"class","post svelte-1xk0b67")},m(k,m){a(document.head,r),a(document.head,z),a(document.head,p),a(document.head,b),a(document.head,v),a(document.head,E),a(document.head,f),a(document.head,g),is(k,y,m),is(k,o,m),a(o,d),a(o,j),a(o,I),a(I,q),a(o,B),a(o,h),a(h,V),a(V,H),a(h,S),a(h,U),a(o,G),n&&rs(n,o,null),a(o,w),a(o,T),a(T,N),L=!0,W||(Y=gs(T,"click",e[8]),W=!0)},p(k,[m]){if((!L||m&2)&&t!==(t=k[1])&&(document.title=t),A!==(A=k[0])){if(n){hs();const l=n;as(l.$$.fragment,1,0,()=>{os(l,1)}),js()}A?(n=new A(F()),ts(n.$$.fragment),ns(n.$$.fragment,1),rs(n,o,w)):n=null}},i(k){L||(n&&ns(n.$$.fragment,k),L=!0)},o(k){n&&as(n.$$.fragment,k),L=!1},d(k){_(r),_(z),_(p),_(b),_(v),_(E),_(f),_(g),k&&_(y),k&&_(o),n&&os(n),W=!1,Y()}}}const Vs=async({params:e})=>{try{const t=await fs(`../../lib/posts/${e.post}.md`);return{props:{PostContent:t.default,meta:es(ss({},t.metadata),{slug:e.post})}}}catch(t){return{status:404,error:t.message}}};function Ts(e){return new Date(e).toLocaleDateString("hu")}function As(e,t,r){let{PostContent:z}=t,{meta:p}=t;const{title:b,excerpt:v,date:E,updated:f,coverImage:g,coverWidth:y,coverHeight:o,categories:d}=p,O=()=>history.back();return e.$$set=j=>{"PostContent"in j&&r(0,z=j.PostContent),"meta"in j&&r(7,p=j.meta)},[z,b,v,E,g,y,o,p,O]}class Ls extends ls{constructor(t){super();ds(this,t,As,ys,ps,{PostContent:0,meta:7})}}export{Ls as default,Vs as load};
